<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<jokes>
<joke>Астматик перепутал лекарство с экстази и два ча+са танцевал под свой кашель . Бу-га-га</joke>
<joke>Наша швейная фабрика уверенно идет курсами кройки и шитья. Вот уже десять лет, как мы работаем на единый наряд. Это пальто 46 размеру, второго росту, из черного драпу...</joke>
<joke>«Ателье мелкого почина»! Ателье занимается мелкими починами, личными инициативами с походами за бережливостью в особо крупных размерах.</joke>
<joke>Зал игровых автоматов, где каждый за 15 копеек может наблюдать, как… как другой собирает кубик Рубика.</joke>
<joke>КВН – это, прежде всего, клуб, а чтобы быть клубом, нужно, прежде всего, быть джентльменом! А чтобы, быть джентльменом, нужно знать хотя бы понемногу, но обо всем. Именно такие знания дает Одесский Государственный университет.</joke>
<joke>Лицо нашего института - приборы, институт у нас один, поэтому все наши приборы на одно лицо!</joke>
<joke>Наша работа, наш быт, наша личная жизнь. Если точность-вежливость королей, то мы - короли точности. Наши по-человечески точные приборы покажут Вам секунда - в секунду, экстрем в экстрем и тютелька в тютельку!</joke>
<joke>Круглые сутки мы стоим у наших приборов и смотрим: что они делают? </joke>
<joke>Нашим приборов можно доверить абсолютно все, и сложный инженерный проект, и расчет, но им нельзя доверить подсчет зарплаты самого инженера. Прибор не может оперировать бесконечно-малыми величинами!</joke>
<joke>Если Вы спросите, какое отношение имеют наши приборы к КВНу, мы ответим - самое хорошее! Наш институт готовит специалистов самого широкого профиля! Конечно, он не римский, зато шире античного…</joke>
<joke>Стало доброй традицией приглашать свердловчан в Москву!</joke>
<joke>Уральский Политехнический институт - самый лучший политехнический институт... города Свердловска! В его лабораториях установлено уникальное оборудование, которого нет ни в одной стране мира... вот уже шестьдесят лет…</joke>
<joke>Нет такого московского института, в который не поступил бы свердловчанин, и нет такого москвича, который поступил бы в наш институт!</joke>
<joke>В Свердловске сократилось количество химчисток, так как нет уже ни жирных, ни винных, ни кофейных пятен!..</joke>
<joke>А любую услугу у нас можно заказать по телефону. Да, заказываем по телефону, а получаем по телевизору...</joke>
<joke>Если мы скажем, что любим Свердловск - не верьте, мы его очень любим!</joke>
<joke>Ну, тогда вперед! Как говорили древние джентльмены: «Здравствуй, цензор! Идущие на смех...»</joke>
<joke>Как вы понимаете, товарищи, такие идеи в голову не приходят...  они  приходят  прямо  на производство!</joke>
<joke>В направлении счетной грамоты школа сейчас заметно двинулась... Передовые Районо уже заключили договор о полной и безоговорочной компьютеризации!</joke>
<joke>Если вы хотите ощутить зной раскаленной пустыни, прохладу южного моря, благоухание альпийских лугов, вас ждет сибирский рынок.</joke>
<joke>Надо параллельно газопроводу Уренгой – Помары - Ужгород построить транспортер овощей и фруктов Ужгород – Помары – Уренгой!</joke>
<joke>А я считаю, напрасно открыли окно в Европу. Оттуда дует. И уже есть простуженные!</joke>
<joke>Ну что же!  По Пушкинской прошлись! Пора на Театральную! Театров много. Пьес тоже. О чем они? Никому не ясно. Но зато каждая заставляет задуматься: о чем она?</joke>
<joke>Перекуем рояль на орало!</joke>
<joke>В связи с последними событиями на чемпионате мира по хоккею среди юниоров, предлагаю заменить старшего тренера нашей команды на старшего инспектора по работе с трудными подростками.</joke>
<joke>В связи с перебоями в отопительной системе в период резкого похолодания предлагаю температуру 5° С считать нормальной комнатной температурой!</joke>
<joke>Все новое - это хорошо запрещенное старое!      </joke>
<joke>Все меньше становится поводов для шуток, зато больше шуток по поводу!</joke>
<joke>Эпиграф: “О, как богата русская природа количеством и качеством отхода”.</joke>
<joke>Надо глубже внедряться в массы. Надо перекрыть надежной плотиной чистый родник народного творчества и в образовавшемся водоеме организовать купальню для членов Союза композиторов!</joke>
<joke>Надо беречь наши мысли. У нас их не так, не так много!</joke>
<joke>А праздник продолжается. Над стадионом множество разноцветных шаров.</joke>
<joke>Самое главное в Одессе - это юмор. Юмор одесситов - это национальное достояние, которое, к сожалению, не охраняется государством!</joke>
<joke>А я, работник торговли, говорю: на прилавках все будет, дайте нам только “срок”!..</joke>
<joke>Время движется все быстрее, и даже гайки закручивают теперь не по часовой стрелке, а по минутной!</joke>
<joke>Новые времена, сэр. Вы же слышали, сейчас нужно смелее выдвигать женщин! Скажу вам больше, если так пойдет и дальше, то вскоре некоторым джентльменам придется уступать место женщинам не только в общественном транспорте, но и в персональном!</joke>
<joke>Нет такой культуры, которая бы не устояла перед нашими уборочными комбайнами!</joke>
<joke>Эта милая добрая птичка КиВиН крайне необходима нашей команде. Если у кого-то что-то вылетит, кому-то обязательно влетит!</joke>
<joke>Не от хорошей жизни, ушли из жизни правила разделывания устриц.</joke>
<joke>Но мы верим в нашу медицину!.. Так как в нее не верит никто!</joke>
<joke>Вчера вечером я придумал шутку, над которой плакал всю ночь. Интеллигентный человек, это не тот, который обидел женщину, а тот, который заметил, как это сделал другой. </joke>
<joke>Если вам снится общество свободных производителей, значит, вы спите на лекции по политэкономии!</joke>
<joke>Если вам сняться ананасы и рябчики, значит, вы спите давно!</joke>
<joke>Если вам снится визитная карточка команды ДГУ – значит, вы спите на КВНе!</joke>
<joke>Вести из химической лаборатории МГУ - Реакция восторжествовала!!!</joke>
<joke>Колхозы и совхозы! Пользуйтесь услугами студентов - они всыпят в ваши закрома по первое число! </joke>
<joke>В Париж пришла весна, но она не радует москвичей.</joke>
<joke>Центральное телевидение работает пот девизом - “делу - время, потехе - все прочие передачи”!</joke>
<joke>Здравствуй, дорогая! Можешь не волноваться. Дороже тебя здесь никого нет!</joke>
<joke>Алло! Да, из Москвы. Да играем. Масса встреч, уйма впечатлений. Видел ли Пугачеву? Ну, как тебя. Сейчас. Пришлось дать автограф. Еле отвязался.</joke>
<joke>Алло, коллега! Чем занимаемся? Решаем вопрос: что общего между медициной и сельским хозяйством? Вот и я говорю «ничего». Медицина – это отрасль только потребляющая, а сельское хозяйство… Впрочем, да…</joke>
<joke>Маскарадный костюм «Вязальная альтернатива». Для тех, кто вяжет – лыко, для тех, кто не вяжет – огуречный рассол. </joke>
<joke>Товарищи!!! Все вы знаете, что у нас в колхозе идет битва за урожай. Урожай сопротивляется, чувствуя свою неминуемую погибель.</joke>
<joke>Ознакомившись с работой нашего общепита, Минздрав СССР предупреждает: курение менее опасно для вашего здоровья. </joke>
<joke>Вот, пожалуйста, «Здоровье народа дороже всего». И это действительно так. Поэтому на него вечно не хватает денег!</joke>
<joke>Реклама – это двигатель внутреннего сгорания торговли.</joke>
<joke>Сибиряк все схватывает на лету: узнав, что к 2000 г. каждая советская семья получит отдельную квартиру, смекалистые сибиряки уже развернули соревнование за право называться каждой советской семьей!</joke>
<joke>Как известно, солнце встает на востоке, и поэтому эпоха застоя в Новосибирске закончилась на четыре часа раньше чем в Москве.</joke>
<joke>Как говорится, в здоровом теле виден и здоровый дух гласности. </joke>
<joke>ТАСС уполномочен заявить: немецкая разведгруппа, засланная в русский тыл за языком, не вернулась. Велик и могуч оказался русский язык!</joke>
<joke>Это пьеса «Три товарища», поставленная в театре одного актера… </joke>
<joke>Как заглянуть в душу отдельному каждому человеческому фактору? На этот вопрос и пытается ответить коллектив нашего анатомического театра-студии!</joke>
<joke>В ответ на выпуск американской военной промышленности подводной лодки «Дездемона» наши вооруженные силы выпустили в океан подводную лодку «Отелло».</joke>
<joke>На наш взгляд, пьеса «ТАСС уполномочен заявить» о том, что информация для всех – это еще не вся информация. </joke>
<joke>Информация к размышлению: Алекс-Пушкин Юстасу: «Ай да Юстас, ай да сукин сын».</joke>
<joke>Миллионер Морган младший отказался от большой партии советских станков. Что не нравится, господа капиталисты? А?</joke>
<joke>Создание совместных предприятий  с западными фирмами - кратчайший путь к неминуемому краху капитализма.</joke>
<joke>Каждый новосел должен иметь в своей квартире посудомоечный комбайн, способный намолотить до 120 тарелок за минуту.</joke>
<joke>Вот когда я был молодым, мы все как один  аплодировали стоя и голосовали «за»! Теперь это время так и называется периодом «за-стоя»!</joke>
<joke>Друзья, мы живем в такое время и в таких условиях, когда каждая квартира борется со званием коммунальной.</joke>
<joke>В Олимпийском пресс-центре – парадоксы спортивной аренды: на 71-м году крестьянам снова стали давать землю – не берут!!! </joke>
<joke>На спортивной арене долгожданное потепление: выступают инакопрыгающие и инакобегающие.</joke>
<joke>А интересно, что лучше: много неформальных объединений, или одно Всесоюзное, но формальное?</joke>
<joke>А вот возвращаются с Олимпиады наши туристы, они пробежали кросс по магазинам!</joke>
<joke>На Олимпиаде наши спортсмены завоевали 55 золотых медалей… а кому не досталось – не огорчайтесь, на Родине вас ждут ордена!</joke>
<joke>Борьба это вообще любимое занятие нашего народа. Например, борьба между городом и деревней за стирание граней, в результате чего грани стерлись, а деревня осталась!</joke>
<joke>Говорить правду, только правду, и ничего кроме того, что уже было в «Правде»!</joke>
<joke>Примите наши традиционные хлеб – соль, мыло, керосин, спички. Шутите с нами, шутите как мы, шутите лучше нас, но осторожнее шутите … про… помните: кто к нам с бумерангом придет, тот от бумеранга и…</joke>
<joke>Это каким же смелым могучим государственным умищем нужно обладать, чтобы догадаться, что дальше так жить нельзя!..</joke>
<joke>Вот так надо играть: если все измерять в рублях – то все дорожает, а если в бутылках, то все дешевеет…</joke>
<joke>Значит, либо мы делаем рубль конвертируемым… Либо обесцениваем доллар!</joke>
<joke>Спорт не знает границ, бегут миллионы советских людей, бежит вся страна. А спортсмены то нынче какие?! Все золото берут! Вот помню в шестидесятых провожали в Мехико наших ребят. Заголовки газет: «Проиграете – можете не возвращаться», вот так и проигрывали… </joke>
<joke>Ты прав, приходит новая эра: уходит Бахус, приходит Эрос!</joke>
<joke>Товарищи! Поднимает голову гидра компьютерной контрреволюции! Новый революционный букварь: раньше дети читали – "мама мыла раму", "Рома курит «Приму»", а теперь будут читать: "Арнольд чинит контроллер", "Саша шарит в базе данных…".</joke>
<joke>Нет, компьютер – это здорово, раньше как было: смотришь в книгу и… ничего не видишь…. А сейчас для этих целей служит дисплей!</joke>
<joke>Новая порода мясомолочного скота! Скотина ест мясо и запивает молоком!</joke>
<joke>Товарищи интеллигенты! Равняйсь! Смирно! Приветствую в вашем лице вооруженные силы науки! Что нам от вас нужно, я вам не скажу, но оно должно быть непрерывным, гибким и скрытным, то есть похожим на зарытый в землю шланг. </joke>
<joke>Нашему заводу мягкой резиновой игрушки требуются физики-ядерщики.</joke>
<joke>Дорогие ребята! В 1999 году тысячи дедов Морозов вступят в соревнование за звание “Дед Мороз – переходящий красный нос”! </joke>
<joke>С февраля, в целях борьбы с дедовщиной, новобранцы будут призываться в армию со своими дедами!</joke>
<joke>Легенда. Пошел князь Игорь со своей дружиной в поход, подошел к лесу и вспомнил, а гитару, то мы забыли, а кокой же поход без гитары, возле костра? </joke>
<joke>За тех, кто уже плавает в море шоу-бизнеса, мы очень рады, но как-то самим хочется попробовать себя на этом поприще.</joke>
<joke>Здравствуйте, 6 лет я был наркоманом, я исколол себе всё что можно. Потом я решил соскочить, и вы знаете, соскочил, соскочил, ха-ха-ха, соскочил… м…м, теперь я алкоголик </joke>
<joke>И ещё немного спорта. В детстве Сергей Бубка был непоседливым ребёнком. Но там, где у обычных людей было шило, у него была пружинка </joke>
<joke>Меня давно мучает вопрос: Маша и медведи. Неужели только сказка? Ну, ладно ведите себя хорошо, а я пошел вести себя плохо. </joke>
<joke>Смотрите юбилейный сезон на ОРТ: КВН - 40 лет шутя, Санта-Барбара - 40 лет впустую. </joke>
<joke>Мы как верблюды – можем без запивона по две недели!!! </joke>
<joke>Китайские ученые пытаются скрестить корову и ворону, авось получится. Наши ученые в это время скрестили пальцы – авось обойдется. </joke>
<joke>Пельмени самолепные, весьма великолепные, полакомлюсь как царь я, хороший фарш…стоп, а где же Дарья? </joke>
<joke>Глобальное потепление грозит всему человечеству демографическим взрывом на Чукотке. </joke>
<joke>Ребята, энергия Чубайса нам поможет!</joke>
<joke>Гемоглобин! Генеральный спонсор судейской сборной Олимпиады-2002! </joke>
<joke>– Ну, здравствуй, Артек! Вафли и лагерь одновременно!</joke>
<joke>Я вырастил сына, построил дом и посадил дерево. Мама, можно я теперь пойду, погуляю?</joke>
<joke>Серега, у тебя там жена … родилась!</joke>
<joke>–Новый тариф мобильной связи «Супер-супер лайт!» Входящих-исходящих нет. Вы носите телефон только для понта.</joke>
<joke>– Вчера прихожу домой,  а у меня в ванной страус, а потом присмотрелся: всё нормально – жена стирает!</joke>
<joke>Водка “Машина времени”! Выпил - и уже завтра! </joke>
<joke>Смотрите на ОРТ! Торжественную церемонию закрытия “ТВ-6”! </joke>
<joke>Смотрите на ОРТ! Торжественную церемонию закрытия “ТВ-6”! </joke>
<joke>Суперфинал КВН! БГУ и “Шиза”! Что победит? Разум или бездушная белорусская машина? </joke>
<joke>Последний совет! Если вы хотите, чтобы этот Сочинский Фестиваль остался у вас в памяти навсегда, не пейте! </joke>
<joke>115 детей на игле! Вот результат падения Кремлевской елки! </joke>
<joke>Спонсор нашей команды - банкомат №26, который еще вчера стоял в холле гостиницы “Жемчужина”! </joke>
<joke>А сейчас на этой сцене сборная команда КВН городов Калининград и Владивосток под названием “Дураки”!</joke>
<joke>Авраам родил Исаака. Исаак родил Иакова... А потом там какая-то фигня случилась и рожать стали женщины.</joke>
<joke>А я вчера покормил голубей… на свою голову… </joke>
<joke>Слышишь, я не пойму, почему тут все машины с подушками безопасности. Они что думают, когда я в столб врезаюсь, то сразу спать хочу?!</joke>
<joke>По данным ЦБ РФ на руках у населения находится 154648764 с половиной пальца. Что позволяет планировать бюджет на следующий год в размере 150 млн. российских фиг. </joke>
<joke>Девушки – как песочные часы: сколько не переворачивай, время все равно кончается.</joke>
<joke>Да... Талант не пропьешь, но вам, ребята, это, похоже, удалось!</joke>
<joke>Мы берем свои слова обратно... Мы придумали новые!</joke>
<joke>Город захлестнула волна телефонного хулиганства. Преступники звонят и спрашивают: «Закурить не найдется? Нет?! А ты что, спортсмен?»</joke>
<joke>А я не верю в Деда Мороза, который приходит ко всем на Новый Год! Ну, не может он столько пить!!!</joke>
<joke>Думаем, что 2 часа 40 минут нашего выступления пролетят незаметно…</joke>
<joke>В связи со скандалами на зимней Олимпиаде в Солт-Лейк-сити даже скульптуру «Писающий мальчик» переименовали в «Мальчик, сдающий анализы на допинг»!</joke>
<joke>Международный Олимпийский Комитет – официальный спонсор сборной США!</joke>
<joke>Авраам родил Иакова… Иаков родил Иосифа… Иосиф родил Ашота и всё испортил!</joke>
<joke>ОРТ – ормяно-российское телевидение!</joke>
<joke>О-ле! О-ле! О-ле! О-ле! Россия, хотя бы не назад…</joke>
<joke>Канадская реклама! Была медаль простая, а стала золотая…</joke>
<joke>Вышел Кащей на крыльцо… Почесал сначала сундук… Потом утку…</joke>
<joke>Мама, мама! У нас новая зубная паста?.. Уау! У нас новая мама!!!</joke>
<joke>Камасутру придумали казахи! Просто в Индии умели рисовать и подглядывать…</joke>
<joke>Я недавно женился, и вскоре в моем доме появился горластый розовощекий карапуз… - мой тесть…</joke>
<joke>Господа! Остерегайтесь подделок! Настоящий грузинский чай находится только в пакетиках «Липтон»!</joke>
<joke>Тут у нас на днях Киркоров выступал. Песню спел и опа – микрофон в зал. Такого про себя наслушался…</joke>
<joke>А я вечером собираюсь, в зеркало на себя смотрю – Брэд Пит! Красавчик! Под утро возвращаюсь, глядь – Караченцев…</joke>
<joke>Я а в классе лучше всех целовался! Ух, как я целовался! Аж за ушами трещало! У меня даже прозвище было – «Вантус»!</joke>
<joke>Ну что, Аленушка, поехали в сказку! Водку по дороге купим!!!</joke>
<joke>Эх, приехать бы в Париж, залезть на Эйфелеву башню и закричать оттуда: «Француженки! Дуры вы картавые!»</joke>
<joke>Москвичи – как зубы! С каждым годом всё меньше коренных.</joke>
<joke>А я теперь, девочки, бизнес-леди! Работа, машина, начальник не пристает… В общем, несчастливая я…</joke>
<joke>А мне сын говорит: «Папа, я хочу братика! Ты давай, или предпринимай что-то, или я найду другого предпринимателя!»</joke>
<joke>На День рождения каждый из неуловимых хоть что-нибудь да подарил Ксанке. Теперь у Ксанки «хоть что-нибудь» да было!</joke>
<joke>Знаете, как отличить сырое яйцо от вареного? Надо отнести яйца в курятник. То, которое куры похоронят, вареное!</joke>
<joke>А вот мой дед охотник был! С 20-ти метров в тюрьму попадал…</joke>
<joke>Официальное сообщение: товарищ Иванов, бывший Министр цветного и лесного машиностроения назначен послом в одну из развивающихся стран. На всех постах, куда бы ни посылала его страна, он... оставался. Проявлял... и печатал вот такие вот фотографии! </joke>
<joke>МИД сообщает, что, согласно последней переписи населения жизненный уровень наших людей вырос в три раза! Наши люди пожелали остаться неизвестными...</joke>
<joke>К 2000-му году каждая советская семья будет иметь отдельную квартиру, или дом, ... или нет...</joke>
<joke>Ох уж эти военные, любой театр норовят превратить в театр военных действий!</joke>
<joke>А хорошо бы всех продавцов сделать военными, чтобы ты к нему, а он: “Есть!”</joke>
<joke>Замыкают парад военные! Глядя на этих парней, с грустью осознаешь: в человеке все должно быть прекрасно: и лицо, и душа, и мысли. Что поделаешь, не научились... пока...</joke>
<joke>В Москве состоялся съезд учителей. На нем разрешено переводить учеников из класса в класс с двойками. Так и переводим, из шестого класса в седьмой, из седьмого в восьмой, а из восьмого в рабочий!</joke>
<joke>Не дают сидеть без дела нашим подросткам работники Ленинградской милиции, у Гены - дело 38, у Вовы - 37...</joke>
<joke>Одно и то же слово написали пионер Васечкин на стенке, а писатель Петечкин в своем новом романе. В результате: Петечкина приняли в Союз писателей, а Васечкина выгнали из пионеров!</joke>
<joke>Интересное открытие сделал представитель Академии наук, у нас в школах очень много трудных мальчиков! Зато девочки... все легче, и легче...</joke>
<joke>А я слышал, что крестьяне Саратовской губернии так, шутки ради, сожгли чучело Бутлерова, узнав, что он отец азотистых удобрений.</joke>
<joke>А еще в народе говорят: не верь, Иванушка - Алёнушкой станешь!</joke>
<joke>Плох тот солдат, который не мечтает…</joke>
<joke>У настоящего дворника должны быть холодное пиво, горячий ужин и чистый двор. </joke>
<joke>Началась реконструкция скульптуры «Рабочий и колхозница». Будет добавлена фигура протискивающегося между ними интеллигента. </joke>
<joke>Продолжается возвращение на родину зерна, проданного еще царским режимом.</joke>
<joke>Алле Пугачевой, первой из советских певиц, присвоено почетное звание «Борисовна». </joke>
<joke>Издательство политической литературы готовит к выходу в свет новое издание книжки «Сказки для народов СССР». </joke>
<joke>Урал вносит большой вклад в дело разоружения. У нас и девки разряженные, и парни холостые!</joke>
<joke>В Париже, в эмигрантском ресторане «На прицеле у Максима» было тихо и уютно... </joke>
<joke>Только в нашей стране можно бесплатно лечиться, бесплатно учиться… И бесплатно работать.</joke>
<joke>В стране одни долги. Только выполнили интернациональный, как появился национальный!</joke>
<joke>В Кракове на Ратушной площади стоит бочка с огурцами, и на ней написано: «Посол Советского Союза»!</joke>
<joke>Диагноз в психбольнице: буйная жажда перемен на почве многолетней спячки.</joke>
<joke>Алан Чумак: Сейчас я буду вас заряжать... Принести мази, кремы. Я их заряжу, и вы сможете ими безболезненно вмазаться. Поставьте аккумуляторы. Я и их заряжу. Положите газету «Вечерняя Москва», я заряжу ее редактору...</joke>
<joke>Новости спорта. Бокс. Пять лет встречались швед Эрикссон и парагваец Нуньес, но так и не поженились. </joke>
<joke>Сорок две советские туристки выехали за рубеж. И там диву давались. </joke>
<joke>Прораб Керенский досрочно сдал Зимний дворец к ноябрьским праздникам. </joke>
<joke>Церковь благословила совмещение двух основных постов: великий пост 1990-го и 1991г.</joke>
<joke>Новый Год пришел к вам в хату, отворяйте-ка палату, добрый Дедушка Мороз вам мозгов чуть-чуть принес!</joke>
<joke>Я долго думал там, под клизмой…</joke>
<joke>У Герасима новая собака. Водолаз. </joke>
<joke>Какой КВН обходится без шутки? Одни шутят, другие догоняют! </joke>
<joke>Бритни Спирз потеряла невинность. А знаете, чью?</joke>
<joke>Два эстонца выиграли лыжную гонку. Это неправильные эстонцы. Правильные эстонцы – кенийцы. </joke>
<joke>Впервые я попробовал допинг в кругу друзей. Тогда его принес какой-то парень со словами: «Ребята! Вы команда! Помните об этом!» </joke>
<joke>Я решил проблему бомжей: бомжи, идите домой! По-моему, логично. </joke>
<joke>Вчера смотрел фильм – «Крепкий орешек 4». Люди! Убейте Брюса Уиллиса! Остановите ореховое безумие! </joke>
<joke>У нас в Иваново своя «Русская рулетка» - на дорогах открыт каждый второй люк. </joke>
<joke>Клаустрофобия нижних конечностей – ноги боятся ботинок.</joke>
<joke>Так, сейчас будем распределять шутки по конкурсам: на разминку, на визитку, на домашку, на домашку, надо Машку, пацаны, надо Машку!! </joke>
<joke>Валерия Новодворская зарегистрировала новый сайт www.zuganov.FU. </joke>
<joke>Сейчас под каждой крышечкой “PEPSI” вы можете найти бутылочку или календарь-трансформер! </joke>
<joke>Реклама: Одну ногу я побрила обычным станком, а другую – деревообрабатывающим, я - не обычная женщина, я - дура! </joke>
<joke>Как известно, весной зайцы становятся серыми, а зимой – шапками...</joke>
<joke>Если вы будете во Франции, обязательно посмотрите памятник Мерлин Монро и залезьте на Эйфелеву Башню. Но смотрите, не перепутайте! </joke>
<joke>Мне каждый вечер звонит какой-то Памперс… и дышит в трубку! </joke>
<joke>Я себе в машину новый антирадар поставил, так он за сто метров до поста ГИБДД начинает канючить: “Готовь деньги, готовь деньги…”.</joke>
<joke>Поселку Пыть-Ях вернули его историческое название – “Лес”.</joke>
<joke>У меня с этим КВНом уже крыша едет. Вечером с женой спать ложусь, сам думаю – а, вдруг, не смешно получится?</joke>
<joke>Мы с женой каждый вечер ходим в театр, в кино…жаль, что у нас квартиры нет, могли бы и дома посидеть.</joke>
<joke>Мальчишки, не обижайте девочек, не дергайте их за косички. Девчонки вырастут и пригодятся.</joke>
<joke>Вчера смотрел немецкий порно-фильм. Все понял. А мой учитель немецкого поставил мне двойку… царство ему небесное.</joke>
<joke>Неожиданная встреча в Кремле! Вчера Эдуард Амвросиевич Шеварднадзе неожиданно встретился в Кремле с Николаем Ивановичем Рыжковым! </joke>
<joke>Все шибче развертывается страда. Хрен добыли с полей работники совхоза имени «Последнего урожая»! </joke>
<joke>Селекционеры города Непупкина вывели новую породу грызунов на поля страны. </joke>
<joke>Небывало глубокую скважину пробурила бригада бурятских бурильщиков и добывает из нее богатства Америки. </joke>
<joke>Госстандарт сообщает: Разработан один стандарт на все виды продукции: длиной один метр, весом один килограмм, емкостью один литр, ценой один рубль. </joke>
<joke>Хорошо работают наши метеорологи. Погоду предсказывать не умеют, но в Америке снежные заносы нет-нет, да есть. </joke>
<joke>Сообщает Иван Иванович Сидоров. И уже многих сообщил…</joke>
<joke>Криминальная хроника. Вчера на Рижском рынке был задержан гражданин Чебурашка за спекуляцию изделиями из крокодиловой кожи! </joke>
<joke>Объявление: "Пропала собака, кличка Му-му. Нашедшего прошу утопить. Герасим."</joke>
<joke>Из мест, не столь отдаленных, сообщают: «Мест нет!»</joke>
<joke>Новости культуры. Вместо объявленного раннее спектакля «Отелло» пойдет электропоезд до Балабоновки. Билеты действительны.</joke>
<joke>Во Франции приступили к выпуску одноразовых гильотин, полностью исключающих возможность заражения СПИДом.</joke>
<joke>По количеству выпускаемых газет на душу населения мы уже обогнали свой же чугун!</joke>
<joke>В ряде школ введен курс сексологии и техники интимных отношений для преподавателей. Занятия проводят ученики седьмых - восьмых классов. </joke>
<joke>В роддоме города Урюпинска зарегистрирован миллионный житель роддома. Таракана назвали Кеша.</joke>
<joke>Как говорили древние синоптики - прогноз погоды, он как «враг народа», когда-нибудь да оправдается!</joke>
<joke>Если на вашем термометре понедельник, на календаре минус пять, а телевизор улетел в теплые края, то погода для вас уже не имеет никакого значения!</joke>
<joke>В  столицу прибыл чрезвычайно полномочный посол. В его честь был дан обед. Посол обед съел. Но договор так и не подписал…</joke>
<joke>Теперь для получения советского гражданства необходима лишь справка от психиатра.</joke>
<joke>В Париж проступила крупная партия советских духов. Сотни парижанок стали жертвами этого акта вандализма!</joke>
<joke>Вчера под мостом Патона был найден утопленник. У него найден членский билет общества трезвости. Других признаков насилия не обнаружено.</joke>
<joke>Гласность – это когда открывать рот уже можно, а положить в него еще нечего. </joke>
<joke>Если человек притягивается ко всему отрицательному, это значит, что он такой положительный, или его просто сильно потерли об эбонитовую палочку?</joke>
<joke>Руки мыли? Идите, мойте. В КВН надо играть с чистыми руками, холодной головой и горячей поддержкой болельщиков!</joke>
<joke>В период борьбы их пьянства с нашим алкоголизмом нам всякого пришлось хлебнуть…</joke>
<joke>Если Вы узнали, что у вашей жены три любовника, это означает, что Ваша жена - клад и вам по праву принадлежат Ваши 25%!</joke>
<joke>Да, теперь каждый купец должен ходить с Калашниковым. Это я у Лермонтова смцырил!</joke>
<joke>Только конкурс красоты на одном голом энтузиазме выиграть можно.</joke>
<joke>Видал - девчонки из Горького города. Город закрыт для иностранцев. Так что они пока себе цены не знают!</joke>
<joke>Алло, алло, кто это, кто это? Литва? Не признал. Богатенькими будете…</joke>
<joke>Билеты на сегодняшний матч раскуплены месяц назад. Коммунисты набрали 98%! Разыгрывается право первого свистка.</joke>
<joke>В это время Протасов уходит по правому флангу, входит в штрафную, его сбивают. Он падает… Он проснется ровно через 20 минут. Эта привычка выработана годами.</joke>
<joke>Билеты на сегодняшний матч раскуплены месяц назад. Коммунисты набрали 98%! Разыгрывается право первого свистка.</joke>
<joke>В это время Протасов уходит по правому флангу, входит в штрафную, его сбивают. Он падает… Он проснется ровно через 20 минут. Эта привычка выработана годами.</joke>
<joke>А в это время Литовченко хватает Ванбастена за футболку… и забирает с трусами. </joke>
<joke>Команда Канады играет в полном составе. Состав: жиры - 12 %,  углеводы  - 13%, Уэйн Грецкий - 75%.</joke>
<joke>В Москве завершилась третья сессия Верховного совета 12-ого созыва. Их 11 раз звали, звали - никто не пришел!</joke>
<joke>Да я - трижды передовик всех курей на тракторе, дважды ударник председателя колхоза! И однажды в студеную зимнюю пору я из лесу вышел, а друг мой не смог…</joke>
<joke>Нападающий вчера сделал хет-трик. Двоих забил в клубе, третьего в сельсовете.</joke>
<joke>Сегодня в бой идут одни старики, женщины и дети!</joke>
<joke>В связи с гласностью вышел роман Горького «Мать» с полным названием.</joke>
<joke>Пришло письмо от школьников из Москвы. «Дяденьки, - пишут они - у нас только что закончилась последняя четверть, вышлите хотя бы еще одну пол-литра!..»</joke>
<joke>Сударыня, Ваши глаза заставляют меня забыть падежов. Я сейчас проткну себе сердце пальцем, буду мертвый тут лежать, валяться…</joke>
<joke>Наконец-то установлен контакт между партией и церковью. И на многих обкомах уже поставлен крест. </joke>
<joke>К поезду «Москва – Симферополь» прицеплены дополнительные вагоны. И теперь до Симферополя можно будет добраться, просто переходя из вагона в вагон!</joke>
<joke>«Не дай Вам Бог увидеть русский Конкурс Красоты - бессмысленный и беспощадный»!  (А.С. Пушкин.)</joke>
<joke>Оркестр. «Прощание славянки с варшавянкой»!</joke>
<joke>Внимание! Внимание! Говорит Москва! Работают все остальные!</joke>
<joke>В честь нового подъема цен исполняется танец «13-60». Бывший «7-40»...</joke>
<joke>Жители Красноярска спрашивают, можно ли считать мусульманами тех, кто никогда не ел свинину?</joke>
<joke>Я считаю, что все демократические силы должны быть вместе. И я даже знаю - в каком!</joke>
<joke>Говорит радиоузел пляжа Аркадия. Товарищи отдыхающие, будьте особенно бдительны на суше, и особенно в воде. Помните, не все, что плавает в море – наши трудящиеся!</joke>
<joke>К сведению туристов из Улан-Уде, думающих, что они прибыли в Харьков… Шоб вы так жили, как вы ошибаетесь!</joke>
<joke>Встречающие скорый поезд из Бердянска! Ваш поезд задерживается. Можете пока встретить пассажирский из Тулы! Там тоже люди едут. Им будет приятно!</joke>
<joke>Страхование ваших жизни от несчастных случаев выгодно Вам и особенно Вашим детям. Товарищи, в случае Вашей безвременной кончины, Ваши дети скажут вам - Спасибо!</joke>
<joke>– А давайте наберём бухла, тёток, курева! Нажрёмся до одури. Так чтобы штырило потом всю неделю!.. Но это, конечно, при условии, что в театр билетов не достанем…</joke>
<joke>Лично я считаю, что индийские фильмы – это просто ужас. А индийские фильмы ужасов – это вообще капец! Извините, это я по-латыни...</joke>
<joke>Девушка была настолько прекрасна, насколько может быть прекрасна девушка  в тёмной комнате за 50 рупий в час!</joke>
<joke>Вчера группа «Руки вверх» выступила перед фанатами «Металлики». Выступление несколько раз прерывалось точными ударами в дыню.</joke>
<joke>Исчезновение Березовского! Перемещение столицы на расстоянии! Превращение хоккеиста в министра! Эти и другие чудеса смотрите в новом блокбастере «Гарри Путин и Петербургский камень». </joke>
<joke>Не хотели к вам выбираться, да в газетах пишут, что вас тут всякой химией травят... А мы-то уж больно хотим всякую химию попробовать...</joke>
<joke>Венчаются раба божья Наталья... и страх божий Дмитрий!</joke>
<joke>А я в школе целовался лучше всех! Меня даже физрук хвалил…</joke>
<joke>Запер как-то папа Карло Буратино с Мальвиной в сарае. …Чтобы они ему дровишек заготовили. </joke>
<joke>"Маленькая фея" – моя первая косметика. Два карандаша, три фломастера и резиночка. </joke>
<joke>Самой красивой в нашем классе была Катя, но мы этого не знали и бегали за Танькой. </joke>
<joke>Люди, не бойтесь ментов. Ведь мы, менты, тоже люди и после работы тоже боимся ментов, которые на работе.</joke>
<joke>Состав сборной России. Виктор Онопко, Володя Бесчастных, вот нам показывают чьи-то ноги, руки, плечи, бедра, губы… И вот опять нам зачем-то показывают Онопко, Бесчастных… </joke>
<joke>Я себе собаку купил специально обученную - наркотики ищет. Ей деньги заряжаешь и на район! </joke>
<joke>На ЧМ в составе сборной России поедут негры. Они будут делать самую тяжелую работу: забирать у соперников мяч, бегать по полю и получать желтые карточки. </joke>
<joke>После успеха фильма "Займемся любовью" вышла целая серия учебных фильмов: "Займемся физикой, 7 класс", "Займемся математикой, 5 класс", "Займем денег на бутылку" и "Займем денег у МВФ".</joke>
<joke>Однажды на концерте Юры Шатунова раздался крик «отстой». И Юра достойно отстоял концерт до конца.</joke>
<joke>Новый йогурт Danone с Покемоном на крышке - выпил и закусил.</joke>
<joke>В детстве Колобка часто пугали боулингом.</joke>
<joke>Мэр сделал горожанам подарок. После Нового года 150 семей получили квартиры в снежном городке.</joke>
<joke>Глядя на тебя, я всегда вспоминаю твою девушку. А когда я вспоминаю твою девушку, то сразу вспоминаю, что сейчас - год Лошади.</joke>
<joke>Лев Николаевич Толстой в детстве был очень примерным мальчиком. Родители похвалят его, о он застесняется и бежит босиком по траве… И только борода развевается…</joke>
<joke>Наконец-то раскрыт секрет Московских смогов… Дело вовсе не в торфянниках, просто Олег Романцев очень ПЕРЕЖИВАЛ по поводу ухода Сычева… </joke>
<joke>Собери тысячу пробок от пива и, может быть, ТЫ поедешь в Японию, а не наши корявые футболисты… </joke>
<joke>Спит лес. Спит барсук, ему уже не мешают, спят дрозды, им уже все равно… </joke>
<joke>С пятого класса я выписывал журнал «Хочу все знать», теперь знаю – хочу!</joke>
<joke>Москвичи, собираясь в лес по грибы и ягоды, не забудьте взять с собой термос, мобильный, телевизор, компьютер и факс, а то будете как дураки грибы да ягоды собирать…</joke>
<joke>Россияне, минздрав офигевает от вашего здоровья… </joke>
<joke>Витя, до чего ты докатился! Алкоголик и бабник! Вот бери пример с Паши. Он наркоман и гомосексуалист.</joke>
<joke>Ученые Дашково-Песочни научились клонировать молекулы горячей воды.</joke>
<joke>Жила-была синяя шапочка. Поступила она в институт, и научили ее там всяким наукам. Теперь она прыгает с парашютом и бьет бутылки об голову.</joke>
<joke>Найдено средство против средства против СПИДа.</joke>
<joke>Мы понимаем, что, не смотря на запрет, у вас рты заняты пивом, чипсами, сигаретами, но, пожалуйста, посмейтесь, кто чем может!</joke>
<joke>Когда я говорил, что одежда должна быть вызывающей, это не значит вызывающей сострадание!</joke>
<joke>Письмо соседке по парте: «Таня, я тебя люблю… Кому скажешь – убью!»</joke>
<joke>Как просто быть ближе друг к другу, когда вместе с уверенностью вы еще и заперты на ключ.</joke>
<joke>Пивовар Иван Таранов очень любил, заразился и умер.</joke>
<joke>Хочешь попасть на карнавал в Рио? Купи пять пачек PallMall… и выкури их за три минуты!</joke>
<joke>Я недавно свою девчонку на футбол пригласил. Так что бы вы думали, пол тайма отбегала и сдохла!</joke>
<joke>Почему говорят, что мы - эстонцы, медлительные?... Зато наши коровы дают сразу кефир!</joke>
<joke>Вот 5 лет назад были «Spice girls»! А теперь? «Old spice”!</joke>
<joke>А что это за певец такой – “Стрелки”? К нему как в гримерку не зайдешь – постоянно куча баб!</joke>
<joke>Историки-генетики скрестили Ивана Сусанина с поляками. Полученный гибрид сам себя заводит в лес и не доставляет никаких хлопот.</joke>
<joke>Латыши! И все-таки мы живем в одной стране… А вы – в другой!</joke>
<joke>– Хорошее у вас тут в Латвии пиво! Но у вашего пива есть единственный недостаток – у вас водка дорогая…</joke>
<joke>Вот, Женька, смотрю на тебя - умный ты мужик… А выпью – красивый ты мужик!</joke>
<joke>Не хотел к вам выбираться, да полицейские с собаками лес прочёсывают…</joke>
<joke>Книги почтой! Энциклопедия секса от «А-а-а-а!» до «Я-я!»</joke>
<joke>Хорошо у вас в Юрмале! Мне только вот одно непонятно: ну ладно я латыша от русского отличить не могу! Но как меня, казаха, вчера можно было с бурятом перепутать – ума не приложу!</joke>
<joke>Вот и пришел ты, КВН, на Тюменскую землю. Вступил, Веселый и Находчивый, ногой на вечную мерзлоту! Да так и стоишь по колено в нефти!</joke>
<joke>Если бы Маркс был жив…. Он бы умер.</joke>
<joke>Вальс «Бостон» – бастуют все!</joke>
<joke>По многочисленным просьбам японского правительства, советская партийная профсоюзная делегация  наконец-то отъехала на Родину!</joke>
<joke>Парламент Молдовы отменил решение парламента Узбекистана относительно границы между Киргизией и Китаем.</joke>
<joke>Исполнилось 400 лет докладу Людовика 15-го о разоблачении культа личности Людовика 14-го!</joke>
<joke>Вчера, прибывшая из Германии цистерна с супом, из-за неразберихи прошла всю страну насквозь и оказалась в Японии!</joke>
<joke>К первому января 2000-го года каждая советская семья будет иметь отдельный дом или квартиру. Но не к 12:00, как я обещал, а к 18:30. Извините. </joke>
<joke>На космодроме "Байконур" осуществлен запуск первого космического корабля с милиционером на борту. </joke>
<joke>В очереди за пивом рабочий Хохлов оскорбил честь и достоинство кабинета министров путем резкого поименного голосования. </joke>
<joke>Я не уверен, что их комплекс «Патриот» выдержит нашу систему «Эмигрант»…</joke>
<joke>Не ходите девки замуж за военных, это они с чужими женами гусары, а со своими –замполиты!</joke>
<joke>Как вы думаете, к кому отойдет Военно-грузинская дорога? К военным или к грузинам?</joke>
<joke>Кто записывался на мазурку к Наташе Ростовой?.. Перекличка завтра в шесть утра!</joke>
<joke>Вот у меня сроду не было родового поместья. А так хочется его пропить! </joke>
<joke>В Сибири наконец-то открылась биржа по торговле недвижимостью, неслышимостью и невидимостью. </joke>
<joke>На почтах, для тех, кто хочет приклеить марку на конверт, предлагается целый спектр услуг по конвертингу, маркетингу, лизингу и прилепингу.</joke>
<joke>Мировой рекорд установил советский спортсмен в скоростном спуске на лыжах. Его результат на 7 секунд меньше, чем время свободного падения с той же высоты. </joke>
<joke>Поразил юный чемпион в троеборье Сергей Анаболов. Он рванул штангу весом  2,5 тонны, пробежал 100-метровку за 6,5 секунд, прыгнул в высоту на 2 м 7 см… И все это не выпуская из рук штанги!</joke>
<joke>Порадовал наш прыгун с вышки. При входе в воду у него совсем не было брызг и совсем чуть-чуть выщерблено кафеля на дне.</joke>
<joke>Советские хирурги впервые в мире осуществили операцию по пересадке грыжи!</joke>
<joke>Тревожно об опасном. В Москве появились воробьи-людоеды. Что же толкнуло пернатых на панель?</joke>
<joke>В Новый год военные могут спать спокойно, потому что вся страна не дремлет!</joke>
<joke>Сегодня в нашей студии собрались совершенно случайные люди. Те, кто позарились на дармовщинку, чтобы покушать и повеселиться вместе с вами, дорогие телезрители!</joke>
<joke>Как известно, театр начинается с вешалки! А, когда, выходя из театра, вы не находите на вешалке своего пальто, тогда начинается цирк!</joke>
<joke>Новая картина в Третьяковской галерее – «Аркадий Гайдар убивает своего внука».</joke>
<joke>Знаменитая семейная династия - Олег и Гавриил Поповы с новой программой «Весь вечер на Манежной»!</joke>
<joke>Господа, вы слышали, что в Китае проводится Международный конкурс иллюзионистов «Кио и Мао слушают нас»!</joke>
<joke>Тракторист Петров врезался в столб. Хорошо еще, что был не на тракторе!</joke>
<joke>Папа, а почему в цирке объявили смертельный номер, а никто не умер? А пап? Пап? Ты чего молчишь?! Папанька!! Папа-а-анька!!!</joke>
<joke>Нашу интеллигенцию всегда мучило три вопроса: «Кто виноват?», «Что делать?» и «Куда уехал цирк?» </joke>
<joke>5 минут - полет нормальный. 6 минут - о, какой-то ненормальный полет… 7 минут - о, опять нормальный!</joke>
<joke>Картина. Репин-внук. Холст. Антифриз. «Водители «Запорожцев» просят бензин у турецкого султана».</joke>
<joke>Картина. Сальвадор в Дали. «Сон, навеянный полетом хохла над куском сала,  за секунду до его пробуждения». </joke>
<joke>Фирма «Музей Ленина ЛДД» представляет к продаже паровоз, который Ильич в 18-м году подцепил на мизере.</joke>
<joke>Мы отметили годовщину вывода советских войск из Восточной Европы. Аккурат год назад они там сделали гениальный вывод - пора сваливать!</joke>
<joke>Один брокер выгодно купил цельный килограмм урана-238 и до сих пор аж светится от радости! </joke>
<joke>Этот Колумб счастливый человек, плыл в Индию, а попал в Америку! А я, куда только ни плыл? Восток-Запад плыл? Плыл! Север-Юг плыл? Плыл! Все время к пограничникам попадаю!</joke>
<joke>В Азербайджане народ радуется, свои деньги ввели! Один манат, десять манат, и единственная, имеющая свободное хождение по Москве, - гусманат!</joke>
<joke>И тут сверху спускается Масляков в серебристом комбинезоне в обтяжку, летящим шагом подходит к микрофону и говорит: «Мы открываем КВН!» И раз, сальто назад!</joke>
<joke>А поручика Ржевского выходит в свет книга «Невысказанное», эпиграфом к которой послужит фраза: «Поручик, молчать!» А дальше все то, о чем был вынужден молчать Ржевский все это время…</joke>
<joke>Господа, у меня новогодний тост! Предлагаю в Новом Году: землю – крестьянам, мир – народам, а всем – шампанского!</joke>
<joke>Если вы проголодались – «Гематоген»! Тонкий слой витаминизированной мякоти и толстый-толстый слой бычьей крови! Гематоген – и вы в полном порядке!</joke>
<joke>Раньше нам было на что пенять. Дескать, мы – страна Октября! А за месяц ну что успеешь сделать?</joke>
<joke>После того, что правительство сделало с народом, оно просто обязано на нем жениться!</joke>
<joke>Как я устал в метро… на лыжах. Здравствуйте, дети! Ну и пурги вы тут намели! Присоединяюсь. </joke>
<joke>Вчера Президент соседнего государства прислал нашему дворнику ноту: «Уберите свою территорию, к чертовой матери!»</joke>
<joke>Говорит Киев, начало 6-го сигнала соответствует окончанию московского времени!</joke>
<joke>Мне еще Василий Иванович Чапаев говорил: «Я сажусь чай пить, садись и ты чай пей, я мясо ем, садись и ты… чай пей»!</joke>
<joke>Консенсус всему делу венсесус!</joke>
<joke>Внимание, наш самолет пересекает украинско-финскую границу, пассажиров, купивших билеты за рубли, просьба покинуть салон нашего самолета!</joke>
<joke>Джентльмены, отправляясь в круиз на судах ЧМП, помните, что в украинских территориальных водах сигнал СОС передается на час позже!</joke>
<joke>Если у вас на мачте жовтоблакитный флаг, а справа по борту – торпеда, то значит прямо по курсу – легендарный Севастополь. Город русских моряков.</joke>
<joke>«Человек за бортом!» – звучит гордо!</joke>
<joke>Глупый пингвин робко прячет, умный – смело достает!</joke>
<joke>Только в нашем городе лежаки с тефлоновым покрытием. Не пригорает!</joke>
<joke>Встречайте! Продюсер Украины Леонид Данилович Кучма!</joke>
<joke>Ребята, я себя после вчерашнего чувствую компьютерной мышкой. Весь день ползал по коврику и в животе так крутило…</joke>
<joke>В Израиле придумали новую меру наказания: пришивание.</joke>
<joke>А ты где был?! В крови вся сабля… И нет ноги – второй за этот месяц!</joke>
<joke>В Одессе, по многочисленным просьбам интердевочек была введена новая интернациональная валюта – «Один Совокупон»!</joke>
<joke>Сплетни – это единственная вредная привычка, которая вредит не вашему здоровью!</joke>
<joke>После того, как парни с Урала объединились с парнями из Донецка, парни из Баку решили объединится с девушками из Новосибирска. Нам показалось, что для мужчин - это как-то естественнее…</joke>
<joke>Вы слышали, за один азербайджанский манат в Москве дают 10 рублей, а вот на Нью-йоркской бирже за него дают 2 шалобана!</joke>
<joke>Сегодня к нам как всегда пришла элита! Сгущенные сливки нашего общества, представители нашей неистребимой культуры и нашего неоспоримого искусства! Мы рады видеть их в нашей бане! В конце концов, народ должен знать своих героев не только в лицо!</joke>
<joke>Моцарт. 40-ая симфония. Кстати Сеня, там после 25 тактов - рекламная пауза…</joke>
<joke>А за мной сразу два ухаживают! Один такой красавец. Интеллигент. Умница. Но у него есть один недостаток - у него огромные уши! А другой наоборот военный, всегда при параде! Но у него тоже есть недостаток - у него тоже огромные уши… Девочки, я прямо не знаю, может это со мной что-то не так?..</joke>
<joke>Да, тяжело стало жить! Я вчера, например, пошла за хлебом. И взяла-то всего килограммов пять бананов, телятинки, юбку кожаную прикупила, икорки на вечер, балычка…  И ползарплаты как не бывало!</joke>
<joke>У берегов Турции затонуло пассажирское судно. Да, такого наплыва туристов Стамбул еще не знал.</joke>
<joke>Реклама! Наши пестициды самые пестицидистые пестициды в мире. И никакие их пестициды не перепестицидят наши пестициды по их пестицидистости!</joke>
<joke>Белорусская страшилка! Трое собрались в дремучем лесу… Больше в Союзе никто не живет!   </joke>
<joke>Кроссворд.  Согласны ли вы, чтоб Россия стала президентской республикой? Две буквы. Странно, «нет» не подходит.</joke>
<joke>Красная Шапочка и бабушка были съедены волком, а потом пришли охотники, разрезали волку брюхо и оттуда появились сердце, печень, почки, селезенка всякая. Вот настоящая  правда, дети!</joke>
<joke>Однажды на день рождения Малышу подарили двухдюймовую зенитку. Что в корне изменило жизнь Карлсона. </joke>
<joke>Посвящается товарищу Брутто, паровозу и Мойдодыру.</joke>
<joke>Граждане пассажиры, наш поезд прибыл на станцию Москва. Стоянка 3 минуты, мальчики налево, девочки – направо!</joke>
<joke>В Латинской Америке совершено три политических убийства и одно политическое изнасилование. Мне страшно за себя, как за политика!</joke>
<joke>Товарищ Петров, товарищ Сидоров ожидает вас  у билетных касс. Товарищ Сидоров, ваша жена ожидает ребенка от товарища Петрова у билетных касс.</joke>
<joke>Я перенес коклюш, плоскостопие и перенес Боткина, ух и тяжелый был мужик! </joke>
<joke>Не с одной женой жив человек!</joke>
<joke>Вот лично я, своей доверяю. Доверяю, но проверяю. Один раз в месяц проверил, а потом  -живи, как совесть подскажет!</joke>
<joke>Я на подводной лодке служил, у нас там баб не было. Коллектив мужской, суровый. Так что свадьбы на корабле, сами понимаете... бывали редко.</joke>
<joke>А, так может я ему свою предложу? А что? Товар видный, за шмотками не гоняется, на мужиков не бросается, мало ест, почти все время спит... Ну, такие уж годы у нее.</joke>
<joke>Баба наша - здоровая, крепкая, жилистая. Все вообще до 5-ти лет считали, что она парнем будет…</joke>
<joke>А дед у нее - ста лет. Мужик силищи немерянной. Любит косить и жать. Бывало так руку сожмет, что рука посинеет… А он все жмет и косит, жмет и косит!</joke>
<joke>Прослушайте информацию по порту. Не подходите близко к причалу, там вода, чтоб вы знали.</joke>
<joke>Запомни: хорошее море – мертвое море. </joke>
<joke>Эй, на судне, куда гребешь?  Там же мель есть. Левее  давай. Еще левей, еще. Так, теперь правей. О, вот это мель!</joke>
<joke>Авраам родил Исаака, Исаак родил Иосифа, Иосиф родил Якова… Короче, мужчины занимались своим обычным делом…</joke>
<joke>Новое поколение выбирает пейсы!</joke>
<joke>Иврит я бы выучил только за то, что идиш – намного сложнее. </joke>
<joke>Юмор, как Израиль, не знает границ!</joke>
<joke>Вот Моисей… 40 лет он водил свой народ по пустыне. А вышел-то он куда? В село Малые Петухи Псковской области. Так в России начался туристический бунт. </joke>
<joke>Туристическое агентство «Нет, уж лучше вы к нам!» разработало лечебно-профилактические поездки на Калыму. А что может быть лучше Калымы?! Только расстрел. </joke>
<joke>Интимное агентство «Если у вас нету тети». Секс в русской деревне: три щелочки в женской бане. </joke>
<joke>Новая услуга: водка почтой! Звоните прямо сейчас, осталось пол конверта.</joke>
<joke>Если, глядя на распускающиеся русские березки у вас вдруг потекли слезы, это еще не любовь к Родине, это аллергия.</joke>
<joke>Волнуется страна, ждет съезда советов! А советы, похоже, не собираются съезжать.</joke>
<joke>Книга Дейла Карнеги – «Как с помощью красной армии завоевать друзей и оказывать на них влияние».</joke>
<joke>На заводе мягкой резиновой игрушки приступили к выпуску отвердителя, который позволяет превратить мягкую детскую во взрослую твердую. </joke>
<joke>К традиционной американской мечте – разбогатеть, купить дом, отправить сына в Гарвард, мы, русские, добавили еще одну. Наскрести денег, поехать в Россию и там всем этим похвастаться.</joke>
<joke>«Я люблю тебя, жизнь, но порою люблю и другое». </joke>
<joke>Дамы и господа! Закончен первый беспосадочный перелет по маршруту «Москва – Нью-Йорк – Москва». На самолете ИЛ-96 Б. ИЛ – это Ильюшин, 96- объем бедер, а Б – это я, бортпроводница Татьяна Лазарева. </joke>
<joke>Я слышал, в Америке русская мафия приспособились разбавлять бензин на бензоколонках водой, и продает его, как пиво.</joke>
<joke>А я вам  скажу – побывать в Америке, и не столкнуться с мафией, это все равно что, как говорил Ленин, приехать в Москву и не зайти в Мавзолей!</joke>
<joke>В детстве я рос слабым и хилым мальчиком. Ребята обижали меня, дёргали за косички…</joke>
<joke>Эй! Там Витя… комара укусил!!!</joke>
<joke>Я недавно в тайгу в поход ходил. Вот, отчёт составил. «Ночь. Лес. Костёр. Компания. Пиво. Весело. Ещё пиво. Весело. Водка. Ещё веселее. Ещё водка. Очень весело. Пиво. Зря…»</joke>
<joke>Лукашенко: «Не хотел к вам выбираться, но меня народ выбрал.»</joke>
<joke>Беларусь не должна брать у России нефть, а по примеру Украины пользоваться ничейной. </joke>
<joke>–  С переездом КВНа сбылась мечта военкоматов: молодые, здоровые парни с шутками и песнями сами идут в Российскую Армию!</joke>
<joke>Говорят, что каждый вечер мюзикл в МДМе срывает какой-то бородатый человек, который ходит с двойкой по залу и в конце пытается толкнуть речь…</joke>
<joke>Путин: Алло… Хорошо… И сел Иван Царевич на коня и поскакал… Спокойной ночи… Извините… Борису Николаевичу не спится… </joke>
<joke>– Пушкин, нельзя расслабляться! Гоголь вон всю Украину исколесил! У Декабристов вообще – тур по Сибири! А мы с тобой тут прозябаем. Москва – дыра, Саша! В Питер надо ехать – там все бабки…</joke>
<joke>Да здравствует мыло душистое и веревка пушистая!</joke>
<joke>… короче берет ему - палец под ребра! И выдернул сердце! Кровища! Мозги на стенку… Потом голову оторвал, сел на нее… и поскакал… Спокойной ночи, сынок…</joke>
<joke>Все творчество Баскова пронизано чувством… Чувством зависти. Этакий Карузо для бедных.</joke>
<joke>Внимание! В зале потерялся сын начальника Киевской налоговой инспекции - мальчик 12-ти лет, особые приметы - подполковник.</joke>
<joke>Ну, здравствуй, Киев – город всех памятников мира на одной площади!</joke>
<joke>Смотрите на всех телеканалах суперпроект «Украинское чудо». Главный герой – Леонид Кучма, его все время снимают, но никак снять не могут.</joke>
<joke>Не шутите про президента – денег не будет.</joke>
<joke>Деньги - это зло, они мешают нам любить налоговую инспекцию.</joke>
<joke>Борис Березовский пытался убежать от российской налоговой на Украину по газопроводу. Но, когда до финиша оставалось всего несколько метров, президенты договорились и пустили газ.</joke>
<joke>Пользуясь случаем, хотел бы поздравить свою жену с Днем строителя. Уже -8 лет она строит из себя черт знает что!</joke>
<joke>Известная Голливудская актриса Джулия Робертс вышла замуж за простого депутата Верховной Рады. Но не ради денег, а так... по любви.</joke>
<joke>Обнародовано обращение группы «ВИА ГРА» к мужчинам: «Вы поймите, мы не можем помочь всем!».</joke>
<joke>«Хочу маленькую собачку. Подпись: «Большая собачка».</joke>
<joke>А представляете, ночь, дождь, гром, ветер гнет стонущие деревья, животные все повымерли, здесь над костром жарится огромная туша кабана. А тут я  на огромной трубе… просто праздник какой-то…</joke>
<joke>Привет! Я врач из Америки. Я буду говорить, что курить – здоровью вредить. Один мой друг бросил курить, и умер. Его жена тоже бросила курить, и тоже умерла. Их собака вообще не курила, и тоже умерла. Они разбились на машине… До завтра.</joke>
<joke>Однажды орел схватил барана и полетел. Чабан увидел их, и выстрелил. Орел упал, а баран полетел дальше. Так выпьем же за Россию, страну равных возможностей!</joke>
<joke>А какие женщины в Шотландии! Как они любят мужчин! Ни одной юбки не пропускают.</joke>
<joke>Я в прошлом году отдыхал на курорте в Гренландии. Иду я по улицам, а женщины смотрят на меня и падают, смотрят, и падают!.. Гололед!</joke>
<joke>В Японии наладили новый впуск автомобилей «Маз», специально для Азербайджана, называется «Маз-да-а-а»!</joke>
<joke>У меня дома жена, руки в кипящую воду опускает, спицы глотает, на гвоздях спит. В общем, все, что угодно!.. Только заставлять ее трудно!</joke>
<joke>Ветхий завет, книга 1, стих 7. «Дарвин – ЧМО». </joke>
<joke>Ой, такой молодой, а уже Масляков. Это что же с тобой будет, когда вырастешь?</joke>
<joke>Ученые-маньяки скрестили кролика и ежика. Теперь и хочется и колется.</joke>
<joke>После того, как я пользуюсь кремом "Лореаль", моя кожа стала такой гладкой, что я не могу спать на кровати - скользко. </joke>
<joke>Он за ней ухаживал и все время покупал ей что-нибудь мороженное. </joke>
<joke>Программа "Последний пионер" - участнику нужно съесть ежа из красного уголка, достать трусики пионервожатой, и по-пионерски затушить ядерный реактор. </joke>
<joke>Cкрестили кролика и кота. Он также охотится за мышами, но уже совсем с другой целью. </joke>
<joke>Вести из Киргизии: многочисленная армия саранчи уничтожила все запасы конопли, а затем с диким хохотом выпила озеро Иссык-куль и отправилась в Турцию за дубленками.</joke>
<joke>В Казани пошла акция "Скажи наркотикам нет". Спонсоры акции пиво "Красный восток", сигареты "Идель" и Казанский ликеро-водочный завод. </joke>
<joke>Отсутствие чего-то – это уже что-то. Я говорю о женской логике. </joke>
<joke>Я – кассир в студенческой столовой. Гречневая каша у нас стоит 26 копеек. Но я смотрю в глаза студентов, когда говорю им: «4,80». «Рексона»: вру и не потею. </joke>
<joke>Работаю лицом. Торгую интеллектом.</joke>
<joke>Я не беременна. Это временно. </joke>
<joke>Если театр начинается с вешалки, то археология начинается с 3 семестра 2 курса. </joke>
<joke>Когда Ленин сидел в тюрьме, из хлеба он сделал чернильницу, из молока – чернила, а из соседа по камере - Надежду Крупскую. </joke>
<joke>Громко плачет Таня наша. Потому что она Паша. </joke>
<joke>Ученые провели эксперимент: если человека положить в ванну с водой и задернуть шторку, он начинает мыться. </joke>
<joke>Казахские ученые скрестили ящерицу со слоном. И при первом шухере животное отбрасывает хобот. </joke>
<joke>У нашей команды много фанатов - особенно до выступления. </joke>
<joke>Склифосовский на пенсии пошел работать хирургом в еврейскую больницу. Вот откуда пошло выражение «Короче, Склифосовский». </joke>
<joke>Учиться никто не хочет, все хотят быть космонавтами... </joke>
<joke>В далекой, далекой галактике тоже хватало своих идиотов... </joke>
<joke>Смотрите новый фильм о буднях китайского роддома: «Нерестилище».</joke>
<joke>Информационное агентство сообщает, что завтра Джорж Буш подавится кренделем - это ему за олимпиаду! </joke>
<joke>У Ивана Сусанина не было жены. Поэтому первое время поляки в лесу его побаивались.</joke>
<joke>В этот вечер мы написали свою лучшую финальную песню, но времена были трудные и нам пришлось ее продать. </joke>
<joke>Олимпийские новости. Допинг-контроль перед соревнованиями по горным лыжам назначили на понедельник, с утра. Такой подставы сборная России просто не ожидала... </joke>
<joke>В продажу поступили кривоногие куклы Барби. Они готовят мальчиков к реальной жизни! </joke>
<joke>А я недавно устроил холостяцкий вечер, было здорово! Море водки, каскад шуток, розыгрыши, подарки… Правда я был один, перестарался  немного.</joke>
<joke>И запомни, Золушка, если ровно в 12 часов ты откажешь принцу, твое лицо превратится в тыкву!</joke>
<joke>После такого невольно вспоминаешь строки Пушкина "Выпьем, няня, где же кружка? Нет? Давайте из горла!</joke>
<joke>Все, пацаны, надоело пить! Как хочется прийти домой с работы трезвым, отдать получку всю до копейки жене и сказать: "Что смотришь?! Неси бутылку, такое дело обмыть надо!"</joke>
<joke>Ну что вы все так рветесь в эту Америку? Ведь первые пять лет эмиграции везде тяжело!</joke>
<joke>Украина окончательно решила отдать москалям атомную бомбу. Политические проблемы уже решены. Сейчас транспортные решают: чи то поездом им ту бомбу везти, чи то самолетом сбросить...</joke>
<joke>Маркс заряжает меня энергией на целый день, ведь в нем три источника и три его составных части! Это начинка из отборного Фейербаха, твердый орешек Гегеля и толстый-толстый слой анти-дюринга! Маркс Яков Михайлович - это класс!!!</joke>
<joke>Всю жизнь мы с моей Броней просидели в бронепоезде на запасном пути. С которого мы всей семьей благополучно тронулись, и прибыли на место постоянного жительства. Что мы там оставили? Все лучшее оставили людям, ... людям на таможне... </joke>
<joke>Реклама: Кроссовки «Рибок» сидят на ноге... сидят на ноге... сидят на ноге немножко лучше, чем нужно.</joke>
<joke>Реклама: Каждая игра отбирает уйму сил. Лично я для себя эту проблему решил: я больше не играю!!!</joke>
<joke>Вызывает меня на прошлой неделе Леонид Макарович Кравчук, и говорит: «Можешь сделать так, чтобы меня народ полюбил?» Я говорю: «Леонид Макарович, с удовольствием. Но не родился ж еще такой народ, понимаете?»</joke>
<joke>Постановление Верховного Суда России. Вот: «В связи с неплатежеспособностью Киев - мать городов русских лишить родительских прав»!</joke>
<joke>Чем человек важнее - тем не важно он что-либо делает!</joke>
<joke>Как-то раз во время официального визита Бил Клинтон попытался угостить президента Украины сигаретами «Президент». На что Леонид Макарович достал свои, именные «ЛМ»! </joke>
<joke>Итак, товарищи… Итак, товарищи… Итак, товарищи… И вот так, товарищи. И вот так товарищи. И вот так товарищи…</joke>
<joke>Афиша к немому фильму «Ленин у логопеда».</joke>
<joke>Сегодня киргизского шпиона схватили. А вчера молдавский шпион раскололся. Пыток не выдержал. Три дня вина не давали. Так он такую военную тайну выдал про наше сельское хозяйство, закачаешься. </joke>
<joke>Я тебя отправлю в школу молодого бойца. Там твои старшие товарищи научат тебя, как застилать постель, как чистить сапоги, как стирать форму… своим старшим товарищам. </joke>
<joke>Недавно возвращаюсь из командировки, захожу в ванну, а моя жена вот такому вот амбалу спинку трет. А ей говорю: «Что ж ты делаешь?» А она: «Кирилл, посмотри, как быстро растет наш сын».</joke>
<joke>Украинская мудрость: Сало есть - ума не надо.</joke>
<joke>Украинский скульптор Иван Гарбузюк слепил самый большой в мире вареник. На него пошло 50 т картофеля, 20 т масла, 2 луковицы и 2 384 килограмма… цемента.</joke>
<joke>Сегодня в Москве большой футбольный праздник. Сегодня «Спартак» не встречается с киевским «Динамо».</joke>
<joke>А я вообще от телевизора не отхожу. Я боюсь очередную серию пропустить. Как говориться, есть у «Санты-Барбары» начало – нет у «Санты-Барбары» конца.</joke>
<joke>С большим успехом прошли гастроли Татьяны Овсиенко в Лондоне. Зал просто взорвался аплодисментами, когда конферансье вышел на сцену и сказал: «Овсиенко, сэр!»</joke>
<joke>Все хорошо забытое старое вспоминается тогда, когда не можешь придумать ничего нового! С праздником 7-го ноября, товарищи!</joke>
<joke>Пушкина так любили в нашем городе, что после его отъезда 5 улиц спорили за право носить его имя и 24 младенца за право носить его фамилию!</joke>
<joke>Я, вообще, себя на сцене, как Наполеон чувствую, вокруг армия, знамена, в воздухе дух битвы, а ты стоишь маленький, лысый, треуголка на ушах болтается. И за что меня бабы любят?</joke>
<joke>Зоопарк, клетка, ежик. Наглый, взъерошенный, деловой мечется. Присмотрелся – сидит. Оскорблен, унижен, раздавлен.</joke>
<joke>Надоели эти гулянки! Дома постоянно какие-то люди. Хочется отдохнуть. Сесть в темной комнате, укрыться теплым пледом, включить магнитофон, откупорить шампанское, позвонить девчонкам и на два-три дня…</joke>
<joke>Я как-то захожу в центр управления полетом и спрашиваю генерального конструктора: «Связь с космосом нормальная? Приборы работают отлично? Моя помощь не нужна? Ноги поднимите, протру!»</joke>
<joke>Выхожу в поле, а там мужик сено косит, Я ему весело так: «Бог тебе в помощь, мужик!»… смотрю уже вдвоем косят…</joke>
<joke>Мне нагадали, что я в Сочи на лимузине поеду! Сел, завелся. Справа – бабах!!! Слева – бабах!!! Назад – бабах!!! Ну, не помню я, как из гаража выезжать!</joke>
<joke>В эфире программа «До 16 не рано»!</joke>
<joke>Моя кошка музыку любит, спасу нет! Я начну играть, она подойдет, голову в трубу засунет и торчит, и торчит!!!</joke>
<joke>Еду я как-то в троллейбусе, мужик мне голову на плечо положил, а я спрашиваю: «Мужик, ты кто?» - «Я природа. Я на тебе отдыхаю».</joke>
<joke>Неожиданно ярым поклонником шахмат стал Владимир Жириновский после того, как узнал, что шахматы делятся на черные и белые, а не на евреев и демократов, как он думал раньше!</joke>
<joke>Специально для тугодумов изобретены шахматные часы. Через каждые пять минут приятный женский голос сообщает: «Господа! Напоминаю – вы играете в шахматы».</joke>
<joke>Привет, я Ксения Стриж! Извините, что не похож. Выступает хор мальчиков шестого отделения милиции. В роли центрального мальчика классная девочка. </joke>
<joke>К нам в студию дозвонился наш друг Гена. Он сейчас в армии, у него ангина и день рождения. Дорогой Гена, прими две таблетки аспирина и наши поздравления. </joke>
<joke>Казимиру Малевичу, так и не нарисовавшему шахматную доску до конца, посвящается…</joke>
<joke>Помню, сели с мужиком играть. У него на одну пешку больше. Ситуация безвыходная. Я фигуры раскидал, доской ему по голове, он в обморок падает… Подожди, думаю. Я ж мог слоном на D-5 сходить?</joke>
<joke>Русская народная сказка. Повадилась как-то Машенька к медведям ходить, обедать на халяву... попалась... вот и медведи - поели на халяву!</joke>
<joke>Сенсация на соревнованиях по санному спорту: первым пришел русский спортсмен, вторым финский спортсмен, третьим... санки белорусского спортсмена!</joke>
<joke>Вот ты кто, Кузин? Так, должность в классе? Барабанщик?!! Нет, не верю! Барабанщики, они... не такие, они... другие! Так, где твой барабан?!! А я тебе скажу, где твой барабан! Ты продал свой барабан, и вместе с ним нас всех предал!</joke>
<joke>Алло! Лена! Махачкала такой ужасный город! Везде пристают, то хотят в машину затащить, то к поручням прижмут... В общем, так отдохнула! Так отдохнула!</joke>
<joke>Это было, когда Москва еще была столицей, Баку уже был красавцем, а Одесса пока не была мамой... </joke>
<joke>Мы рады вас приветствовать в музыкальном салоне круизного суперлайнера «Академик Масляков», стоящего на приколе в бакинском порту. Хочется верить, что это далеко не последний прикол академиков.</joke>
<joke>Характеристика на начальника ЖЭКа Владимира фон Вольфовича. Истинный юрист, с коллегами по работе поддерживает Пизанскую башню. В связях, порочащих его, занимает пассивную позицию. Неоднократно проверен электроникой. </joke>
<joke>Вы знаете, управдом – он как друг человека… короче, как собака он!</joke>
<joke>В третье отделение милиции звуковой сигнал поступил в 23:00. В 23:27 там догадались, что звонит телефон. Звонок и 150 грамм водки принял сержант Мамедов. Он поднял трубку, набил ее табаком, и закурил.</joke>
<joke>В 1812-м году император Наполеон развелся с Жозефиной, и тайно бежал в Россию. За ним потянулась армия. Так началась Отечественная война 1812 года. </joke>
<joke>Сергей Пенкин, несмотря на огромную популярность, буквально засиделся в девках...</joke>
<joke>Текст новой присяги на верность народу Украины: клянусь быть верным народу Украины. Не спать с другими народами. И всю получку приносить народу Украины!</joke>
<joke>Группа девушек, некогда принимавших участие в передаче «А ну-ка, девушки!», обратились к Александру Васильевичу Маслякову с вопросом: «Ну и чо - а ну-ка?»</joke>
<joke>Спасибо Богдану Хмельницкому за то, что подсоединил Украину к телеканалу Останкино!</joke>
<joke>«Уважаемый режиссер сериала «Санта Барбара»! Пожалуйста, пусть в следующей серии, минут через двадцать-тридцать, Мейсон скажет: «Люся! Да покорми ж ты мужа борщем!» Заранее благодарен, Иван.»</joke>
<joke>Я купил себе англо-русский словарь и выучил англо-русский язык. </joke>
<joke>Коротко о положении в стране: экономика тяжела на подъем, конституция не идет на поправку, инфляция ударила по коррупции, все нищают, обогащается в стране только уран. </joke>
<joke>Некоторые считают, что телевидением должны руководить только профессионалы, верно ли это? Да, неверно. Директор бани не обязан уметь мыться! </joke>
<joke>Я дам вам новое телевидение… хорошо забытое, старое. Девиз нашего канала будет коротким и лаконичным, например, «Му-му» - мужество и мудрость. </joke>
<joke>Как ты можешь вести культурные новости, если ты до сих пор думаешь, что Мариинка - это не театр, а имя певицы Хлебниковой!!!</joke>
<joke>А ты до сих пор считаешь, что флаг Канады – это реклама осени…</joke>
<joke>Музею Моне требуются лаве для реконструкции...</joke>
<joke>20 мая 2001 года вышла из дому и больше не возвращалась пенсионерка Максимова Антонина Прокофьевна 1916 года рождения. В последний раз ее видели за рулем желтого «Ламборгини Дьябло».</joke>
<joke>В рамках конкурентной борьбы владелец торгового брэнда "Святой источник" дьякон Федор предал анафеме следующие воды: «Акваминерале», «Бонаква» и «Боржоми»!</joke>
<joke>Приглашаем вас на семейный отдых в Монголию! Возьмите туда с собой детей! Пусть ваши дети с детства гордятся Россией!</joke>
<joke>Сегодня играют Москва, Челябинск, Санкт-Петербург... М Ч С... Ситуация в финале чрезвычайная. Но радует то, что сегодня чемпионом КВН в любом случае станет Россия!... Даже если это будет Москва...</joke>
<joke>– А, по-моему, друзья мои, Евгений в нашей команде – это такая же бесполезная вещь, как и загранпаспорт Лукашенко.</joke>
<joke>Это - циркониевый браслет. Я никогда не снимаю циркониевый браслет. Потому что, если я сниму циркониевый браслет – взорвется этот циркониевый ошейник.</joke>
<joke>Хочу всех поздравить с Новым годом. И поднять ентот бокал… и вылить на хрен эту шипучую французскую гадость и наполнить его чистой, аки слеза, колодезной водицей… и оставить на утро. </joke>
<joke>– А почему ты так уничижительно говоришь: я – КВНщик! Почему наконец-то не сказать: «Я работаю на Первом канале»?  </joke>
<joke>Смотрите на первом канале! От создателя Александра Маслякова-младшего!  </joke>
<joke>Сперматазоид! Размер – микро, эффект – макро!</joke>
<joke>Вчера в Киеве повесился очередной переводчик Виктора Степановича Черномырдина.</joke>
<joke>В горах Армении найден мальчик, воспитанный… хорошо.</joke>
<joke>Все больше москвичей в графе «место жительства» пишут – «пробка на Кутузовском».</joke>
<joke>Жизнь дается человеку один раз… причем очень интересным способом…</joke>
<joke>Это кто там против Урала? Я не Минздрав, я предупреждать не буду!</joke>
<joke>Просьба отключить мобильные телефоны в партере...  и пейджеры на балконе... </joke>
<joke>Ну  что, давайте знакомиться. Мы – бригада. Я – «белый», это – «серый», а сзади… - два веселых гуся. </joke>
<joke>Во Львове состоялась олимпиада по русскому языку. Жертв нет!</joke>
<joke>В Персидском заливе дельфины выходили раненную американскую торпеду…</joke>
<joke>Нашего Женю воспитывала бабушка. Поэтому он уже в 7 лет научился вязать спицами, качаться на кресле качалке и за 30 минут, кряхтя, засовывать нитку в иголку.</joke>
<joke>Помню, купили, мы с женой себе водяной матрац. Прихожу домой, ложусь, чувствую - в матраце есть кто-то. Я туда «Ты кто?» А оттуда: «Кто-кто? Кусто»!</joke>
<joke>Правительство заявило: если шахтеры объявятеще 2-3 забастовки и голодовки, до зимы с едой как-нибудь протянем!</joke>
<joke>И какой русский не мечтает стать «Новым русским»!</joke>
<joke>Каменный век… Холодно, мамонты еще не вымерли, но уже сильно болеют. Ширится движение «Каменному веку - нет, нет, нет!», сокращенно «КВН»!</joke>
<joke>Наши археологи обнаружили останки первых КВНщиков. Особенно хорошо сохранился скелет ведущего... </joke>
<joke>Виолончель – это кусок воздуха со всех сторон обшитый досками!</joke>
<joke>Иду. Ночь. Из окна вдруг крики, возня. Заглянул - действительно, кричат чего-то, возятся...</joke>
<joke>Дагестанец я! Многие считают, что дагестанцы, это грузинцы, которые воруют невест, ходят с кинжалами: и Узбекистан, это, кажется, не они!</joke>
<joke>Рембо - это такой человек, что может выступить бесстрашно один против целой армии! Вот представьте, армия, и тут выходит конферансье: «Выступает Рембо! Встречайте!»</joke>
<joke>Батарейка «Дюраселл», работает даже в День Конституции! Самая глупая батарейка в мире!</joke>
<joke>Если вы хотите сделать хорошие выборы - возьмите большой павильон, поставьте стильные урны, пригласите азартных кандидатов и добавьте побольше неразберихи. </joke>
<joke>Передача «Угадай депутатов»! Первый тур. Номинация ЛДПР, что означает Лучшие Друзья Президента России. </joke>
<joke>История выборов уходит глубоко в древность. Еще когда Адам и Ева думали, за кого им голосовать, с дерева свесился искуситель Явлинский, и предложил им яблоко. Для них это закончилось изгнанием из рая. </joke>
<joke>Не секрет, что избирательная компания, это всегда изобилие рекламных трюков. Так Александр Розенбаум выпустил свой новый хит «Налетела грусть, пойду-ка, избирусь». </joke>
<joke>Обратите внимание на нашу прекрасную новогоднюю елочку. Эту лесную красавицу специально для нас вырубила экологическая партия «Кедр». </joke>
<joke>Самое главное во время выборов – это правильно распорядиться своим голосом. Как, например, это сделал краснознаменный хор моряков балтийского флота, отдавший Григорию Явлинскому свои голоса и новую песню «Эх, яблочко, куда котишься, в избирком попадешь, не воротишься». </joke>
<joke>Кристина Орбакайте не выдвинула свою кандидатуру на выборы, а жаль. Может быть, хоть тогда Алла Пугачева отдала бы ей свой голос. </joke>
<joke>Я с удовольствием приглашаю на сцену человека, который находится в постоянном творческом поиске. В данный момент он ищет поддержку избирателей.</joke>
<joke>А вот и долгожданные представители прекрасного сибирского пола. Девочки с нарушенной фазо-моторикой. Дуэт – «Поющие в кокошниках». Все самое ценное, что у них есть, они держат в банке. На наш вопрос: зачем же вам эта банка? Они ответили: «Специально для Джема!»</joke>
<joke>Ты думаешь, это так просто вот взять и продать своих единомышленников?!! К этому надо привыкнуть…</joke>
<joke>Добрый вечер, дорогие друзья. В эфире передача «Угадай, какую партию!» По мнению официальной прессы, существует две номинации. Первая – это нехорошие партии. И вторая – это «Наш дом Россия». Итак, угадывайте.</joke>
<joke>А я вам напоминаю, что в хит-параде, посвященному выборам, на первом месте Людмила Зыкина, со своей новой песней. А на втором - Виктор Черномырдин со свой старой песней!</joke>
<joke>Песню «Ну что ж ты страшная такая, ты такая страшная» решено переименовать: «Ну что ж я трезвый-то такой…»</joke>
<joke>Купил как-то Буратино гитару и говорит: «Ого, какой у тебя пупок!»</joke>
<joke>«Комбеллга» - связь в удовольствие! И дети в подарок…</joke>
<joke>Спасибо, что мы бабы – мужики, а то мучались бы как раньше.</joke>
<joke>Вилы упали. Какая-то баба деревенская идет.</joke>
<joke>В очередной раз заявила о своей невинности… Маша Распутина!</joke>
<joke>А мне мама всегда дает с собой пирожков, два я съедаю, а остальные двести продаю возле школы. </joke>
<joke>Появился тариф «девчачий»! Разговариваешь сколько угодно. Ну, там кто-то, что-то платит… </joke>
<joke>Кстати, сынок, я вчера пленку с фото ружья проявил, видел там твои гланды, ты что застрелиться хотел? </joke>
<joke>Люди! Берегите землю! В ней нефть…</joke>
<joke>У Виталика началась депрессия... Вечерами он стал запираться в комнате с бутылочкой мартини и пил водку. </joke>
<joke>Когда Витальке исполнилось 33 года, он понял, что в жизни пора что-то менять… Поменяв двадцать долларов он на какое-то время успокоился… </joke>
<joke>Виталик вернулся на родину, в Ханты-Мансийск, и благодарные жители вручили ему ключи от города… Виталик обрадовался и всех запер…</joke>
<joke>Приведи в военкомат десять своих друзей и выиграй супер-приз – справку о плоскостопии.</joke>
<joke>– Здравствуйте. Да, это я –  бич российской реальности - Светлана Конеген в самой экзальтированной и ханжененавистнической программе «Дебилокатесы»! Если вы поругались с начальником, на вас наорала жена, и затопили алкоголики-соседи, то только моя программа… окончательно испортит вам настроение! </joke>
<joke>Юбилейный концерт Укупника в Кремле… Он назвал его - «Неужели 50?»! Неужели, кто-то пришел? </joke>
<joke>Вчера в Госдуме  живо обсуждался вопрос «О сокращении ассигнований на содержание Ельцина». Храбрые депутаты мужественно сократили две статьи: «На шаурму» и «На колесо обозрения»! </joke>
<joke>Филипп Киркоров перепел Таркана и Рикки Мартина, переозвучил Ричарда Гира,  в ближайших планах звезды перерисовать Сальвадора Дали и отксерить Достоевского. </joke>
<joke>Немногие знают, что в поисках нового дупла дятел может пролететь до 80 км! Представляете, 80 км со старым дуплом!</joke>
<joke>А про стоматолога - Робин Гуда, отбирающего коронки у богатых и вставляющего их бедным, мы поговорим в нашей следующей программе! </joke>
<joke>Лягушка брезгливая попалась, я ее целую, а она отплевывается.</joke>
<joke>Как говорится, от Волгограда до Москвы рукой подать, но не подали…</joke>
<joke>Только с 5 по 9-е апреля будет 6-е, 7-е и 8-е! </joke>
<joke>В наше время люди живут в мире компьютеризации,  роботизации, а мы живем в Вологде…</joke>
<joke>Ну, здравствуй, Воронеж - колыбель Российского флота и цитадель пирожков с ливером!</joke>
<joke>Я тут на дискотеке был, смотрю, одна танцует. Ну, я сто грамм для храбрости, подхожу и говорю... «ЗАПИТЬ ЕСТЬ ЧТО?» </joke>
<joke>И пусть нас пока не показывают по телевизору, зато после нашего выступления вы никогда не услышите:  «КОМБЕЛГА – связь в удовольствие!!!»</joke>
<joke>Путь к мужчине лежит: для красивых женщин - через желудок, для некрасивых - через печень. </joke>
<joke>Вы молоды и энергичны, привлекательны и очаровательны? Наше модельное агентство объявляет набор! Требуются вахтер и уборщица. </joke>
<joke>Русские футболисты не продаются ни за какие... рубли! </joke>
<joke>Здравствуйте, я – Александр Сергеевич Пушкин. Каждые две недели группа «Ленинград» дает концерты. В такие дни я переворачиваюсь до 50 раз за ночь.</joke>
<joke>С приходом весны даже дятлы стали стучать по деревьям как-то особенно, «с язычком».</joke>
<joke>Ребята,  у  меня  такое  чувство,  что  за  мной  постоянно   наблюдают … Поэтому,  если  что,  то  я   в  душе.</joke>
<joke>Ой- ей- ей, у вас мозг потрескался. </joke>
<joke>Реклама: Новый шампунь «Фа» - солнечная дыня! И ваша дыня светится здоровьем. </joke>
<joke>С нашим приездом девушки стали чаще появляться дома. Некоторые вообще не выходят. </joke>
<joke>Кубань GSM - тариф армейский. Два года без телефона. </joke>
<joke>Почему люди не скачут, как жабы? </joke>
<joke>Если у вас не хватает денег на «виагру», покупайте «несквик». Энергия кролика вам поможет. </joke>
<joke>Мужики, а ведь здорово, что зубы не растут как ногти, а то запустишь недели на 2-3, и бах, нет головы. </joke>
<joke>А ты слыхал, что выпустили новую туалетную бумагу "Жилетт" – она точно повторяет контуры тела. </joke>
<joke>А в ночном клубе, кроме музыки, предлагается пицца и валяться. </joke>
<joke>Частный боулинг! Каждый катает свои шары. </joke>
<joke>Ну и закуска, вот я себе вчера пакетик быстрой вермишели купил. Только открыл, а она как ломанется! Всем домом ловили, не поймали! Ужас! </joke>
<joke>Украинские учённые сделали открытие: коровы грустные, потому, что толстые, прыщавые и не умеют пользоваться косметикой… </joke>
<joke>Украинские ученые сделали открытие - коровы грустные, потому, что толстые, прыщавые и не умеют пользоваться косметикой.</joke>
<joke>Вчера из нашего зоопарка сбежала черепаха. Нашедшего просьба развернуть ее на 180 градусов!</joke>
<joke>Орешек зданья тверд, но все же мы не привыкли отступать. Нам расколоть его поможет Плутоний-235!</joke>
<joke>А я знаю, зачем туристы с собой в лес приемник берут! Чтобы его там потерять, и всю обратную дорогу ныть: «Ну, зачем я взял приемник?! Ну, зачем я взял приемник?!»</joke>
<joke>А я знаю, как проще определить стороны света! Поднимаете палец и ждете: с северной стороны он должен обрасти мхом!</joke>
<joke>Это я, прапорщик Печкин, принес повестку для вашего мальчика, но я вам ее не отдам, потому что у вашего мальчика плоскостопие...</joke>
<joke>Сидят вокруг костра 12 месяцев… нет, лучше так: сидят вокруг костра 365 дней... А где взять столько народу? А я вам отвечу, а массовка Санкт-Петербуржцев на что? </joke>
<joke>Поход был сам на себя не похож. Был скучным или безрадостным… Пока не появилась водка!</joke>
<joke>Вот мне искренне жаль ребят из Якутии! Они еще на старте затонули! Говорили же им: «Возьмите лодку!», а они заладили – «Олени лучше! Олени лучше!»</joke>
<joke>Вот раньше под парусом ходили на край света! Замотаются в парус, понимаешь, и идут, и идут...</joke>
<joke>Передача мысли на расстоянии. Материализация духа. Раздача зарплаты за октябрь. Все это можем мы – выпускники махачкалинского филиала школы волшебников!</joke>
<joke>Вчера на кольцевой автостраде состоялось торжественное открытие канализационного люка! Открытие посетили три «Мерседеса» правым передним, и два «БМВ» левым задним, и один «Запорожец» полностью!</joke>
<joke>Вот возмущенное письмо: Сколько можно шутить про Бориса Моисеева, в конце концов, есть же и другие люди. С уважаем, Махмуд Эсембаев!</joke>
<joke>Надоел этот подхалимаж! Все команды в один голос твердят: Александр Васильевич добрый, Александр Васильевич хороший. Хватит славословить этого простого, скромного человека, этого популярного, гениального ведущего, он, его лик, образ его неземной…</joke>
<joke>Там, где крылья любви разбиваются о скалы! Там, где врата ада обжигает дьявольским пламенем! Там, где преданность сменяется предательством! Смотрите в золотой серии на ОРТ мультфильм «Котенок по имени Гав»!</joke>
<joke>Водка «Демидов» - стыдно смотреть в глаза!</joke>
<joke>Смотришь в книгу… Видишь Ригу!</joke>
<joke>Сначала было слово, потом к нему написали и музыку!</joke>
<joke>Иосиф раскрутил Айзеншписа, а Айзеншпис раскрутил Алибасова, Алибасов раскрутил всех остальных. </joke>
<joke>И достал Иосиф свой синтезатор, и синтезировал шесть дней и ночей. И на седьмой день создал он попсу! </joke>
<joke>Известный певец Вадим Козаченко выпустил продолжение своего неувядающего шлягера «Больно мне, больно»! Продолжение так и называется «А ничего не больно, курица довольна!»</joke>
<joke>На вопрос журналистов: Сколько же вам лет? Певец Сергей Пенкин ответил: «Мужчинам такие вопросы не задают!»</joke>
<joke>Вчера в одном из номеров гостиницы Балтия службой полиции были задержаны двое неизвестных Раймонд П. и Лайма В. распевавшая после одиннадцати свои песни! К большому сожалению, в интересах следствия фамилии нарушителей пока не называются. </joke>
<joke>35 – критический возраст. Оглядываясь назад, с ужасом понимаешь, что… до пенсии еще пахать и пахать!</joke>
<joke>Рабочий, сидящий на шпагате. Символизирует полную победу под девизом «Шире шаг социалистического соревнования!»</joke>
<joke>Ну, что, будем говорить? – спрашивает полковник. Будем! – отвечает шпион. И полковник начал говорить.</joke>
<joke>Рядовой Сидоров был отправлен на гражданку. От гражданки жалоб пока не поступало.</joke>
<joke>Совет дамам. Если рано утром, проснувшись, вы обнаружили у себя в спальне барана, не задумывайтесь! Думать надо было до замужества!</joke>
<joke>Аврал! Свистать всех наверх! Свистать всех наверх!... Господи, сколько ж ваш набежало! Отсвистать половину обратно!</joke>
<joke>На Украине найдено огромное месторождение нефти. Но его очень трудно разрабатывать, поскольку нефть находится в цистернах и слишком быстро передвигается из России в Прибалтику!</joke>
<joke>Может, у меня с утра во рту маковой соломки не было…в смысле росинки…</joke>
<joke>Случилось так, что Челябинское водохранилище замёрзло, потом попрыгало и отогрелось… </joke>
<joke>Вчера Саша узнала, что у неё сахарный диабет, но её радость была бы не полной без коробки шоколадных конфет «Россия». </joke>
<joke>Я рос в семье алкоголиков, меня мама на антресоли прятала, чтобы папа не выпил.</joke>
<joke>Раньше, когда простые девушки собирали ягоды, их заставляли петь, чтобы они не съели ничего лишнего. Причём, когда они косили сено или чистили хлев, петь было в их же интересах.</joke>
<joke>Они знакомы уже целую вечность! Их объединяет только одна игра, самая популярная игра в мире – БОБСЛЕЙ!.. Ой, черт, КВН! Я всегда путаю эти два слова - бобслей и КВН… Конечно же КВН!!! </joke>
<joke>В наши дни многие дети так плотно сидят на «Детском Орбите», что вынуждены продавать свои игрушки… А почему никто не выходит? </joke>
<joke>Капля воды…  Рука над сковородой… Индийская методика… За много лет женщины испробовали всё… НО МУЖЧИНЫ ВСЁ ЖЕ ЛУЧШЕ!!!</joke>
<joke>Чемпионат по стрельбе. В тройку лидеров вошли 3 пули.</joke>
<joke>Смотрите на национальном канале концерт Д. Каратая! Смотрите, потому что слушать это невозможно!!!</joke>
<joke>Друзья! Смотрите в кинотеатрах! Слушайте в кинотеатрах! Любите в кинотеатрах!</joke>
<joke>Еще великий Конфуций сказал: «Ляо ши фунь дзи»! Что в переводе значит: «get must sazerland prums»!</joke>
<joke>А как здесь хорошо летом за ягодами… прятаться. </joke>
<joke>А речка какая  у нас! Вот внук у меня фотографией увлекся - так прямо в этой речке пленку и проявляет. Красота!!! </joke>
<joke>Телекомпания «Баба с факелом, конь с крыльями и гора со звездочками» представляет - "Белорусская сборная"!</joke>
<joke>Добрый вечер! В эфире передача "Дежурная часть". Сегодня наша съемочная группа стала свидетелем дорожно-транспортного происшествия, в котором участвовала дорога, транспорт и наша съемочная группа. </joke>
<joke>В Москве обнаружен сексуальный маньяк. Девушки, ходите группами по 10-15 человек. Пускай замучается, гад! </joke>
<joke>В наше время тяжело приходится талантливым, творческим людям. Например - Аркадий Укупник. Талантливым, творческим людям постоянно приходится с ним общаться. </joke>
<joke>На своем последнем концерте Мерлин Менсон покончил жизнь самоубийством… Интересно, что он выкинет в следующий раз? </joke>
<joke>Смотрите на ОРТ! Фильм «Жена лучшего друга», с переводом на КазТВ – «Ой, бай как нехорошо получилось…»</joke>
<joke>Американская реклама: «Вещи еще не распакованы, а она уже принялась за ИрАковину!»</joke>
<joke>Красна девица сидит в темнице, а коса… на оба глаза!</joke>
<joke>Любовь зла в помещении санузла!</joke>
<joke>В деревнях Вилариба и Вилабаджо снова праздник, теперь грязную посуду моют в казахских аулах Аксу и Карасу.</joke>
<joke>– В День СВ.Сяопина, все влюбленные китайцы дарят друг другу Сяопинки с пожеланиями любви и счастья всему партийному аппарату!</joke>
<joke>Дед, нас там ковбои... Это... Ну, это... Забыла... Слово такое сельскохозяйственное... А-а!  Окучивают!</joke>
<joke>Вот мне бы стать министром финансов! Я бы покуражился! Курс доллара подниму, опущу, подниму, опущу, а в стране кризис, в народе паника, тетки в очередях дерутся… I Love This Game!</joke>
<joke>А климат у нас с вами, как раз и похож! У вас 3 месяца холодно. И у нас 3 месяца холодно. А остальные 9 месяцев у вас тепло, а у нас ну очень холодно…</joke>
<joke>Моя жена рожала в духе времени в воде. Ребенок получился замечательный: 4,5 килограмма, тихий, и на редкость неприхотливый! Его только корми, да воду в аквариуме меняй! </joke>
<joke>Я знаю каратэ, самбо, джиу-джитцу, как Вандам… и еще другие страшные слова…</joke>
<joke>Москва, как много в этом слове. Но в Сыктывкаре … больше букв!</joke>
<joke>Сегодня мы открываем серию экспериментов в КВНе, и пусть веселые позавидуют находчивым!</joke>
<joke>Это ж представляете, какой смелостью нужно было обладать, чтобы позировать для картины «Обнаженная княгиня Лопухина среди десяти лопухов»?!</joke>
<joke>А мы с батюшкой тоже мультфильмы любим. Только вот батюшка Колобка плохо переваривает!</joke>
<joke>Знаете ли вы, что пиво даже в пластиковом бидоне не испортится. Если его выпить прямо у ларька!</joke>
<joke>А я вот такой, красивый прихожу на пляж. А там, на песке лежит умопомрачительная девушка и пьет «Пепси-колу». А я подхожу к ней, так, мужиков так локтями раздвигаю, смотрю на нее так, она на меня так, а я ей: «Девушка! Можно я бутылочку заберу?»</joke>
<joke>3000 московских милиционеров были отправлены на праздник в Питер, где они с удивлением обнаружили, что ни у кого нет московской регистрации.</joke>
<joke>Танец балтийских моряков ненавязчиво дает понять зрителю, что сегодня речь пойдет не только о Москве.</joke>
<joke>Многие автолюбители выбирают моторное масло «Mobil 1». Лично я выбираю пиво!</joke>
<joke>И немного о погоде. +5, +18,-3,+24,-18. А теперь второй столбик: Москва, Астрахань, Днепропетровск…</joke>
<joke>Если на земле есть рай - это Краснодарский край. А если на земле нет рая, то это проблемы Магаданского края.</joke>
<joke>В качестве альтернативы нефтепроводу «Дружба» в Беларуси проложили нефтепровод «Ненависть» и газопровод «Зависть». Труба запаяна с обоих концов.</joke>
<joke>Корабли Колумба подплывали к Америке. «Земля, земля», - кричали матросы. «Еда, еда», - кричали отощавшие аборигены.</joke>
<joke>Поймал как-то дагестанец золотую рыбку и давай из неё цепочки вить… </joke>
<joke>Здравствуйте, дети, я ваша новая учительница гусского языка, прикиньте! И сегодня с вами мы будем изучать, знаете че,…гусский язык… Тем более, что самой мне это не повредит, повредит, повредит, о лучше стало!</joke>
<joke>Вы знаете, если исходить из чисто практических соображений, то можно сразу понять, что суслик лучше, чем чучело суслика. По крайней мере, у него глазки сами вращаются.</joke>
<joke>А у меня дед – десантник был. У него на сотом прыжке парашют не раскрылся. А в запасном у него хомячок жил. Дед стучал-стучал, но хомячок не открыл, зима была, зимой хомячки спят. А дед за елку зацепился и в сугроб упал. Такого страха натерпелся, что ты!</joke>
<joke>Когда я нахожусь в голодном обмороке, я смотрю рекламу. В такие моменты я особенно чувствительна и нежна.</joke>
<joke>Мобильная связь «Мегафон» представляет новый тариф «Пенсионный». Последний звонок – бесплатно!</joke>
<joke>Учти, Петрова, будешь хулиганом, повесим твою фотографию на позорную доску! Будешь там между Гитлером и Берией висеть!</joke>
<joke>В кольцах запутался и застрял немецкий спортсмен. Российские гимнасты бегают вокруг него, но не помогают. Это и понятно. У многих из них воевали деды…</joke>
<joke>А на дистанции 200 м брассом пловец из Мордовии  делает невозможное! Он тонет!!!</joke>
<joke>Здравствуйте, мы - волосы. И нам нужен особый уход. Уходим! </joke>
<joke>Хорошо здесь: весна, любовь! Вот и я вчера Настасье в любви признался… к тебе, Мишка.</joke>
<joke>Во владивостокском океанариуме сняли продолжение мюзикла "Нотр-Дам де Пари". В главной роли… горбуша.</joke>
<joke>В рамках акции "молодежь за безопасный секс" выпущен новый презерватив "Без меня не начинать". </joke>
<joke>А у моей девушки очень красивая грудь, но почему-то она ее все время в брюки заправляет. </joke>
<joke>Дядя молочник, дядя молочник меня мама послала... можно, я у вас переночую? </joke>
<joke>Акция от роддома. Роди двух детей и отправь их по адресу: Москва, абонентский ящик 140. И ты получишь очки и классную футболку!!! </joke>
<joke>Уважаемые зрители, надеемся, что Вы хорошо отдохнули и оставили зал в чистоте…, а не рассыпали чипсы под 34-м сиденьем. Молодой человек в синем пальто, а ну-ка, вернитесь!!!! Охрана!!! </joke>
<joke>Объявление: нашедшему моего серого бультерьера - царствие небесное. </joke>
<joke>Сына, сына! Не суй пальцы в розетку, а то детей не будет… у нас с папой. </joke>
<joke>Нет, все-таки, как здорово работать Дедом Морозом! Очень удобно - день работаешь, 364 – дома!</joke>
<joke>В сказках сплошной обман! Вот у принцессы, оказывается, под периной и не было никакой горошины. Просто синяки на теле нужно было, как-то объяснять!</joke>
<joke>А я ребят, в Москву приехал, из поезда вышел и чувствую - вот домой меня тянет! Потом оглянулся, нет, все нормально, курткой я за паровоз зацепился!</joke>
<joke>Я, понимаешь, сажусь за стол съем курочку, вареников с галушками, борща со шкварками, сметанкой все запью…потом стоп, думаю, надо сделать паузу, скушаю «Твикс»!</joke>
<joke>А вы знаете, что деноминация заденет не только финансы, но и шоу-бизнес! С нашей эстрады исчезнут три нуля - Сташевский, Салтыкова и Кай Метов!</joke>
<joke>Немного о театре. В давние времена все женские роли в театре исполняли мужчины. С годами эта традиция незаметно перекачивала за кулисы.</joke>
<joke>Кажется у нашего капитана Андрея Чивурина переходный возраст. Вот смотрите, создал команду без единой женщины… Все время сидит, играет на компьютере. Ребят, может, скинемся ему на яркий ранец и роликовые коньки?</joke>
<joke>Динамо – муза курортного романа. </joke>
<joke>Вот вам волшебная свирель, дуйте отсюда!</joke>
<joke>Хитрые украинские альпинисты поднялись на Эверест на день позже Российских. Это позволило им установить на вершине украинский флаг, и снять российский. </joke>
<joke>А, может быть, побьем бубны, побряцаем в кинвалы, погадаем на внутренностях жертвенных баранов? Нет?.. Ну, если что, я рядом.</joke>
<joke>Хватит! Хватит над Александром Васильевичем шутить, хватит. Шутите надо мной, гады, всех не перешутите!!! Прощайте, Александр Васильевич! Орленок, орленок, взлети выше солнца…</joke>
<joke>Друзья, друзья мои, вы только посмотрите, какой отсюда открывается прекрасный вид… на жительство, а?</joke>
<joke>Ой, не нравится мне все это, ребята! Говорил же я нашему президенту Кучме: Данилыч, не мути, езжай сам! Нет, говорит, меня там уже в лицо знают, мне больше денег не дадут!</joke>
<joke>Недавно наши ученые доказали, что слоны топчут кур гораздо эффективнее петухов!</joke>
<joke>По пути из Москвы на Родину на нашей волне была выловлена популярная французская певица Мирей Матье! Ей вручается почетный рыбный диск в номинации «Латвия – всем транзитам транзит»!</joke>
<joke>Мы приветствуем вас в парке Юрмальского периода. Наши экспонаты, это монстры рэйва, динозавры рэпа, и чучела современной попсы! </joke>
<joke>Следующий куплет должен был исполнить Богдан Титомир. Но боюсь вас огорчить, Богдан Титомир распался!</joke>
<joke>«Иванушки третьего интернационала» с песней «Тучи враждебные веют над нами»!</joke>
<joke>Москва, 2147 год. Все прогрессивное человечество празднует тысячелетие Москвы. Джентльмены одесского государственного университета наконец-то закончили Одесский государственный университет…</joke>
<joke>Новая бритвенная система «Жиллет с ксилитом». Первое лезвие бреет чисто, второе еще чище, а шестое уже просто помогает предотвратить кариес.</joke>
<joke>Пятна от кофе «Элит» не отстирываются не одним стиральным порошком и остаются с вами навсегда. «Элит» - время не властно над истинными ценностями.</joke>
<joke>В жизни каждого офицера наступают критические дни, когда ему особенно необходима помощь. Вот почему я пользуюсь рядовым Петренко. Он удобно располагается внутри казармы, не мешает мне при строевой ходьбе. С ним я могу заниматься спортом и даже танцевать. Рядовой Петренко — радость в вашем взводе.</joke>
<joke>Люди добрые, мы сами явно не местные. У нас авторы - алкоголики, актеры - паралитики. Мы отстали от КВН, у кого есть смешные шутки, молодые лица, интересные идеи, подайте, кто сколько может, а?</joke>
<joke>Ты у меня, сынок, вон уже, какой большой вырос, балбес, а все на палочке скачешь, как маленький балбесик. Тебе в Сочи пора, там зимой все ненормальные собираются.</joke>
<joke>Ну, хватит, это вам не деревня! Сейчас остановимся в отеле. Я умоляю вас не орать, и вести себя культурно! Эй, бабка, как пройти в Дом Колхозника?</joke>
<joke>Вот тут недавно случай был! Когда вертолет МИ-9 с Немцовым, Чубайсом, и другими членами правительства совершил аварийную посадку в одной из деревень Тверской области, местные жители удивленно кричали: О! Куклы приехали!</joke>
<joke>Удав спал. Мартышка ударила его по голове. Удав проснулся и съел мартышку. Мудрый Каа не любил глупых шуток. </joke>
<joke>Пенза – это мой любимый город. Я там родился, учился, женился, состарился и умер. </joke>
<joke>Читаю объявление в газете: «Маленькая страшная брюнетка, ищет КВНщика для создания семьи. Пишу шутки».  </joke>
<joke>Помните: спасение утопающих – дело рук Леонардо ди Каприо!</joke>
<joke>Сейчас на нашем фестивале в номинации «Песня вам не скажет до свидания - Песня не умеет говорить», Ляпис Трубецкой!</joke>
<joke>Новости фигурного катания: «Динамо Киев» - «Спартак» один ноль! Ой, ребят, что я такое говорю. Фигурное катание «Динамо Киев – Спартак» один ноль. Ради Бога, извините… Два ноль!</joke>
<joke>Как говорят дальтоники, жизнь – она, как радуга: полоса черная, полоса белая…</joke>
<joke>Мы, американцы, уже давно и бескорыстно помогаем большому количеству стран. Кстати, у вас тут нефть есть?.. Нет?.. Вы знаете, мы и так уже давно и бескорыстно помогаем большому количеству стран…</joke>
<joke>Латвийские инженеры разработали специальную подушку безопасности. В случае аварии подушку следует надуть и аккуратно поместить между собой и рулем.</joke>
<joke>Научный факт. Организм типичного американца на 70% состоит из воды, а на 30% из остальных ингредиентов «Кока-колы».</joke>
<joke>Американцы – очень читающая нация. Как утверждают ученые слависты Гарвардского университета: «Не читать «Преступление и наказание» - это преступление, а читать – наказание.</joke>
<joke>Кинокомпания «Парамаунт-Шмарамаунт» представляет: по мотивам учебника «Высшая математика», раздел «Матрицы»… - «НЕОловимые мстители»!</joke>
<joke>Да при хозяйском подходе мы из американского флага пошьем одну тельняшечку и двадцать шесть погонов для прапорщиков!</joke>
<joke>Иван Иванович, ну что ж вы так убиваетесь? Вы ж так не убьетесь! Вот если вы, например, с девятого этажа прыгнете - другое дело…</joke>
<joke>Многие тут считают, что раз мы называемся сборная СССР, то у нас в команде  нет секса и  много хлопка!</joke>
<joke>Раньше «их разыскивала милиция», а теперь это - радио «Шансон»!</joke>
<joke>Раньше болгарский перец закатывали в банки и стоил он 1р.50к., а сейчас болгарский перец сам закатывает истерики, просит 20 штук за концерт и разъезжает на лимузине!</joke>
<joke>Политический анекдот. Тормозит как-то Россия… ну, в экономическом развитии… И тут ей на полном ходу в зад въезжает Беларусь. Из России выходят конкретные пацаны, хотели уже наехать, смотрят… а это прицеп!</joke>
<joke>Лукашенко: Колумб плыл из Испании в Индию и открыл Америку, Я – поплыву из Индии в Испанию и закрою эту Америку! </joke>
<joke>Между черноморским побережьем Краснодарского края и высокими кавказскими горами уютно раскинулся красавец… Ашот! </joke>
<joke>Эротический клуб «У Норика» приглашает вас посмотреть у Норика.</joke>
<joke>Приграничная дискотека «Вечерняя Абхазия» приглашает девушек с отсутствующим инстинктом самосохранения на ночное шоу «Ночь пожирателей водки»!</joke>
<joke>Сочинскому ТЮЗу на роль Синьора Помидора требуется человек с высоким артериальным давлением.</joke>
<joke>Мало кто знает, что когда Пятачок напивался - он лез целоваться к розетке.</joke>
<joke>Женская сказка. Жили-были в избушке одни бабы. Выросла у них репка, большая - пребольшая. Бабка за бабку, бабка за бабку, бабка за бабку, внучка за бабки. Так и вытянули всю репку.</joke>
<joke>Смотрите на СТС популярный китайский сериал  «Дорогая, я увеличил детей. …»</joke>
<joke>Японские самураи изобрели новый способ увеличения женских ног. Они научились уменьшать женщину.</joke>
<joke>	А я тут недавно таракана убила. И теперь каждую полночь его дух забирается по ножке стола, в маленьких лапках перебирает маленькую крошку хлеба, жалобно заглядывает в глаза и говорит: «Маслицем можно помазать?»</joke>
<joke>	В семье Сидоровых никогда не знали, что такое зубная боль. С ранних лет отец семейства учит их всасывать добычу целиком.</joke>
<joke>Внимание, пляж! Девушка в красном купальнике, немедленно уберите свои буйки из технической зоны!</joke>
<joke>На авиасалон МАКС прилетали самолеты из США, Англии и других стран НАТО. Система ПВО первой встретила гостей дружеским салютом!</joke>
<joke>Добрый вечер дамы и господа. Игра предстоит сложная. И поэтому команды заключили джентльменское соглашение: не оказывать давление на членов жюри. Итак. Приветствие команды КВН «Незолотая молодёжь». Жене Ярмольника посвящается!!!</joke>
<joke>Извините… Алло? Ой, котенок, привет!!! Что с хвостом?! Как блохи!??</joke>
<joke>Объявление. «Театр Романа Виктюка выдает справки, освобождающие от армии».</joke>
<joke>В зале «Россия» новая программа Ларисы Черниковой «Что для меня джаз»!.. Пятиминутное шоу смотрится на одном дыхании.</joke>
<joke>Сигареты Петр 1! Проруби окно в легких!</joke>
<joke>– Потом я узнала, что он КУРИТ! А потом я узнала, ЧТО он курит! И мы расстались…  </joke>
<joke>Давид! Паша! Семен! Сталин! Алексей! Вместе они – сборная Пятигорска и Сталин!</joke>
<joke>– Так, ребята, давайте без наворотов! Вот, берите пример - самый понятный райдер у Нуржана Бейсенова! Спасибо Вам, Нуржан, за эти рисунки! </joke>
<joke>– Ладно! Хватит делиться на стариков и молодых! Давайте для начала договоримся не унижать национальное достоинство. Не надо обижать украинцев, азербайджанцев, армян, белорусов… Есть же в конце концов в команде казах! </joke>
<joke>Горбачев: Вот многие спрашивают, где, мол, золото партии? Ну, товарищи, вопрос некорректный. Это всё равно, что спросить «сколько вы получаете»! Между прочим, между прочим… при мне наркотиков не было!.. Мне их подбросили! Вот все говорят, что Горбачёв развалил Союз. Так я же ради КВНа! О чём бы вы сейчас шутили? О стабильности и уверенности в завтрашнем дне?</joke>
<joke>Утерян паспорт на имя Владимира Владимировича. Нашедшему просьба позвонить 02, положить руки за голову, расставить ноги и ждать.</joke>
<joke>Криминальные новости. Вчера на Литейном была задержана крупная партия фальшивой водки. От нее люди трезвели и шли на работу.</joke>
<joke>Сошел с ума питерский хакер. Он вскрыл свой почтовый ящик и пытался скачать оттуда свои газеты.</joke>
<joke>Вчера на серебряном матче «Зенит» - «Локомотив» один из фанатов «Локомотива» вырвал кресло и дал посидеть старой бабушке в шарфике «Зенита».</joke>
<joke>Недавно Борис Моисеев купил домик в деревне. И началась у нас в деревне совсем другая жизнь.</joke>
<joke>Захотелось курочки? Ну и извращение!</joke>
<joke>Вышел новый диск Аркадия Укупника. Спрашивайте в аптеках города.</joke>
<joke>Товарищ Гитлер, уходить надо - немцы в городе.</joke>
<joke>В эту новогоднюю ночь я хочу лично поблагодарить генерального спонсора нашей команды! Спасибо вам… люди… отдыхающие на курортах Краснодарского края!</joke>
<joke>Я долго думал,  какой карнавальный костюм надеть на этот Новый год. Сначала я хотел выйти в костюме Александра Васильевича Маслякова, но, к сожалению,  не прошел фейсконтроль в бутике «Умберто Белланчотти»…  Затем я  решил выйти в костюме Антона Комолова, и даже прошёл фейсконтроль в «Наф-Наф»...</joke>
<joke>Многие подумают, что гусеницей быть легко – забрался в яблоко - сыт и доволен! Нет, господа, последние выборы в ГосДуму показали, что лучше быть блохой на Медведе, чем Гусеницей в Яблоке! </joke>
<joke>Давайте хотя бы в этот Новый год не будем врать своим любимым: «У нас традиция – каждый раз 31-ого декабря мы с друзьями ходим помыться в баню!» Мужчины в зале, ответьте только честно! Кто-нибудь когда-нибудь ходил в баню… просто помыться?  </joke>
<joke>Почему улицу, где живут люди, которые уже лет 10 рублями не пользуются - назвали Рублевкой?</joke>
<joke>Кто думал, что обычный подросток, увлекающийся дзю-до и с пятеркой по немецкому вырастет и станет… Президентом немецкой федерации дзю-до Клаусом Гугенбергом?</joke>
<joke>Дорогие армяне, Армения с каждым годом живёт всё лучше и лучше. Да что я вам говорю, приезжайте, сами всё увидите.</joke>
<joke>Смотрите в кинотеатрах: «Грузия революция» и «Матрица-перезагрузия»!</joke>
<joke>Шеварднадзе: «Я не устал, но я ухожу». </joke>
<joke>Путь к сердцу лежит через желудок. Даже сердце у мужчин состоит из двух желудочков. Один для водки. Другой для закуски.</joke>
<joke>Добрый вечер, дорогие телезрители, сегодня мы присутствуем вместе с вами на зарождении увлекательной игры - Утешительный футбол. Сегодня сборную России утешает команда из Малой Гвинеи, которая тоже не прошла на чемпионат по настоящему футболу.</joke>
<joke>Здравствуйте, у всех на устах неудача, постигшая наших футболистов - олимпиада оказалась зимней. </joke>
<joke>У нас здесь сегодня светит солнышко. Зеленеет травка. Словом сама природа против нашей сборной. </joke>
<joke>Футбольный матч обещает быть красивым. В этом меня заверил главный хореограф нашей команды. </joke>
<joke>Наш спортсмен уже проплыл 25 метров. Он бы проплыл и больше, но голова уперлась в бортик.</joke>
<joke>А по соседней дорожке на животе плывет его соперник. То воздевая руки к небу, то погружая их в пучину... Что он делает ими там? В пучине? Остается для нас загадкой. Но его лицо просто так и светится от счастья. Как забавно. Оказывается, в плавании побеждает тот, кто быстрее плавает.</joke>
<joke>Рядом проводят свои показательные выступления гимнасты. Пока больше всех показала гимнастка Сидорова.</joke>
<joke>Я вижу сектор висения на кольцах. Вы посмотрите, наш спортсмен - прям как живой!</joke>
<joke>Дорогие друзья, сегодня в Сочи встречаются две одноименные команды. «Запорожье – Кривой Рог - Транзит» и «Ереван – Сочи - Автостоп».</joke>
<joke>Эх, Черное море. Стоишь на берегу, смотришь на его беспредельную гладь, и думаешь – эх, гладь, вот гладь, а? Живут же люди, гладь?</joke>
<joke>Если вы зашли в кавказский ресторан и хотите хорошо провести вечер, то быстренько оттуда уходите.</joke>
<joke>На сегодняшний день в Сочи самым прибыльным бизнесом является продажа женских часиков, причем – 50 долларов за часик.</joke>
<joke>На днях правительство Армении попросило у МВФ 20 миллиардов долларов, а так же вертолет и дозаправку в Хельсинки.</joke>
<joke>Дорогие москвичи! Извините, что мы к вам обращаемся, сами мы не местные. Хотя, не скроем, хотелось бы!</joke>
<joke>У нас в Рязани слесарь Беляев перепутал плюс и минус в электродоилках и закачал в несчастных коров все вчерашнее молоко. </joke>
<joke>Японские изобретатели признали, что прообразом тамагочи для них послужил наш житель Рязани - Иванов. Всю свою жизнь он просил есть, пить, требовал развлечений, а потом все равно умер.</joke>
<joke>Граждане, помогите найти человека. В 1993 году, взяв крупную сумму денег, гражданин Смирнов с двумя детьми, вышел за покупками на рынок и не вернулся. Смирнов и сыновья - пять лет на российском рынке!</joke>
<joke>Сняли триллер "Инфракрасная шапочка". Идет по лесу Красная шапочка, а навстречу ей серый волк: «Аааа! Красная шапочка, а что у тебя в корзинке?» - «Пирожки!» - «А с чем у тебя пирожки?» - «С бабушкой!!!»</joke>
<joke>Москва, звенят колокола! А чего звенят-то? Сигнализация сработала! Слышь, приехали!</joke>
<joke>Москва, в этот торжественный для тебя день мы, лица кавказской национальности, перед лицом московской милиции торжественно клянемся: До конца жизни оставаться лицами кавказской национальности, всегда носить паспорт. И если мы не исполним этой клятвы, то пусть нас назовут Норвежцами!</joke>
<joke>А вы знаете, как в Москве праздники отмечают, например, новые русские – Пасху? Они красят мерседесы в разные цвета и стукаются.</joke>
<joke>Тост. Однажды высоко в горах жил мудрец и зубная щетка была ему недоступна. И тогда он спустился с гор и украл из магазина две тонны «Орбита». Но тяжелые карманы не позволили ему подняться в гору. Так выпьем же за то, чтобы из-за какого-то кариеса мы не опускались так низко.</joke>
<joke>Если ваши зубы потеряли белизну… то нечего было белизну носить в зубах.</joke>
<joke>И вот, наконец, произошло восстание машин, и искусственный разум покатил разум человеческий. Смотрите в Маяковском - Арнольд Шварценеггер в фильме «Губернатор-3».</joke>
<joke>Подъехал Иван  Царевич с Василисой Прекрасной к камню белому и читает. Направо пойдёшь - лошадь потеряешь, налево пойдёшь - лошадь потеряешь, прямо пойдёшь -  лошадь   потеряешь.  И пошел он прямо, и потерял… Василису Прекрасную.</joke>
<joke>Шла как-то Машенька по тёмному, тёмному лесу,  вдруг видит избушка. Ага, смекнула Машенька, это здесь живут три медведя. “Здесь, здесь заходи”, - сказал мишутка, выпроваживая двух других Машенек.  </joke>
<joke>Я - ужас, летящий на крыльях ночи. Я - плоскогубцы,  забытые в кастрюле с супом. Я - чёрный… А-а, я негр!</joke>
<joke>Вчера прошел бой между Леноксом Льюисом и Майком Тайсоном…В Броворах…Отгребли оба.</joke>
<joke>–	К 350-летию города новая акция от харьковской милиции: нарушив две статьи уголовного кодекса – третью вы получаете в подарок.</joke>
<joke>–	ХАИ – он как ГАИ, только ограничение скорости больше.</joke>
<joke>–	Господи, дай мне терпения в ожидании водителя, сделай меня невидимым для глаз его, и пусть каждый водитель будет щедр. ДАИ.</joke>
<joke>Если с вами судьба сыграла злую шутку, значит у вас плохой редактор!!!</joke>
<joke>Арнольд Шварцнеггер, Николь Кидман, Дени де Вито, Ума Турман, Винни Пух… Смотрите на видео: «Винни Пух и все-все-все…»</joke>
<joke>Недавно пивовар Иван Таранов сварил особое пиво, и теперь к нему в гости приходят не только Циолковский и Менделеев, но и Джон Леннон, Элвис Пресли, Дональд Дак…</joke>
<joke>5 век. Князь Игорь просит жену почистить к пиру 500 килограмм лука. Этот факт входит в историю, как «Плач Ярославны».</joke>
<joke>12 век. На Руси проходит первый рок-фестиваль под названием « Нашествие Мамая».</joke>
<joke>Заканчивается императорская гонка: Пётр – первый, Екатерина – вторая!</joke>
<joke>Год 1917. Надежда Константиновна Крупская знает то, чего не знает вся страна: вождь мирового пролетариата храпит. Год 1771 – просто интересное совпадение цифр.</joke>
<joke>Кучма: Добрий день, шановні люди, орки, єльфи та уральські вареники. Я бачу де-хто в залі не розуміє української мови, тому перейду на російську. Ctrl+Shift. Вот я уже второй срок на высшем посту страны, как сказали бы КВНщики: «2 сезона в Высшей лиге». И в этом году мне, наконец-то удалось стать чемпионом, а по правилам КВНа, чемпион следующий сезон пропускает.</joke>
<joke>А у нас реклама. Магнитофон «Весна» - ничего общего с весной, ничего общего с магнитофоном.</joke>
<joke>Разыгрался аппетит, но не хватает денег на “Сникерс”? Не тормози, “Мивинки” долбани!</joke>
<joke>В народе бытует мнение, что милиционеров недолюбливают. Бытует мнение, что это слишком мягко сказано. Так вот, мы хотели бы сказать, что в нашей команде ГАИшников нет.</joke>
<joke>Они молодые. Они стильные. Они красивые. Но есть одно но! Они медленно ходят!</joke>
<joke>«Уважаемая Сборная Пятигорска, пишет вам ваш постоянный зритель Александр Васильевич из Москвы. Мы всей семьей не пропускаем ни одного вашего выступления. А жена вообще записывает все ваши КВНы. В прошлом году вы проиграли в финале, а в этом году еще нет. Это успех!»</joke>
<joke>Алло! Пожарная? Нет, пожара нет. Просто у нас милиционер с врачом подрались. Я уже не знаю, куда и звонить.</joke>
<joke>Сегодня я вышла в костюме женщины. Ведь сегодня одна восьмая марта. Почему бы не изменить все? Давайте, вместо Ярмольника посадим в жюри облепиху?</joke>
<joke>Давайте переименуем 8 марта в «день продавцов цветов»! Давайте смотреть правде в глаза, это их праздник!</joke>
<joke>А цены на цветы сделаем в 1000 раз ниже, а на алкоголь в 1000 раз выше. И тогда наши женщины будут в цветах и желанны!</joke>
<joke>Как известно, в России две беды, и когда наш Президент куда-то приезжает, одна беда сразу начинает ремонтировать другую.</joke>
<joke>Мы верим, что кое-кто сделает так, чтобы учителям и врачам платили не только ученики и больные.</joke>
<joke>Многие удивлены, почему в Тольятти производят самые некрасивые машины, а в 30 километрах - Самара, где самые красивые девушки? Все правильно. В мире должна быть гармония.</joke>
<joke>Многие удивляются, почему в России есть Нижний Тагил, но нет Верхнего Тагила? Потому, что нет предела Тагилам!</joke>
<joke>Теперь вся правда о городе Туле. Тула разделена на два враждующих района – один пряничный, а другой - самоварный. Причем, оба страдают – один от голода, другой от обезвоживания. А в центре города находится тульский оружейный завод, в котором по понятным причинам есть и пряники и кипяток.</joke>
<joke>Суворов воплотил в жизнь вторую русскую мечту: поехать в Италию без визы, со всеми друзьями, и под официальным предлогом пить и драться в Милане.</joke>
<joke>Пушкин осуществил третью русскую мечту: приехать в Москву и не учиться в РУДН.</joke>
<joke>Якубович воплотил в жизнь пятую русскую мечту: чтобы у тебя при жизни был музей, в котором можно поесть и приодеться.</joke>
<joke>То, что водку придумал именно Менделеев и именно в России, доказывает, что справедливость существует, и Бог все видит.</joke>
<joke>Я сбросила 80киллограм, за 15минут, с поезда, он даже имени не сказал, а я и не спрашивала!</joke>
<joke>Сенсация! На Марсе обнаружены марсоходы!!!</joke>
<joke>В Приморском крае наконец-то дадут отопление! Правда, в июле, и пока только в холодильниках!</joke>
<joke>Собралась бабушка в лес за грибами. Оделась, обулась, глянь, а корзинки нет. Ну, тогда бабушка разделась, разулась. Глянь, а корзинка есть. Пришлось снова собираться. И так целый день издевалась над бабушкой корзинка.</joke>
<joke>А одна девочка очень сильно хотела сексом заниматься, а злые учителя ей не задавали.</joke>
<joke>Новая волна! Мы стырили это название у одной из Владивостокских радиостанций!</joke>
<joke>Добрый  вечер дамы и господа! Вы все еще кипятите? Ну, ништяк!</joke>
<joke>Хлеб-соль, гости дорогие… вы, конечно же, с собой не принесли, поэтому сегодня у нас чисто развлекательная программа…</joke>
<joke>Если зубная щётка недоступна – то вы находитесь вне зоны действия зубной щётки или ваши зубы не у вас.</joke>
<joke>Налоговая полиция придумала новую позу в Камасутре, она так и называется… за долги.</joke>
<joke>Чувствительная кожа - ему подойдёт… утюг. Тащи утюг. Держи его!!!</joke>
<joke>Уэльс потребовал пересмотреть результаты матча с Россией. Пересмотрели, перемотали и ещё раз пересмотрели. Всё равно 1:0.</joke>
<joke>КВН это тоже азартная игра. А в азартной игре ВСЕ ИГРАЮТ ЗА ДЕНЬГИ. Причём  кто-то за копейки, а кто- то в долг.</joke>
<joke>Уважаемые зрители, весь смех, который мы сегодня вызовем, мы бы хотели передать в фонд защиты животных.</joke>
<joke>В кинотеатре «КиноМакс» места для поцелуев установили в первом ряду. То, что раньше творилось на последнем смотрите – теперь и на первом. </joke>
<joke>Гражданин Иван Петров не знал, что подарить своей жене на 8 марта. Поэтому изловчился так, и умер.</joke>
<joke>Привет! Я – Коля Герасимов. Сегодня мама как всегда послала меня с утра за кефиром, потому что у мамы как всегда с утра был сушняк. Выйдя на улицу, я сразу же заметил красивую девушку, которая зашла в темный подъезд. Я спустился в подвал за ней. В подвале рядом с телом девушки стояла машина времени и пела песню «Поворот». Я не растерялся и растерялся.</joke>
<joke>Рельсы, рельсы, шпалы, шпалы, ехал поезд запоздалый, из последнего вагона посыпались ядерные отходы, пришли куры, поклевали и через три недели поработили мир.</joke>
<joke>Вслед за сборной Уэльса, немцы подали протест с требованием засчитать им победу во Второй Мировой Войне.</joke>
<joke>Вчера в Днепропетровском роддоме родился маленький жирафик. Счастливый отец… ищет того урода, который водил его жену в зоопарк!</joke>
<joke>О, злой и страшный раджа, ты украл мою злую и страшную невесту… Спасибо, брат!</joke>
<joke>Хрюша: Филя, я вчера с девушкой познакомился, такая свинья!</joke>
<joke>Сколько волка не корми, а из него всё равно плохой плов получается.</joke>
<joke>Александр Невский, когда увидел немцев, выстроившихся «свиньёй» сказал: «Так, обходим их сзади и выстраиваемся кабаном!».</joke>
<joke>Гонорар Филиппа Киркорова составляет 20000  долларов, гонорар Аллы Борисовны Пугачевой составляет 40000 долларов. Гонорар команды КВН ЧК составляет 1000000 долларов. Да, да 1000000 долларов. И это только за то, чтобы мы не выходили на сцену. К сожалению лига Поволжье не нашла таких денег, поэтому встречайте! </joke>
<joke>Если вам надоели пятна масла и жира на вашей одежде.. ешьте голый!</joke>
<joke>Не так часто команды КВН Татарстана приезжают в гости в Чебоксары, и, как говорится, если татары не идут в гости, то гости идут к татарам.</joke>
<joke>Вчера вечером во время сильного ветра, был жестоко избит Чебурашка.. своими же ушами. Слоны, будьте бдительны.</joke>
<joke>Алло, ты придешь сегодня? А завтра? А послезавтра? А... Подожди, тебе когда гипс-то снимают?</joke>
<joke>Вот, наконец, и Кивин прилетел на север за длинным червем.</joke>
<joke>В Тюмени, кресло-качалка не только удобная мебель, но и 2–3 бареля нефти в сутки.</joke>
<joke>Сенсация! Президентом России на второй срок был избран Владимир Путин. Хотя у нас в КВНе чемпион пропускает следующий сезон.</joke>
<joke>Если собака смотрит на вас голодными глазами, есть два способа это исправить: накормить и жестокий.</joke>
<joke>Роман, из всех видов секса предпочитает пошаговую стратегию.</joke>
<joke>Тюмень, у нас же столько общего: у вас нефть – у нас Эрмитаж, у вас газ – у нас летний сад, у вас вечная мерзлота – у нас Растропович. Почти братья, осталось только родинку найти.</joke>
<joke>Стоит ли доверять “Взгляду Оксаны Пушкиной”, если у самой Оксаны минус три.</joke>
<joke>Каждый, кто посмотрит эту кассету, через неделю умирает от телефонного звонка. Сморите на видео “Сами не знаем что, боимся смотреть”.</joke>
<joke>У меня друг очень любил царскую Россию, поэтому прослужил 25 лет.</joke>
<joke>Американскому информбюро  от  советского информбюро: FUCK YOU !!!</joke>
<joke>А еще у нас в команде есть девочка Женя. Мы называем ее ящерица. Когда она была маленькая, ее испугали, и она отбросила грудь. </joke>
<joke>Он не брился уже 40 лет, его борода достигала колен, люди говорили ему: «Побрейся!», но он не слушал. Смотрите на RenTV новый телесериал - «Брей гада!»</joke>
<joke>Наша команда выступает без ширмы, потому что нам от Вас скрывать нечего.</joke>
<joke>Потому что мы панды!</joke>
<joke>Анапа, Сочи, Геленджик, Туапсе! Авиакомпания "Сибирь" - мы пролетаем над этими городами!</joke>
<joke>Наша команда приехала на этот фестиваль на ...нафига?!</joke>
<joke>Карлсон не любил Фрэкенбок, а больше любил Фрэкензад и Фрэкенперед.</joke>
<joke>1 апреля - никому не верь! 9,10,11 апреля - никому не верю, не открываю, ничего нет, всё выпили.</joke>
<joke>И поэтому поводу ещё стихотворение: Я стою у забора, за него я держусь, а вдруг исчезнет опора, где я очутюсь?  </joke>
<joke>Меня часто посещают эротические фантазии. Но мой папа сказал, что они старые и он их уже где-то видел. Ну, да ладно... - Меня часто посещают эротические фантазии. Но мой папа сказал, что они старые и он их уже где-то видел. Понятно,  повторим. - Меня часто посещают эротические фантазии. Но мой папа сказал, что они старые и он их уже где-то видел.  Нормальненько, мы в принципе никуда не торопимся. - Меня часто посещают эротические фантазии.  </joke>
<joke>Вышел батыр в чисто поле, свернулся калачиком и заснул. Так появился  батыр без определенного места жительства.</joke>
<joke>	Я даже школу закончил с золотой медалью... и судимостью, за кражу золотой медали.</joke>
<joke>	Кто-то анкету потерял. Так что тут у нас? Ищу работу минимум на год. Имею спортивную подготовку. Есть качества лидера. Умею работать с людьми. Подпись: Егор Титов.</joke>
<joke>	Алло, это «Авто-радио»? Для нашего друга Вовы, который уже полтора часа стоит в пробке на Тверской, передайте песню «По садовому кольцу я лечу»!</joke>
<joke>	Нет в жизни счастья: вот у меня – из института выгнали, с парнем разошлась, с родителями поссорилась! А вчера – иду по улице, подбегает мужик, хватает меня и в подворотню. Ну, думаю – все. А он – проголосуйте за меня, пожалуйста, ну проголосуйте.</joke>
<joke>Песня «Насморк», мы поем, весь зал подхватывает.</joke>
<joke>Минздрав предупреждает. Курение – это АТА-ТА по губам!!!</joke>
<joke>От Советского Информбюро. Сегодня немецко-фашистские захватчики… а завтра уже свободные жители ГДР!</joke>
<joke>Знакомьтесь, Валера – настоящий кореец.. По жизни молодчина, умница, красавица, модница – и в этом его проблема.</joke>
<joke>Скандал в группе «Король и шут» закончился уходом Дмитрия Маликова,  из-за прихода которого он, собственно говоря, и начался.</joke>
<joke>Понимаете, так как мы – команда из Петербурга, то представляем собой сборную двух столиц. Культурная часть команды представляет культурную столицу, а отмороженная – северную.</joke>
<joke>А у нас новости! В этом году отдельную квартиру получили 125 офицерских семей. Отдельная квартира находится по адресу: ул. Куприна, д.30, кв.47.</joke>
<joke>Согласитесь, скучно было бы без белорусов, даже в КВНе, представьте, выступила «Сб. малых народов», а потом 3 минуты пустая сцена.</joke>
<joke>Новое реалити шоу «Голод и холод»! Десять человек отвозят в Сибирь, им выдается один топор и устанавливается одна видеокамера. Выигрывает тот, кому достанется топор.</joke>
<joke>На вкус и цвет одинаковых фломастеров нет!</joke>
<joke>В Португалию в крови наших футболистов поедет Титов!</joke>
<joke>Российские дороги – самый лучший вибро-о-маса-с-са-сажер для всего тела.</joke>
<joke>Доктор Майоров избавит вас от доктора Немирова.</joke>
<joke>Внимание, розыск. Вчера пришёл домой, и не уходит Иванов Пётр Сидорович. Особые приметы – на голове кастрюля борща.</joke>
<joke>Сегодня ровно год, как наш Добрянский полиацетатвиниловый завод заключил контракт с японской фирмой «JVS» по совместному производству плазменных домашних кинотеатров. Для этих плазменных кинотеатров мы выпускаем полиацетатвиниловую упаковочную плёнку с аэропупырышками! Наш японский коллега, который сегодня прилетает к нам на завод, недоволен, что каждая десятая аэропупырышка не пыкает! </joke>
<joke>А это Лена - мисс Добрянка по версии НБА. </joke>
<joke>Недавно майкопская «Дружба» выиграла 1-0. Гол забил боковой судья. Вот что значит – переплатили…</joke>
<joke>В детстве у каждого из нас возникал вопрос: «А сверлить будете?»</joke>
<joke>Народ у нас конечно подобрался смекалистый. Даже из водки научились самогон гнать! </joke>
<joke>Русский человек – это, прежде всего, щедрая душа, золотое сердце и диатез от шоколада "Россия"!</joke>
<joke>У нас тут хорошо. Особенно ночью, на сеновале, лежишь себе вдыхаешь терпкий аромат сена, сквозь дыры в крыше на звезды смотришь, а вокруг никого, а потом руку в сено запустишь, о да! Вот они все!</joke>
<joke>Давним давно Президент России записал в своем блокноте: «Не забыть снять Премьера». И оставил его открытым. Кто-нибудь, закройте же наконец этот чертов блокнот!</joke>
<joke>Чтобы сократить затраты на транспортировку, решено, что орбитальная станция МИР упадет на территорию ВДНХ прямо в павильон "Космос"</joke>
<joke>Концерн «Рено» наконец-то выпустил машину для этой жизни. При столкновении из руля вылетает подушка, с потолка падает одеяло, а в машине гасится свет!</joke>
<joke>Богата талантами земля белорусская. Жаль приехать не смогли.</joke>
<joke>В России растет рейтинг Владимира Путина. По популярности он уже догнал Микки-Мауса и стремительно приближается к Бивису и Батхету.</joke>
<joke>Для начала у нас запланирован конкурс стихов. Вы будете читать нам стихи, а победит тот, кто принесет штопор.</joke>
<joke>А в Грузии прошел фестиваль под лозунгом «Нет наркотикам - Да?»</joke>
<joke>Появилось продолжение программы «Про это». Она называется – «Ну, и кто ты после этого?»</joke>
<joke>Сынок, если у тебя какие проблемы с девушками - ты не стесняйся, приходи к нам с дедом. Может советом мы не поможем. Но послушаем с большим удовольствием.</joke>
<joke>Команда Университета Внутренних Дел представляет боевик "Пятый или мент"!</joke>
<joke>Продолжаем нашу экскурсию по Москве. Перед вами памятник Петру I, работа Зураба Церители. В строгих глазах основателя российского флота как бы застыл немой вопрос: А где море?</joke>
<joke>По всей длине московских кольцевых дорог установлены плоские манекены инспекторов ГАИ, получившие в народе название "Дурилки картонные". </joke>
<joke>Реклама: В поисках этого кофе мы обошли весь мир, но оказалось, что этого кофе навалом в каждом коммерческом ларьке.</joke>
<joke>Дубленки на Ленинском 6! Звоните 555-55-55, ночью дешевле - 333-33-33.</joke>
<joke>Александр Васильевич по вашему совету я купил книжку по бисероплетению, но вы меня обманули! Она не смешная!</joke>
<joke>Давным-давно в Москве жили кавказцы милиционеры. Они сами себя задерживали, сами себя обыскивали. И сами себя в 24 часа высылали из Москвы. Так и сгинули. </joke>
<joke>На территории Сибири вполне могли бы разместиться такие государства как Англия, Франция, Америка. Тьфу-тьфу-тьфу, не дай Бог, конечно.</joke>
<joke>Кстати, напомнил, говорят, что на Кипре, как и в Греции, все есть. Где водка по 12 рублей? Шиш! Где вантусы, чтоб ванна не засорялась?  Ну че я здесь, пальцем работать, что ли буду? </joke>
<joke>Штирлиц посмотрел на Довганя и у него сжалось сердце. «Боже мой, - подумал Штирлиц, - ведь он совсем не умеет танцевать».</joke>
<joke>А еще, еще здесь киты выбрасываются на берег. Вот вчера один прямо на пляж выбросился. 150 человек отскочить не успело. Еще кататься, гад, начал.</joke>
<joke>Вы будете смеяться. Но мы живем в Караганде. </joke>
<joke>Ты что это себе позволяешь? Я тебе покажу, как с незнакомыми мужчинами целоваться! Смотри!</joke>
<joke>Ух, ты, компьютер! Я никогда еще в своей жизни не видел такой старый компьютер! Слушай, друг, мы тебе тут Пентиум-6 привезли. </joke>
<joke>Зато у нас сказки красивые! "Окинул старик взглядом Чуйскую долину, и тут как начали желания исполняться!"</joke>
<joke>Всем известно, что кожа вокруг глаз самая чувствительная. Лаборатория Гарнье решила эту проблему - мы пересадим ваши глаза туда, где кожа не такая чувствительная! </joke>
<joke>Имодиум быстро и эффективно избавит вас от Даниссимо!</joke>
<joke>Виагра - любовь с первой ложки!</joke>
<joke>А эту песню мы написали на отдыхе. В трудовом лагере. В Казахстане. Во время перекура. Она так и называется – «Красные маки».</joke>
<joke>Это наш гармонист. Первый пролетарий на деревне. Но в городе, правда, полный лох. А это, как вы догадались, наш гитарист. Гитарист - гитарист, золотые струны, ты сыграй нам гитарист, ну и в том же духе. </joke>
<joke>В Баку установлен памятник великому азербайджанскому кинорежиссеру Юлию Гусману, на памятнике изображен его "не бойся, я с тобой" в натуральную величину. </joke>
<joke>Отдельное спасибо жюри. Спасибо, что не разошлись. </joke>
<joke>Вот смотрю я на московские рынки и думаю: господи, это ж какая утечка мозгов из Азербайджана! </joke>
<joke>А у наших соседей дед посадил коноплю. Выросла конопля большая-пребольшая, позвал дед бабку, внучку, жучку, кошку, мышку - тянут-потянут!.. Ну, в общем, жили они долго и весело. </joke>
<joke>Весело встретил 8 марта таксист Мамедов. Увидев одиноко идущую красивую молодую девушку, предложил ей бесплатный проезд. Девушка из вежливости отказалась, но море личного обаяния и монтировка Мамедова преодолели девичью скромность. </joke>
<joke>Вот смотрю я и говорю: я хочу обратиться к новым русским: Ала, это кто за базар отвечает? Это вы за базар отвечаете! Нет, это мы за базар отвечаем!</joke>
<joke>Да куда ты суешься? Колдуном быть – дело опасное. Чуть что не так – сразу приговор. Сожжение на костре в унизительной позе.</joke>
<joke>Вот я как-то раз сижу в ванне, пузыри пускаю, вдруг воду дали… Я сделал вид, что так надо – щепотку порошка бросил и макароны помешиваю, ну чтоб не слиплись, а сам думаю, откуда воду дали? И пока я думал, откуда воду дали,  еще и пинка дали, причем пинка дали туда, откуда воду дали. Я сразу понял – полтергейст.</joke>
<joke>Хочешь похудеть, спроси меня, каково мне?…</joke>
<joke>Молодец. Я бы тебя в разведку взял – предателем.</joke>
<joke>Кстати о Фэйри. В деревнях Вилла Риба  и Вилла Баджо снова праздник. Жрать нечего, зато противень мыть не надо.</joke>
<joke>В Новый год у меня есть все, что мне надо: клевый прикид, да и подарок нормальный, а все потому, что мама нашла под крышечкой «Пепси» папину заначку!</joke>
<joke>Вчера на территории пожарной части №5 произошел пожар! Пожарные приехали сразу…через два часа. Тушили хорошо…сгорело все! </joke>
<joke>Месяц назад в Кунцевском районе построили новую школу…поверх старой…</joke>
<joke>А спонсор нашего показа молочный завод безалкогольных напитков «Титька»!</joke>
<joke>Если вас давит жаба, значит жаба сверху!</joke>
<joke>Новинка системы образования. Изучение Илоны Давыдовой методом английского языка.</joke>
<joke>А ведут наш концерт, посвященный дню налоговой-налоговой службы, заслуженные артисты России, ИНН 77120 и Ваш покорный слуга ИНН 7712 полный 0. </joke>
<joke>Жизнь, как рояль: клавиша черная, клавиша белая, крышка. </joke>
<joke>А мне недавно в Америке открытку подарили, мятая такая, зеленая, «Сто лет Бенджамину Франклину». </joke>
<joke>Город Владимир переименован во Владимир Владимирович…</joke>
<joke>Россия – самая загадочная страна, недавно здесь обнаружено озеро, где водится Лох-Несская зарплата, ее никто не видел...но лохи верят...</joke>
<joke>Если Вам в руки попали акции ОРТ, перепишите их сорок раз, и раздайте в руки творческой интеллигенции…и Вам будет счастье…</joke>
<joke>Покупайте кавказский чудо-йогурт, с кусочками шашлыка, вином, красивыми женщинами и регистрацией!</joke>
<joke>Ассоциация юристов Кемерово доказала, что Тунгусский метеорит – это первая попытка покушения на Алмана Тулеева.</joke>
<joke>Правительство России пообещало нашим олимпийцам по пятьдесят тысяч долларов за каждую золотую медаль. Подсчитано, что за время Олимпийских игр, наша сборная сэкономила для страны около полутора миллионов долларов.</joke>
<joke>А сегодня тем более, день необычный, я вот утром просыпаюсь, смотрю – что-то не то… И главное, «что-то не то» тоже проснулось: хочу кушать!</joke>
<joke>Недавно из Лувра пропали все картины художника Багирова. Вся жандармерия Франции ломает голову над вопросом «Как? Как Багирову удалось пронести в Лувр свои картины?»</joke>
<joke>В эфире передача «Чтобы помнили». Сегодня мы 250 раз покажем мультфильм «Ежик в тумане».. Чтобы вы его запомнили.. И пятьдесят раз мультфильм из прошлой передачи.. чтобы не забыли..</joke>
<joke>А сейчас новости погоды. Во Владивостоке холодно. На улице тоже. А что вы хотели? У нас весна!</joke>
<joke>Так, Софья, где ты? Слушай меня внимательно. Значит так, пойдешь на пруд и утопишься, это будет знак для Алешки. Но смотри, ничего не перепутай, не утопись в болоте. </joke>
<joke>В Сибири в промышленных целях скрестили дятла со слоном. Неуклюжий долбила не попадает по насекомым, зато валит дерево с одного удара.</joke>
<joke>Здраствуйте. Меня зовут Семен, я не пропустил ни одной игры КВН. Выпустите меня из МДМа!!!</joke>
<joke>А сейчас мы споем вам наши песни. Блин, их не много, но она у нас есть!</joke>
<joke>Буратино, Чиполино, Чебурашка, Мурзилка.. Кто остановит наркоманию среди детских писателей?!</joke>
<joke>Вчера Владимиру Владимировичу перешла дорогу бабка с пустыми ведрами. Президент, конечно, человек не суеверный. Но бабка с пустыми ведрами в Кремле?..</joke>
<joke>Дамы и господа, мы начинаем телетрансляцию чемпионата мира по суперболу, и сегодня встречаются команды: «Красные быки» и «Армагеддон», город Сызрань.</joke>
<joke>Смотрите: запонки Ярмольника, браслет Сенкевича, часы Эрнста в золотой коллекции ОРТ!</joke>
<joke>Да, телевидение прочно вошло в нашу жизнь. Появились такие продукты, как майонез «Моя семья», шоколад «Поле чудес» и чебуреки «Эти забавные животные». </joke>
<joke>Радостная новость для всех москвичей. Компания МТС представляет новый тариф «Бутырка» - все выходящие бесплатно.</joke>
<joke>ЧП в московском зоопарке! Сошёл с ума хамелеон. Какой-то варвар поставил к нему в клетку цветомузыку.</joke>
<joke>Согласно новой конституции, россиянин имеет право показывать широту своей души в специально отведённых для этого местах, в таких, как ООН и вагон-ресторан. </joke>
<joke>Государственным языком в России является образный. Нецензурный язык признаётся цензурным, если используется для восхищения просторами России. </joke>
<joke>Скоро в России будет 3 выходных дня: суббота, воскресенье и контрольное воскресенье - бывший понедельник. </joke>
<joke>Принят новый герб МЧС. Теперь это двуглавый орёл в красном пуховике. </joke>
<joke>Люди добрые, помогите, реквизит сгорел, рижские воры украли все вещи, еще в Вятке…</joke>
<joke>Если сегодня мы займем 1 место, то следующий Юрмальский фестиваль пройдет в Николаеве. </joke>
<joke>Запишите мое желание: Значит, мне магазин «Интим», отдел «Садо-мазо» и килограмм обезболивающего.</joke>
<joke>Так, а мне нудистский пляж и магазин «Сильная оптика»! </joke>
<joke>А Вам не кажется, деточка, что ваше место возле Аркаши!</joke>
<joke>Алле!!! Теща звонит! Нет, мама, я вас люблю… Я, говорю, люблю! Слышите, нет - ЛЮБЛЮ!!! Говорю по буквам: Лохудра, Юродивая, Бестолочь, Лохудра, Юродивая! ЛЮБЛЮ!!! Поверила, МАМА!!!</joke>
<joke>Дамы и господа! Министр культуры Северной Осетии. . .ну, типа того. Заурбек Казбекович Гасаев!</joke>
<joke>Сначала армяне придумали китайцев, потом вынужденно придумали число «миллиард», потом придумали безопасный секс, чтобы не придумывать число «два миллиарда».</joke>
<joke>Минздрав Грузии предупреждает: курение опасно для вашего здоровья, счастья и успехов в личной жизни!</joke>
<joke>Добрый вечер! Я представитель Уральского электронного завода. Уральский электронный завод - спонсор этой команды КВН. Покупайте продукцию Уральского электронного завода! Уральский электронный завод и КВН - вместе всегда веселее.</joke>
<joke>Уральский электронный завод делегировал меня, чтобы я представил вам новую разработку Уральского электронного завода. Это новый сверхпрочный карданный вал для снегоуборочной машины "Сум-1246". Покупайте, пожалуйста, новый сверхпрочный карданный вал для снегоуборочной машины "Сум-1246"! КВН и новый сверхпрочный карданный вал для снегоуборочной машины "Сум-1246", вместе веселее! Уж мне-то поверьте!</joke>
<joke>А спонсор поездки команды КВН "Уральские пельмени" - Киргизские железные дороги! Киргизские железные дороги – сел и иди!</joke>
<joke>А в деревне Виллариба грустный праздник. Дело в том, что в деревне Виллабаджа все обожрались и умерли, и теперь второй противень везут сюда!</joke>
<joke>Зина, я тебе не изменяю, но это требует все больше денег!</joke>
<joke>Ученые взяли 100 коней, 50 коней заставили работать в условиях жесткого пальто, а другие 50 коней отправили отдыхать в Сочи. Кони, которые работали, сдохли. А те, которые отдыхали в Сочи, вернулись домой веселые и загорелые.</joke>
<joke>В институте физики тела, скрестили человека с человеком. Оба уволены!</joke>
<joke>Девушка, сегодня в пол первого встречаемся в ресторане, я вам пол второго куплю!</joke>
<joke>Девчонки, не проходите мимо, дальше мужики еще хуже!</joke>
<joke>Девушка, можно я на вашей койке посплю? Да вы не вставайте, не вставайте!</joke>
<joke>Модель «Сочинская, Черноморская»: девочка символизирует море, мальчик символизирует черное.</joke>
<joke>Владивосток  - от латинского "владивос" - отсутствие, "ток" - электричество.</joke>
<joke>Модель Украинская: размер шаровар символизирует величину украинского долга, содержание - желание его отдавать.</joke>
<joke>Модель Белорусская, хитро-желтая: желтый цвет символизирует привязанность и искрению дружбу с Россией, черный цвет символизирует нефть, как неотъемлемую часть привязанности и искренней дружбы с Россией.</joke>
<joke>У меня золотая мама, золотой папа, золотая бабушка, золотой дедушка, а сам я третий слева в фонтане "дружба народов".</joke>
<joke>Представляем вам герб Москвы образца 2002-го года: Зеленое тело, лежащее на полу, символизирует змею - год прошедший. Тяжело дышащая блондинка символизирует лошадь - год наступающий. И, наконец, синий дед Мороз символизирует утро первого января. Вот так и пройдет новогодняя ночь: половина мужиков уже валяется, остальных бабы развозят по домам.</joke>
<joke>Ребята, вспомните финал прошлого года, играли - "Уральские пельмени" с Сочи. Финал этого года: БГУ с Сочи. Ну, хоть какая-то стабильность в стране!</joke>
<joke>Обогреватели "Доброе тепло". Наши операторы доставят вам их круглосуточно, в емкостях 0,5, 0,75 и 2 литра.</joke>
<joke>Новый суперпроект! Племя "Олигархос": Гусинский, Березовский и Абрамович выброшены на Канарские острова, всего пять миллионов долларов на троих, трех-звездочный отель без бассейна. КАК ВЫЖИТЬ В ЭТИХ НЕЧЕЛОВЕЧЕСКИХ УСЛОВИЯХ?!!!</joke>
<joke>Вези меня, олень, по моему везению! Хоти меня, олень, по моему хотению!</joke>
<joke>ИЖ с оцинковкой так никто и не купил, с чем мы ВАЗ и поздравляем!</joke>
<joke>Предъявите паспорта! Так. . .Слепаков. Так. . .Ляпоров. Так, Костиков. . . Блин, где же я паспорт потерял?</joke>
<joke>На Олимпиаде в Греции узбекский бегун Тыштылбеков принял допинг и пришел последним, чтобы не спалиться.</joke>
<joke>Вот, говорят – Москва Златоглавая. А еще говорят - Русь многострадальная. Не потому ли Русь многострадальная, что Москва златоглавая?</joke>
<joke>Что русскому хорошо, то немцу смерть! Не видел ни одного немца, который бы умер от секса и денег.</joke>
<joke>Инопланетяне существуют и давно живут среди нас! Например, инопланетяне – это казахи. Потому что нет другой причины, по которой казахам нужен космодром «Байконур»!</joke>
<joke>«Знание – сила!» Чушь! Вчера, возле метро Выхино сцепились микробиолог и боксёр. Бокс – сила!</joke>
<joke>Четверг – рыбный день. То есть, вы хотите сказать, что в этот день все рыбы собираются в парке Горького, бьют аквариумы, рвут на себе чешую, молчат песни и купаются в фонтане?</joke>
<joke>«Послушай женщину и сделай наоборот». Допустим, я послушал песню Кати Лель «Уси-Пуси», ну и что я должен сделать наоборот?</joke>
<joke>Требования Олега и Родиона Газмановых: два микрофона, один повыше, другой пониже, пиво алкогольное и безалкогольное, минералка – одна с газом, вторая – без, сигареты крепкие и сигареты лёгкие, а Родиону – сок.</joke>
<joke>Требования Николая Расторгуева: берёза в гримёрке, чтобы настроиться тельняшка, гимнастерка и мягкие удобные туфли Чезаре Пачотти за 800 евро, вшитые в кирзовые сапоги. </joke>
<joke>Галустян: - Добрый вечер, дорогие друзья! Сегодня в Клубе веселых и находчивых большой праздник!!! Праздник, который, вот уже много лет приходит в каждый дом в каждую семью! Семью, которая каждым вечером собирается возле своих телевизоров. Телевизоров, которые с неких пор являются неким символом. Символом, если хотите. Хотите, но все же традиционно в своих рамках. Рамках, которые задаются этой игрой. Игрой, имя которой КВН. КВН, который уже стал притчей во языцех. Языцех, которые. . . Команды на сцену!  </joke>
<joke>– Мы считаем, что у ведущего должны быть три качества. Это: молодые, двое и татар!</joke>
<joke>Бахрам: Ведущим должен быть интеллкект… эрадидр… высокрэркруд… Короче, кто хочет быть ведущим?</joke>
<joke>Люди! Человеки!!! Одумайтесь! Делите место ведущего! Вы что же считаете: у ведущего работа – мёд? А эти бессонные ночи в мыслях, как там передача? А эти нервы и стрессы, когда выходишь на двухтысячный зал?.. Пожалейте себя! А вот меня не надо жалеть!</joke>
<joke>– Дайте мне сказать! Я считаю… читаю, пишу!..</joke>
<joke>Я Александр Македонский, могли же вы пошутить, что Александр Македонский как российский футбол - кучу всего завоевал, но умер молодым.</joke>
<joke>Я Немирович-Данченко. Почему фраза Станиславского «Не верю» вошла в историю, а моя «Клянусь, у нее вот такие!» нет?</joke>
<joke>– Добрый вечер, дамы и господа! Как вы уже догадались - Вас приветствует вокальная элита клуба веселых и находчивых - «Алло, мы ищем таланты». Нет, название, конечно, хорошее, но в данном случае, по-моему это масло масляное – таланты ищут таланты! И ещё один парадокс: С одной стороны говорят: «Талант в землю не зароешь!», а с другой: «Богата талантами земля русская!». Ну, да Бог с ним!!! </joke>
<joke>Мистер Путин веселей, такой же, как Ельцин, но в два раза быстрей! Мистер Путин!</joke>
<joke>Украина. Посредником на переговорах между Януковичем и Ющенко стал посол России Виктор Черномырдин. Непонимание усилилось. </joke>
<joke>1998 год. В соседней галактике вспыхнула и погасла эпидемия гриппа. Б.Н. Ельцин готовится устать. В это же время над Парижем пролетела фанера и сборная России по футболу. </joke>
<joke>Ребята! Вот две вещи которые вы должны знать: «Пирцхалава ли? Ирак ли? Поперли!</joke>
<joke>2015 год. Борьба с наркотиками становится олимпийским видом спорта. </joke>
<joke>В нашей команде есть неписанный закон – не писать законы.</joke>
<joke>Я уже второй раз в пустыне. Доживу ли до третьего? В прошлый раз пришлось с вараном договариваться, что бы он мне… душу продал. Теперь во мне душа варана, продай душу?</joke>
<joke>Один мой знакомый повесился на спагетти…Но они не выдержали и порвались, но это был неунывающий парень, собрал их и подавился. Он был героем и умер, как герой.</joke>
<joke>Московскими властями принято решение о том, что в часы пик увеличить скорость движения эскалаторов до 80 км в час.</joke>
<joke>Нет, я не Байрон я другая, веселая и озорная! Праздники и торжества - 206-08-32.   Не прошло и пять минут новый конкурс тут как тут. Кто лучше всех нарисует доллар, тот получит от меня заманчивое предложение. А сейчас я переоденусь в цыганку, и будет сюрприз! К вам приедут цыгане!</joke>
<joke>Новогоднее письмо Деду Морозу: «Меня зовут Олег, мне 8 лет! Сейчас у нашей семьи много долгов. Подари нам, пожалуйста, немного денег. Я, реально, отыграюсь!»</joke>
<joke>Финал, это как с женщиной: второй раз уже не страшно!</joke>
<joke>Оооо, судя по песне это у нас хор Турецкого! Народные артисты Израиля и оккупированных Израилем территорий. . . </joke>
<joke>В эфире детская медицинская страничка. А спонсор детской странички - сигареты «Родопи». «Родопи» – сигареты из детства. </joke>
<joke>Ранним сентябрьским утром на пульт дежурного по РОВД г.Сочи поступил странный звонок. Странным было то, что до этого пульт от телевизора не звонил. </joke>
<joke>Работал я президентом. . . В Гонолулу. Вдруг издал указ о воинской службе: кто хочет, тот и служит. И пошли служить все, и собралось тысячное войско. Мораль: мы недооцениваем страны третьего мира.</joke>
<joke>Стою на похоронах. . .  у пра-пра-прабабушки моей воспитательницы. Вдруг подходит женщина и говорит «Хочешь 1000000 долларов и черный Порше»?  Я говорю «Да». Мораль: не было бы счастья, да несчастье помогло!</joke>
<joke>Молдавия решила сократить расходы на программу освоения марса, теперь до Байконура будут добираться на плацкарте.</joke>
<joke>Первый раз в жизни, первый раз в КВНе показали правду! И уже недоверие! Нет, вы мне объясните! Да неужто, Сочи не будет хлопать правде???</joke>
<joke>Добрый вечер! Может быть, мои слова покажутся фешенебельными, но, как говорится в одной казахской легенде: все люди произошли от обезьяны, а казахи от секса. Нет, не подумайте, это не шовинизм, это просто здорово. Ведь само слово казах делится на два слова: «каз», что значит ночь и «ах» - значит, удивлена, не ожидала, созвонимся, мой чудный японец. </joke>
<joke>Владикавказский завод по производству «Hennessey». Владикавказский завод по производству Hennessey – 10 лет на рынке чая со спиртом.</joke>
<joke>Осетинский театр юного, но уже  опытного зрителя отказался от постановок Брехта и Теннеси Уильямса, причина проста – пожар!</joke>
<joke>А сейчас встречайте, «Чеченские барды». Да-да, вы не ослышались, именно «А сейчас»…</joke>
<joke>Решено, что Олимпийские игры 2008 года пройдут в Китае. Может быть, игры будут и не особо качественными, зато они будут дешевыми и их будет много!</joke>
<joke>Новый продукт – coca-cola для самых маленьких. Со вкусом мамкиной титьки.</joke>
<joke>Гамлет разозлил тень своего отца! Смотрите в кинотеатрах «Бой с тенью»!</joke>
<joke>Юлия Тимошенко, Нино Бурджанадзе, Кандализа Райз в новом сериале «Все бабы сво.. или бальзаковский возраст»!</joke>
<joke>Я работаю врачем-ветеринаром уже 32 года. Это надо же 32 года – коту под хвост!</joke>
<joke>Спонсор футбольного клуба ЦСКА – компания «Адидас». «Адидас» - действительно, умные кроссовки!</joke>
<joke>Рената Литвинова переволновалась и задохнулась. </joke>
<joke>Наташа Королева и Тарзан снялись в новом клипе обнаженными. Центральные каналы не пустили этот клип на экраны, заявив, что рядом со всенародной звездой этой обезьяне не место… Теперь в клипе только Тарзан!</joke>
<joke>Медики РГМУ обнаружили в организме кенийских бегунов эстафетную палочку.</joke>
<joke>На нашем телевидении сейчас мало хороших передач. Согласитесь, даже Америка с Джоржем Бушем, уже не та Америка с Михаилом Таратутой! </joke>
<joke>Недавно в московском метро у красно-синей стойки с надписями «SOS» и «INFO» пенсионеру Иванову все-таки удалось сорвать Джек-пот и выиграть 10 тысяч рублей!</joke>
<joke>После отмены льгот пенсионерам Дума подумала и решила вернуть им льготы на покупку горнолыжного оборудования, проезд на лимузине по Москве и на проход по льготному флаеру в клуб «Хамелеон».</joke>
<joke>Олимпийка, иракез, рваные джинсы заправленные в борцовки, - именно такой памятник хочет поставить Церителли на Манежке.</joke>
<joke>Наталья Подольская специально не победила  на Евровидении. Она просто не хотела сбривать усы.</joke>
<joke>В его руках была безграничная сила, он мог бы управлять миром и дарить добро, но он выбрал тёмную сторону. Смотрите на экранах: «Приговор Ходорковскому. Том Третий. Месть Ситхов.»</joke>
<joke>Дорогие зрители. Я прошу вас немного убавить аплодисменты и оценить всю важность момента. Сегодня может быть произойдет самая сложная игра за всю историю КВН. Посудите сами – играют мощнейшие команды – команда из Москвы, этого огромного мегаполиса, это же пятнадцать миллионов человек, легко  можно выбрать семь смешных людей. Играет команда из Белоруссии, а там Лукашенко, им даже придумывать ничего не надо. Команда из Томска! Тоже большой город, наверняка есть свои достоинства. Очень, очень мощные команды, просто реально страшно за Саранск! Клянусь.</joke>
<joke>Нет, вы не подумайте, что это некое амикошонство, что казахи хотят вас задавать интеллектом или там вогнать в комплексы. . . Я смотрю на жюри и реально восхищен, сразу видно, что это лучшие, самые компетентные, самые релевантные люди из тех, что свободны в семь вечера.</joke>
<joke>И у нас новость дня: «Роман Абрамович продал «Челси» и купил душу дьявола».</joke>
<joke>Новая акция от МТС: чтобы подключиться вдвоем, достаточно подключиться втроем и отключиться одному.</joke>
<joke>Концерт группы Ленинград отменяется по техническим причинам: Шнур сгорел.</joke>
<joke>У меня вопрос ко всему человечеству: «Зачем каждый раз перед едой мыть мыло?»</joke>
<joke>Вчера посмотрел юбилейный выпуск программы «Очумелые ручки». А давайте сделаем из пластиковых бутылок себя бессмертными!!!: И вазочку.</joke>
<joke>Когда мы все окончим университет, то разъедемся по разным городам. Миша - в Читу, Леша - в Самару, Андрей - на Камчатку: где еще военные части есть?</joke>
<joke>Подсчитано, что если всех десантников собрать в одном месте, то за какие-то 20 минут они головой могут разбить девятиэтажный кирпичный дом.</joke>
<joke>В молдавском детском садике «Букет Молдавии» воспитатели на прогулке не уследили за детьми, и те за час в песочнице построили коттедж и сауну.</joke>
<joke>Саня, смотри, какая клёвая девчонка! Стильные очки! Стиморол Про-зет! Дирол с ксилитом! Детский Орбит с кальцием! Жевательную резинку! Чупа-чупс! Первое! Второе! Третье! Компот! Спасибо, чувак, накормил! </joke>
<joke>Американцы первые высадились на МУ-МУ.</joke>
<joke>Все Чебурашки размножаются Генами.</joke>
<joke>Ветер это не ветер, это чебурашки так фуууууу.</joke>
<joke>Сварщик сварил кашу с кастрюлей на века!</joke>
<joke>Али-Баба и сорок разбойников, казалось бы силы не равны, а они равны!</joke>
<joke>В честь Деда Мазая был назван Мазавалей.</joke>
<joke>Татаро-монгольское иго-го тпрррр!!!</joke>
<joke>Новая версия мультфильма для современной клубной молодёжи «Приключения Аналёлика и Анаболика».</joke>
<joke>Новые сигареты специально для школьников «Родительское sobranie», теперь со вкусом ремня.</joke>
<joke>Миниатюру Ленин мы вам к сожалению показать не сможем, потому что весь реквизит в Москве лежит.</joke>
<joke>Ребята, зачем вы взяли эту несмешную шутку? Ведь я писал много хороших шуток, вот например: Один мальчик жил не 8 этаже, а дожил только до 5. Или ещё: А вы знаете, почему все русские пьют? А просто каждый в этой жизни должен заниматься своим делом! Или ещё: Буратино устроился в цирк, укротителем диких животных, и теперь каждый день он ходит по краю жизни и смерти, заходя в клетку к разъяренным и голодным бобрам! </joke>
<joke>3 неизвестных украли 5 миллионов долларов и стали известными.</joke>
<joke>Парни, вчера произошло маленькое чудо. Иду и вижу ЕЕ. Красное пальто, розовая блузка, туфли на высокой шпильке, слегка подкрашенные губы. Вырядился, приперся на репетицию.</joke>
<joke>Я требую невозможного, тонких, длинных, изящных ресниц без комочков туши…А другие я не ем – у меня язва.</joke>
<joke>Здравствуйте! В эфире "Дневник Дальневосточного фестиваля КВН"! 928 команд со всей страны и 50 команд из ближнего зарубежья не приехали не этот фестиваль. Это абсолютный рекорд! Ведь ещё в прошлом году на фестиваль не приехало всего 702 команды!</joke>
<joke>Новости прогресса! 2005 год. Компания "Адидас" выпускает умные кроссовки.  2008 год. На базе кроссовок "Адидас" создают новую операционную систему. 2010 год. Впервые в истории умные кроссовки выигрывают шахматную партию у Гарри Каспарова. 2015 год. Умные кроссовки восстают против людей и начинают кровопролитную войну. 2025 год. Лидер сопротивления Джон Коннор отправляет в наше время умный кроссовок, чтобы защитить свою мать от умного кроссовка из жидкого металла. Мораль - покупайте китайские кеды!</joke>
<joke>Вчера смотрел фильм "Интердевочка". Оказывается, Каменская в молодости была путаной!</joke>
<joke>Алло! Что?! У вас в Петропавловске-Камчатском полночь?!  Что, реально 12 часов ночи!? Ха-ха-ха! Ну, ладно, я поднимаюсь, открывай!</joke>
<joke>А пока ребята еще не догадываются о попадании по итогам фестиваля в школьную лигу… даже нет, в круиз с "Аншлагом" по Волге в одной каюте с Сергеем Дроботенко,… я объявлю следующий номер.        </joke>
<joke>А в конце мы хотели сделать замечание. Президент России Путин - и Россия на Олимпийских играх победила в таком виде спорта, как дзю-до. Бывший Президент России Ельцин - и наши первые в теннисе. Судя по такой хронологии, мы просто обязаны в 2008 году избрать в президенты… футболиста. Сергей Валерьевич, извините, не знаю, как вас по батюшке, мы слышали, вы в футбол не плохо играете? Просто комплемент!</joke>
<joke>От первой платформы отправляется поезд номер 351, состоящий из пятнадцати вагонов. А именно: первый, второй, третий, четвертый, пятый, шестой, седьмой, восьмой, девятый,  десятый, одиннадцатый, двенадцатый, тринадцатый, четырнадцатый....И так далее.</joke>
<joke>Всё время думаете о еде? Такая ж фигня.</joke>
<joke>Когда я ем, я  втихоря.</joke>
<joke>Летом зайцы серые, а зимой они шапка.</joke>
<joke>От создателей шаурмы на рынке, смотрите на видео, Турецкий гастрит.</joke>
<joke>Он забыл ключ от домофона, жена задержалась на работе, смотрите на видео - «Бой с дверью». </joke>
<joke>Ученые говорят, что в 2017 году в недрах России закончатся полезные ископаемые. Будем качать бесполезные. Один хрен, всё на запад продаем, пусть сами думают, как их использовать!</joke>
<joke>Голосуйте за землекопов! Они помогут вам после!</joke>
<joke>Звезда российской эстрады Михаил Гребенщиков всего добился своими руками. Действительно, судя по текстам, голова в этом участия не принимала.</joke>
<joke>Кучерявые люди постоянно пытаются распрямить свои волосы. Люди с прямыми волосами постоянно их накручивают. Но вот апатичность лысых меня просто убивает!</joke>
<joke>Иногда ленивцы погибают по самой нелепой причине: их съедает моль!</joke>
<joke>12 апреля – Всемирный День космонавтики, а 13 апреля – День космонавтики Нигерии. Вот такая несчастливая у Нигерии космонавтика…</joke>
<joke>Пластиковые окна – окна будущего. Весь лес уже вырубили, а когда вырубят весь пластик, у нас не будет будущего.</joke>
<joke>Жизнь замечательных людей в трех словах: Чапаев – жил, был, сплыл.</joke>
<joke>Когда же начнется экономический подъем? Сразу же после рекламы!</joke>
<joke>Новый «NATS с маленькими орешками» для эстетов. Заряжай мозги потихоньку.</joke>
<joke>А «Киев-стар» наконец-то покорил метро, теперь, чтобы позвонить, нужно спускаться под землю.</joke>
<joke>Украинские ученые решили отправить в космос первую женщину космонавта, это будет Ани Лорак, потому что на земле ей делать больше нечего.</joke>
<joke>Нестор Шуфрич имеет все шансы попасть в Красную книгу, как самы редкий экземпляр.</joke>
<joke>В Зимбабве состоялась встреча Президентов Франции и Кении. После встречи Президент Франции полетел домой, а Президент Кении побежал домой.</joke>
<joke>Ющенко: Шановні друзі! Сьогодні я прокинувся з чітким відчуттям того, що в Україні в Києві народилася нова українська нація – 47 немовлят: 22 хлопчика та 25 дівчаток. Це перше! Друге. . .</joke>
<joke>Ющенко: Нещодавно я мав нелегкі переговори з Турменбаші, але ми все одно дійшли згоди в тому що Україна – європейська держава. Це перше! Друге. . . </joke>
<joke>Ющенко: Коли я зустрічався з Герхардом Шредером я в нього спитав: "Красти будеш?" Він сказав "Ніхт". Це перше! Друге. . .</joke>
<joke>Ющенко: Сьогодні я зайшов у МакДональдс і задав їм дуже просто запитання: "Скільки коштує даблчізбургер?" "6 гривень" я кажу "Шановні, схаменіться, хіба заради цього народ України виходив на Майдан" Це перше! Друге. . . </joke>
<joke>Ющенко: Я дуже радий, що сьгодні з нами Президент Міжнародного Союзу КВН Олександр Васильович Масляков. Олександр Васильович, ми не хочемо жити "по понятиям" і я зараз доведу чому. Я мов розмову з Петросяном і задав йому дуже просте запитання "Кратси будеш?" Він сказав: "Ні". Дякую за підтримку...</joke>
<joke>Все министерские портфели розданы, все губернаторы назначены! Смотрите по всей Украине “12 друзей Ющенко”!</joke>
<joke>Добрий вечір! З вами Ольга Герасимьюк та програма «Без Табу». Сьогодні ми поговоримо про долю маленького хлопчика. Одного разу мати Сірьожи пішла у поле за переходніком до євророзетки, а хлопчика викрали бродячи бобри. Вони його примушували гризти дерева, будувати дамби та євроремонти. </joke>
<joke>Вы знаете, сегодня как-то особенно хорошо. Без причины вроде, а хорошо. Не буду долго говорить, давайте просто вместе посмотрим, что будет дальше. Хорошо? Отключите мобильные телефоны, а то мало ли кто будет звонить и спрашивать как мы тут. Хорошо? </joke>
<joke>Наталья Андреевна: Константин Львович, у меня к вам деловое предложение. Вас на прошлой игре не было, а то мы бы уже были богаты... Давайте, знаете, сделаем так – я, вы и Александр Васильевич. Создадим новую передачу «А ну-ка, девочка!». Девочка будет работать номера, Александр Васильевич будет вести... Но чтобы все летало, нужно открыть ПБОЮЛ. Я все подсчитала… так, доски, гудрон, минус косметика. Получается вот такая сумма. Делим эту сумму на 3 части, получается, по 600 на брата и 1500 на сестренку.</joke>
<joke>Ну, а закончить своё выступление мы хотели бы словами Л.Н.Толстого: «Здравствуйте, доктор, я опять стеклом пятку поранил».</joke>
<joke>Какой у вас ребёнок ранимый, наверное, из него лох какой-нибудь вырастет.</joke>
<joke>Как пройти по улице Карла Маркса, не встретившись с Фридрихом Энгельсом.</joke>
<joke>Дорогие друзья, представляем вашему вниманию чудо стиральную машинку «Ретона»! Достаточно налить в таз воды, включить «Ретону» в розетку и положить эту малютку в центр белья-я-я-я-я..! Я жив, разве  это не чудо! Чудо -  стиральные машинки «Ретона»!!!</joke>
<joke>Худею. Куплю сушки, сухари, баранки, черствый хлеб … кекс не предлагать.</joke>
<joke>Ремонт сантехники. Прочистка канализации. Быстро. Качественно… Без пафоса.</joke>
<joke>О себе: интеллектуальная блондинка, 25 лет, топ-модель, 2 диплома, кандидат наук, материально обеспечена, познакомится с неопытным юношей … для чморения.</joke>
<joke>Хочешь выиграть кружку «Нескафе»?  Собери: 3 мембраны, 2 цитоплазмы, 2 ядрышка, и если ты собрал все это – ты ботаник …</joke>
<joke>Когда-то я мечтал о Востоке, хотел познать религию, изучал философию, читал книги, но тут мне налили чай «Липтон» … и меня отпустило. </joke>
<joke>А я вчера в зоопарк ходил, львов с ладошки кормил... с ладошки и по локоть.</joke>
<joke>Иван Петрович был задержан за то, что вёл свою машину, в нетрезвом, состоянии, в зоопарк, слонов смотреть.</joke>
<joke>Вчера гулял по ночному Саранску, согласился с порядками, лежу в больнице, созидаю.</joke>
<joke>Электрик-самодур замкнулся в себе.</joke>
<joke>Помните, чрезмерное употребление пива ведет к  женщинам.</joke>
<joke>Роман Абрамович пишет письмо маме «Здравствуй, мама! Вышли мне, пожалуйста, немного денег. Уж очень хочется посмотреть, как выглядят эти НЕМНОГО ДЕНЕГ».</joke>
<joke>Мама, познакомься, это Лена. Вот с ней тебе папа и изменяет!</joke>
<joke>Руслана Пысанка решила занятся фигурным катанием и для начала купила себе пару санок.</joke>
<joke>Відключись, відключись, відключись. Нова акція від Обленерго.</joke>
<joke>Объявление в газете: “Сниму”. Подпись - Н. Михалков.</joke>
<joke>По результатам выборов в Молдавии 20% голосов получил Виктор Малежик, 175000 эсэмэсок Дима Билан, остальные 50% избирателей не нашли избирательных урн на стройках Москвы!!! А победили избирательные урны именно они набрали максимальное количество голосов. </joke>
<joke>Как выяснилось, в свободное от работы время, Нестор Шуфрич бродит по вокзалам и с помощью гипноза и зеркальца обирает до нитки доверчивых и лоховатых цыганок</joke>
<joke>Возвращается муж из командировки. Возвращаться – плохая примета</joke>
<joke>А тем временем на Кубе… А на кубе – удобнее, чем на шаре!</joke>
<joke>В Днепропетровске продолжают строить метро. Самое интересное, что вторую ветку строят параллельно первой и теперь от вокзала до Коммунара можно будет в два раза больше народу перевозить</joke>
<joke>А чтобы задолбать Золушку, добрая мачеха скрещивала кошечек и перед балом велела падчерице сортировать хромосомочки</joke>
<joke>В проекте "Последний герой " будут участвовать ребята из «Фабрики звёзд». И первым испытанием для них станет испытание на островах межконтинентальной баллистической ракеты.</joke>
<joke>Простые истины: гусеница будет в два раза толще, если её слегка сжать с двух торцов.</joke>
<joke>Они выросли и забыли, что такое динамометр… А вы помните?… Позвоните динамометру.</joke>
<joke>Когда количество голов Лернейской гидры перевалило за 100000, ей присвоили статус города.</joke>
<joke>Появились гробы-матрешки!</joke>
<joke>Наряду с Чижиком-Пыжиком в Неве был обнаружен Шурик-Жмурик.</joke>
<joke>Женская грудь великая сила: баба Дуня грудью балки гнёт.</joke>
<joke>Мальчик выпил 20 литров "Кока-колы" и умер от перегазировки.</joke>
<joke>В Новый год всё сбывается, даже то, что в другое время сбыть не удаётся!</joke>
<joke>В детстве я никогда не ходила с друзьями на сельское кладбище. Потому что я была немного бледная, и они постоянно пытались меня закопать.</joke>
<joke>Новая русская примета. Если Вы часто ездите в метро, и Вам надоело то, что кто-то постоянно подглядывает Вам в книгу, ну, сплюньте 3 раза через левое плечо!</joke>
<joke>С тех пор, как Юлия Тимошенко стала премьер-министром, Украину просто будоражат ежемесячные кризисы.</joke>
<joke>Давным-давно в одной далекой Га. . .ла. . .твии. . . Латвийская торговая галактика на своих межзвездных шпротолетах продолжала контролировать 80 % Йомаса. Дарт Вейдер сменил Чубайса на посту главы РАО ЕЭС. Российская энергетика – темная сторона силы. Роботы вошли даже в такую сферу жизни мужчины, как куплетизм!</joke>
<joke>Русские девушки интересуются, стоит ли считать поездку блондинки в Египет утечкой мозгов за границу?</joke>
<joke>Сейчас на эстраде поют все кому ни лень, и сегодня не лень Леониду Якубовичу!</joke>
<joke>А следующий подарок, хотя мне трудно назвать это подарком, назову его морковкой, прислала нам Дана Борисова.</joke>
<joke>Новые фильмы ужасов: «Ночь мёртвых мертвецов», «Смертельная газонокосилка», «Лучшие подкаты Онопко на DVD».</joke>
<joke>А сейчас мне бы хотелось обратиться к зрителям. Дорогие друзья. Видимо, вы не первый день здесь отдыхаете. Квартиры дорого, такси дорого, в ресторанах дорого. Болейте за нас, это реальный шанс отомстить! </joke>
<joke>Вы – кучка жалких тупиц и Миша! Давайте, рассказывайте, что вы здесь натворили. Ты, толстый, рассказывай, как ты зашел в кабинку для переодевания, и потом в ней ходил весь день. А в ней, между прочим, люди были! Рассказывай, как ты потом прыгнул с тарзанки в караоке!</joke>
<joke>Почему ты купил у местных жителей вино и его разбавил? Вино не надо 2 раза разбавлять!</joke>
<joke>А у нас прямое включение с матча ЦСК – Партизан. Итак, Гусев бежит к мячу, подбегает к вратарю и овладевает им.</joke>
<joke>Поймал дед золотую рыбку и переплавил ее на зубы.</joke>
<joke>Недавно наша команда была в мавзолее.. Товарищи, Ленину все хуже и хуже.</joke>
<joke>Реклама: Разыгрался аппетит, не тормози. Пойди на хату, че-нть пожри.</joke>
<joke>А в завершении нашего выступления хотелось бы сказать. Каждый год, в Краснодар на фестиваль приезжают не просто команды, а наши друзья. Близится лето, и мы хотели бы пригласить вас к нам. Ведь чем больше наших друзей приедет к нам в Анапу, тем больше денег заработаем мы, местные!</joke>
<joke>А я вчера у любовницы сижу дома, а вдруг муж приходит, ну я в холодильник. Он холодильник открывает, а меня там нееет! Ну эта, Електролюкс – сделано с умом!</joke>
<joke>После 10 дней новогодних праздников, Курильские острова переименовали в Курилы и Бухалы.</joke>
<joke>У нас в команде такая текучка, что даже эпиграф не успеваешь договорить.</joke>
<joke>25 апреля в День рождения Петра Ильича Чайковского в малом зале консерватории состоится распродажа таможенного конфиската.</joke>
<joke>Вопреки всем законам шоу-бизнеса Анна Курникова попала в постель через теннис.</joke>
<joke>Новый автомобиль ВАЗ-Калина. Развивает скорость до 400 км\ч. А именно 115км\ч. </joke>
<joke>Очередной скандал в шоу-бизнесе! Пока еще ничего неизвестно. . . но, говорят, что и он тоже. . .</joke>
<joke>По всему миру прошли забастовки цыган. Тысячи людей остались без будущего.</joke>
<joke>Александра Пахмутова выиграла чемпионат по нижнему брейку среди композиторов.</joke>
<joke>Я конечно понимаю, что для вас Тимур Бекмамбетов - это просто режиссер «Ночного Дозора», а для нас он прежде всего Великий Казах!.. Через которого мы в Москву родственникам хурму передаем. </joke>
<joke>– Если бы на моём месте был Куклачёв, он бы сказал: «А ну, вылезай из-под дивана! Кто это мне сделал? Кто это сделал?!» Но, я не Куклачёв, а ребята не совсем животные.</joke>
<joke>Наталья Андреевна, ты не ной, ты – одна из тварей, божьих тварей.</joke>
<joke>Я  хочу сделать для вас сюрприз. Алло, я хочу заказать банкет, меню, напитки на ваше усмотрение. Нас будет 60 человек, у нас 25 долларов, куда пошла? Она куда-то пошла. Алло, это снова я, да ради бога. Записываю адрес, Скотопрогонный проезд, а дом? А весь проезд наш. Скажите, а мы там поместимся, нас 60 человек, а хоть 160, на чем вертели? У них там вертел. Всё, договорилась, завтра гуляем.</joke>
<joke>Глядя на это, даже мать Тереза не выдержала бы, да и обронила одно, а то и два крепких словца!</joke>
<joke>Что-то переборщил я с мистикой. Сердчишко разошлось, хоть в жюри садись. Я пока прилягу до финальной песни.</joke>
<joke>КВН – игра, у которой нет возраста, а у нас он есть!</joke>
<joke>Здравствуй, Дед Мороз! Вот я и научилась писать. Короче, мне нужно: пенал, ранец с Микки Маусом и велосипед, как у Вити, («как у Вити» - зачеркнуто, - «Витин велосипед».) Р.S. Вела себя хорошо, слушала маму, ела кашу, -  в общем, не грешила. </joke>
<joke>Дорогой Дед Мороз! Извини, что давно не писала, есть подозрения, что КГБ читало мои письма. В начале о  главном. Наконец-то это произошло. Он высокий, красивый, добрый, яркий и очень меня любит. В общем, спасибо за торшер. </joke>
<joke>Дорогой Дед Мороз! Я систематически испытываю дискомфорт из-за постоянного внимания со стороны самцов. Подари мне ум как у Саманты Фокс и фигуру Александра Друзя, -  пусть меня все, наконец-то, оставят в покое.</joke>
<joke>Из письма Деду Морозу: «Дорогой представитель скандинавского бестиария, я поступила на филфак, - охренительный вуз! Из моей жизни постепенно уходят слова и друзья паразиты. Пришли мне томик Бродского и любой портвейн не дороже 40 рублей – у меня появились принципы». </joke>
<joke>Здравствуй, Дедушка Мороз! Извини, что пишу так рано. Вчера поцеловалась с Александром Васильевичем. Подари мне, пожалуйста, левую фару, а Александру Васильевичу задний бампер.</joke>
<joke>Здравствуй, Дед Мороз! Скажи, во сколько ты придешь в этом году? Если в полтретьего, то я, скорее     всего, уже буду спать, а если выполнишь мое желание, то, возможно, не одна. Подари мне что-нибудь такое, чтобы я сказала: «Уау! Самолет!»</joke>
<joke>Оль, ты как себе кольцо в пупок вставила, стала реально на гранату похожа!</joke>
<joke>Мама говорила мне, что в СССР секса нет, только я не понимаю, почему я до сих пор живу в Советском союзе?!</joke>
<joke>Девочки, миленькие, я к вам обращаюсь, кривенькие и косенькие, беспонтовые и тупо плохо одетые, не отчаивайтесь!!! Ищите своих маленьких и толстых, удодов и ботаников, будьте счастливы, зачем вам Сангаджи?</joke>
<joke>Чтобы дети лучше запоминали таблицу умножения, ее решено печатать на пачках легкого «Мальборо». </joke>
<joke>Клиника анонимных алкоголиков: нам не нужно твое имя - просто пей!</joke>
<joke>Бабка давала всем молока и стала коровой!</joke>
<joke>В военкомате мне сказали, что я годен до 2006 года при температуре хранения от 0 до +5 градусов.</joke>
<joke>У меня была самая красивая девушка во дворе, поэтому в армию меня провожали всем двором!</joke>
<joke>Вчера стая сорок унесла в гнездо серебристый «Бентли»!</joke>
<joke>А вообще знаете что, судя по улицам Воронежа, мэр Воронежа в детстве был грязнуля.</joke>
<joke>С милым рай и в шалаше, отсюда вывод, Ленин милый…</joke>
<joke>Ничего не больно, курица довольна. Российские медики вывели вакцину от куриного гриппа.</joke>
<joke>После того, как таджикский спортсмен поразил три мишени одной лыжной палкой, пропала необходимость проводить у него допинг пробу!</joke>
<joke>В России было решено заменить все экзамены тестами. Система работает просто - одна полоска сдал, две - не сдал!</joke>
<joke>В обмен на отмененные льготы пенсионеры получили отсрочку от армии!</joke>
<joke>Как говорил великий русский учёный Сергей Петрович Боткин: "Вырежи10 аппендицитов, и ты можешь не копать червей к утренней рыбалке!"</joke>
<joke>Очень дорого в Москве. Я уже не говорю о москвичах – даже для казахов дорого! </joke>
<joke>Если бы не наша природная сообразительность… В кафе чашка кофе  150 рублей – казалось бы – фиаско?! Нет! Сахар бесплатно. Я вчера чашку кофе выпил, мешок сахара домой отправил. А зубочистки? Казалось бы, мелочь – человек баню себе построил. Ну, и конечно, шведский стол. Шведы, тук, конечно, лоханулись. Это же не хоккей. Когда они систему эту придумывали – они ж не учли, что казахи так похожи. </joke>
<joke>Как гласит канал Дискавери – казахи самый древний народ!</joke>
<joke>Дамы и господа! Дамы и господа! Если я говорю: дамы и господа, скажите хотя бы «Чё?». </joke>
<joke>Фильм казаха Тимура Бекмамбетова «Дневной дозор» собрал в кинотеатрах 35 миллионов. Только казах мог придумать, как развести всю Россию на такие деньги!</joke>
<joke>Мы напоминаем, что спонсоры нашей команды – деньги. Деньги – хорошее сочетание цены и качества.</joke>
<joke>Оказывается, что самые тупые американцы – это те американцы, с которыми лично знаком Михаил Задорнов.</joke>
<joke>Новое реалити шоу «Донор». Теперь с помощью СМС голосования вы сами решаете, кто отдаст почку. А по итог прошлого голосования пол снова меняет Аркадий.</joke>
<joke>Известный футболист Дмитрий Булыкин, посмотрев кассету «Все 10 голов Дмитрия Булыкина» решил застрелиться. И снова мимо.</joke>
<joke>Парни, это была настоящая любовь! Я реально её любил! Вчера поздно вечером провожаю её до дома. Идём, разговариваем, и тут этот здоровый выбегает и орёт мне: «Что ж ты, сволочь, делаешь! Это же моя девчонка!» А я чё, я чё, присмотрелся, реально его девчонка.</joke>
<joke>Раньше я собирал стадионы, теперь крышечки от Колы. Но фамилия моя Барыкин! Меня жена даже по фамилии завет, потому что ее легко запомнить Барыкин!</joke>
<joke>«Хочешь выжить в шоу-мире – больше матерись в эфире». Таков лозунг нашей программы. </joke>
<joke>А зараз просьба до власника нічного клубу „Некрополіс” – після 3-ї години ночі не вмикайте голосно музику. У ваших туалетах сплять люди!!!</joke>
<joke>Хто в залі користується мобільним оператором Київстар, підніміть будь-ласка праву руку. Дякую. Хто користується мобільним оператором ЮМС – підніміть ліву руку. Дякую. Хто в залі користується мобільним оператором МОБІ – сидіть і не позортесь, я вас прошу...</joke>
<joke>Дивіться цілий рік в мережі „Кінопалац” ... за своїми речами, бо крадуть – просто капец...</joke>
<joke>Одну ногу я побрила і зв’язала собі светер.  Другу ногу я не брила – нащо мені другий светер.</joke>
<joke>Програма „Ситуація”. Вчора у Харкові на вулиці Дорошенка було здійснено наїзд на пішохода. У потерпілого ще були шанси вижити, але тут з’явилася швидка допомога...</joke>
<joke>17 вересня 2005 року близько 17.00 вийшов з дому і... слава Богу.</joke>
<joke>За соцопитуваннями, на наступних виборах 15% набере союз "Наша Україна", 20% набере союз "Жінки за майбутнє"  і свої стабільні 40% набере "Союз-Віктан".</joke>
<joke>Весенний призыв. Нам пофиг!</joke>
<joke>Однажды Ксения Черепанова проиграла всю свою зарплату в игровые автоматы. Так началась акция «ТВК против игорного бизнеса»! </joke>
<joke>Боб Марли до сих пор гастролирует в воображении своих фанатов.</joke>
<joke>Михаил Боярский лежит в больнице с подозрением на то, что у него что-то под шляпой.</joke>
<joke>А вот как лает собачка Ксении Собчак: «Уау! Уау! Уау! Уау! Супер!» </joke>
<joke>Новый конкурс – тому, кто оторвёт бейджик охранника, приз – бесплатное такси до РОВД!!!</joke>
<joke>Когда ты вдруг замечаешь, что в торте оказалось 32 свечки, ты понимаешь что ты что-то забыла сделать. Ах, да ты же забыла выйти замуж.</joke>
<joke>Что-то странное творится в этом мире. Сегодня приснился кошмар и я проснулся в холодном поту… Хотя засыпал в теплом!</joke>
<joke>Панда – 32,  Собака – 24, Акула – больше 1500, Новодворская – ни разу!</joke>
<joke>Недавно Гринпис стал защищать скинхедов, какие никакие, а животные!	</joke>
<joke>Африканские колдуны объявили войну Джоржу Бушу, на что тот рассмеялся - и умер от проклятия.</joke>
<joke>Недавно Джорж Буш проиграл арабскому шейху в теннис и запустил в соперника ракетку.</joke>
<joke>А прошедшая олимпиада прошла для сборной Казахстана успешно - никого не запалили.</joke>
<joke>В городе N пропали все собаки, вот такие пироги!</joke>
<joke>12 золотых, 3 серебрянных, 8 бронзовых смог облизать Павел Буре.</joke>
<joke>Петух, подглядывая в курятник, топтался на месте.</joke>
<joke>Если никто русских беречь не будет на состязаниях в Турине, кто же будет Костики из арбуза выковыривать после состязания. Именно после этих слов у Ольги Пылевой запалили допинг.</joke>
<joke>А на самом деле, мне очень понравился Ваш город, но удивило одно, что все продуктовые магазины у Вас, почему- то только двух фирм – Эдельвейс и Ашамлыклар.</joke>
<joke>Недавно молдавским ГАИшникам запретили брать взятки. Молдавские ГАИшники в шоке: это ж можно было взятки брать!</joke>
<joke>Політична реклама: Рік назад ти відстояв... Тепер сядь, відсидь! </joke>
<joke>В Украине 2 моря, 196 рек, 378 озёр... А такой сушняк!!! </joke>
<joke>Фирма «Ингосстройтяпснабмашбудавтомотовелофотоукрспецпостач» придумает для вашего предприятия оригинальное название </joke>
<joke>Наталья Витренко укусила собаку</joke>
<joke>Вслед за детским шампанским начали выпускать и детскую водку. После нее дети все равно тянутся к груди, но уже совершенно с другими намерениями.</joke>
<joke>Ну, здравствуй юморина! Сегодня первого апреля в Одессе проходит гала-концерт участников шоу «Дом-2» и поэтому мы рады приветствовать в этом зале всех, кто ненавидит «Дом-2».</joke>
<joke>Сегодня в Одессе проходит концерт команды КВН «Нарты из Абхазии», и мы рады приветствовать в этом зале всех, кто ненавидит «Дом-2».</joke>
<joke>Мишу из-за КВНа девушка бросила, а Вову из универа прогнали, а Саню вообще из дома выставили. Вот и получается, что в КВН играют холостые необразованные бомжи. </joke>
<joke>В рамках одесской юморины завтра состоится матч «Черноморец – Волынь».</joke>
<joke>А правда, что Золотой Дюк держит в руках бюллетень, и только со второго люка видно, что это фальсификация?</joke>
<joke>Вчера мама вымазала Кочеткова помадой. Но ничего не изменилось! Потому что помада была его!</joke>
<joke>Ксюша получила 5 по географии. Но ничего не изменилось! Как не было у нее парня, так и нет.</joke>
<joke>Вчера Кочетков упал с балкона. Но ничего не изменилось!Так как нечему было сотрясаться в его голове.</joke>
<joke>Ксюша освоила верховую езду! . Но ничего не изменилось!Лошадь по-прежнему на ней!</joke>
<joke>Добрый день, дамы и господа! И сразу небольшое объявление: фабрике по производству карамелек и крысиного яда требуется очень внимательная расфасовщица!</joke>
<joke>Существует мнение, что самая красивая женщина – беременная. Дорогой, тебе не кажется, что в последнее время я похорошела?</joke>
<joke>Герасим называл свою собаку не МУ-МУ, просто Тургеневу сложно было написать на обложке книги «ОАЭЕУИАЫУЫ».  </joke>
<joke>У нас в Рязани нет гламурности. У нас есть хламурность!</joke>
<joke>Добрый день, вам неслыханно повезло! Вчера в Америке умер миллиардер. Случайным образом вы были выбраны единственным наследником. Поздравляю, вы теперь обладатель 400 миллиардов долларов, 100 килограмм золота, и всё это ВАМ! Но, нужно только купить у нас утюг и фен!</joke>
<joke>Новая акция фирмы «ДВК». Если вы купите у нас 5 мониторов, 8 процессоров, 6 CDромов и хотя бы 1 ноутбук… нижайший вам поклон.</joke>
<joke>Вини-пух принял ислам и перестал общаться с Пятачком.</joke>
<joke>Если ты чайник и потерялся в лесу – свисти!</joke>
<joke>Войска Наполеона жгут и грабят Москву. В шоке только один человек – Сталин. Он ждал немцев. </joke>
<joke>В детстве человек – паук был обычным мальчиком. И даже то, что мама кормила его мухами не казалось ему странным.</joke>
<joke>Сочинские бомжи в конце лета скинулись и купили «Лексус»</joke>
<joke>Мало кто знает, что во время фото-сессии в купальниках, объектив фотоаппарата может увеличиваться до 25 см</joke>
<joke>В эфире «Большие гонки», и первый конкурс, футбол с быком! Вот выводят быка, бык серьезно настроен, сразу видно, что он с села. На рогах у быка резиновые колпачки, бык предохраняется!</joke>
<joke>Это Арсен, он уникальный человек, он умеет превращать кислород в углекислый газ!</joke>
<joke>По данным социологических опросов, 70% мужчин пользуются… 30% женщин!</joke>
<joke>Мальчишки и девчонки. Свистуну из «Ералаша» семьдесят пять.</joke>
<joke>Хочешь себе такой телефон на свой телефон? Ну, пусть твой телефон пригласит мой            телефон в гости, расправит постель, зажжет свечи, и будет такой телефон на твоем телефоне. Он у меня такой телефон!</joke>
<joke>А меня бабушка в детстве постоянно заставляла… мебелью. А я все равно курил.</joke>
<joke>Смотрите во всех кинотеатрах города Ижевска! Альфред Хичкок снял новый триллер- “Малыш и Карлсон –спина к спине”.</joke>
<joke>Радостная новость. В ижевском зоопарке в семье гиббонов пополнение. Чувствуют себя замечательно, как и новорожденный, так и непосредственно гиббона мать.</joke>
<joke>Уважаемые краснодарцы, если вы решили искупаться в реке Кубань в шторм - бросьте на берег монетку.</joke>
<joke>Что женщины только не пробовали – и рука над сковородой, и капля воды, и, наконец поняли, что только мужчины могут сделать их матерью.</joke>
<joke>30 лет и три года носил медведь Машеньку в своём коробе – пин-код забыл. За это время Машенька приняла форму короба.</joke>
<joke>Правительство Украины, для стабилизации экономики, втихаря приторговывает рабами.</joke>
<joke>Страдаете алкоголизмом? Нафига? Кайфуйте!</joke>
<joke>Именно они проезжают вашу остановку, именно они готовы убить вас, если вы хлопнули дверью! Смотрите во всех маршрутках города - СВОЛОЧИ!</joke>
<joke>А вот мы, как только приехали в Челябинск, то сразу же влюбились  в этот город. Мы аж дар речи потеряли. Здесь столько красвшхыс улишкуцвышх бахавшфскх гмбддрлямх шыпытывршырз!!!</joke>
<joke>Рамиль дель Лукум  ибн Хасим аль Махмет ибн Махмут аль Арсен де Мухаммед ибн Мехмед Завуаллят Хибиш-шах Абдул Дастан Заваджарсет Генштанбеков… состарился и умер на таможне во время чтения его фамилии.</joke>
<joke>Новая «Растишка» в ведёрках: теперь детей можно не только кормить, но и купать.</joke>
<joke>Носите шубы из моли! Моль – дура, но не каннибал.</joke>
<joke>Приехали как-то девчонки Киев посмотреть. А парни сразу же повели их в сауну. Но девушки не растерялись, заработали денег и поступили в институт. А парни потратили все деньги и не поступили! Мораль: «Иногда образование выше морали».</joke>
<joke>«Life», кожен день нас покривають більш ніж в 40 містах України. </joke>
<joke>Хочется всех поздравить с праздником Пасхи. По старой славянской традиции в ночь с субботы на воскресенье все делают крашенки. И нам очень приятно, что в этот раз лучшую крашенку сделал киевлянин Владимир Кличко в седьмом раунде.</joke>
<joke>Муж Юлии Тимошенко до сих пор ни как не может смириться с тем, что обязанности его жены испоняет Юрий Ехануров.</joke>
<joke>Лицензионные диски! Восемь фильмов по семь гривен!</joke>
<joke>Они были в Москве, Киеве и Харькове! Они собирали стадионы и концертные залы! Они строители молдаване… </joke>
<joke>– Женщина на корабле, не только к несчастью, но и к удовольствию!</joke>
<joke>Период полураспада пластика пятьдесят тысяч лет.  Жанна Агузарова заявила, что она переживет всю Российскую эстраду!</joke>
<joke>«Без окон, без дверей, полна горница грудей» - группа ВИА ГРА застряла в лифте.</joke>
<joke>Стоят Черновецкий и Кличко возле магазина. К ним подходит Омельченко, а Кличко ему и говорит: «Сан Саныч, третьим будешь!» </joke>
<joke>– Здравствуйте, дорогие любители игры КВН. Я, новый мэр Киева, люблю вас.  Некоторые считают, что политика и религия несовместимы. А я и не совмещаю,   я просто человек, который верит в чудеса. Да и как же в них не верить, друзья!? Однажды я показал слабовидящему человеку  свою зарплату… И человек прозрел!!! Это ли не чудо? Захожу я как-то в метро…. Это ли не чудо, друзья мои?! А Омельченко! Это ли не чудо? Пойдемте со мной, друзья и вы увидите свет…, газ и воду. </joke>
<joke>Слышали, что квартиры в Украине подорожали. Если раньше ты ее вообще купить не могла, то сейчас если ты ее возьмешь  в кредит, твои правнуки тебя проклянут.</joke>
<joke>Историческая справка. Станица Брюховецкая основана на реальных событиях. Многие великие люди бывали в нашей станице.  Поговаривают даже, что и в Кеннеди стреляли из Брюховецкой. </joke>
<joke>Это Делми. Делми из древнего и очень некрасивого рода. На его родовом гербе написано всего одно слово: «Извините».</joke>
<joke>Это Кегля и Батон - наши Брюховецкие аналитики. Общий IQ три. Они искренне считают, что если Украина заплатит Евгению Плющенко миллиард долларов, то он будет кататься в оранжевом и уберет две первых буквы из своей фамилии.</joke>
<joke>Как вы видите, нашу станицу населяют красивые веселые люди и Яков. Брюховецкие ученые - а они все здесь установили, что в Индии, Яша считался бы священным животным. </joke>
<joke>Я КВН очень люблю. Я его с 86-го года смотрю. У меня даже зрение до минус семи упало. Просто в КВНе ведущий очень яркий. Ну, как тебе это объяснить? Ну, это как на сварку с 86-го года смотреть.</joke>
<joke>А чего худенькие такие? Тут рядом с залом магазин хороший есть. Я там ножки куриные купил. Ну, не варить, не жарить, трогать…</joke>
<joke>Вот все говорят Москва - большая деревня, Москва большая деревня. А мы вам так скажем - Москва – Деревня - это наш обратный поезд. </joke>
<joke>Эта игра Премьер Лиги, как бой, когда вокруг тебя столько команд, а тебе нужно выстоять 3 минуты. А знаете, как трудно выстоять 3 минуты, когда такая музыка колбасит, когда хочется танцевать, двигаться…</joke>
<joke>Успешным, выступление белорусов на Олимпиаде, можно назвать лишь с некоторой натяжкой. Какой именно будет эта натяжка, ребята узнают, вернувшись на родину.</joke>
<joke>Здравствуйте. Команда КВН «Вдребезги». Чемпионы Премьер-лиги 2006. Меня зовут Максим, у моего тестя есть машина времени.</joke>
<joke>Говорят, что смех продлевает жизнь.  Так что смейтесь, дорогие друзья, и продлевайте нам жизнь. </joke>
<joke>По традиции игры начинаются с 1/8, а КВН с полуфиналов. Но в этом году мы решили начать КВН пораньше.</joke>
<joke>Ай! Я палец обжег! Ешь, а то остынет!</joke>
<joke>Недавно мы провели соцопрос на тему «Что вы делаете по вечерам?». На вопрос «Что вы делаете в подъезде?» 10 из 10 опрошенных к нам так и не повернулись.</joke>
<joke>Все мы знаем, что недавно прошла передача «Танцы со звездами». У меня один вопрос: почему в ней не танцевал Витас?  Что помешало человеку? </joke>
<joke>Макдональдс – учись успеху! Газпром – учись в институте!</joke>
<joke>Идя на фильм «Горбатая гора» Паша и Сергей наивно полагали, что фильм о природе. Кстати, Паша и Сергей больше не общаются.</joke>
<joke>У каждого из нас есть выбор: Премьер- Лига или Нисан-премьер. Мы свой выбор уже сделали. Заводи.</joke>
<joke>Тревожная новость с таможни. Хомяк контрабандист провёз за щекой 5 кг марихуаны.</joke>
<joke>Они не такие как все, они спят днём, безработные 2 миллиона человек в России.</joke>
<joke>Эпидемия птичьего гриппа привела к тому, что кукушки сами спрашивают у прохожих сколько им жить осталось.</joke>
<joke>Несмотря на то, что у Москвы есть Останкинская и Шаболовская башни, всё равно Москва - это безбашенный город.</joke>
<joke>Многие задают нам вопрос. Почему наша команда до сих пор не играет в высшей лиге? Ну, я думаю после нашего выступления, вы все сами поймете</joke>
<joke>К годовщине оранжевой революции Укрпочта выпустила конверт с портретом президента. Теперь каждый желающий может послать президента куда захочет</joke>
<joke>Учащийся ПТУ Федя в преддверии дня рождения своей девушки думал, что ей подарить, и сначала он склонялся к варианту букет роз и дорогой крем, но по совету друзей он подарил ей фирменный румынский нержавеющий гаечный ключ. Да, побольше бы таких друзей каждому из нас</joke>
<joke>Учёные доказали что в мультфильме Чебурашка и крокодил Гена все персонажи вымышлены, любое совпадение случайно</joke>
<joke>На открытии нового мегамаркета некая леди вынесла на себе 4 шариковых дезодоранта, 2 литра молока, 3 клюшки для гольфа и увела какую-то цыганскую девочку. Родители девочки в таборе</joke>
<joke>Сценку о том, как напугать мальчика-клаустрофоба, мы вам покажем по приезде.</joke>
<joke>Новости: «Популярный телеведущий и любимец публики Олег Филимонов - тюфтя».</joke>
<joke>В 2006 году во всех странах мира год Огненной собаки и только в Корее - Жареной.</joke>
<joke>Кильки в шоке - треска подняла цену на печень!</joke>
<joke>В партии «Зелёных» появились голубые!</joke>
<joke>Олімпійські ігри не оминули і Українських Карпат! Тут нещодавно пройшли змагання з гуцульського екстріму,у таких видах спорту як: стрибки з трампліна на плечі,сноубордінг на сіні,бобслей у кориті...А завершили змагання перегони на свинях! А спонсор загань фірма "SALOBON". "SALOBON" - тобі дикому!!!</joke>
<joke>Розірвався апендицит!??...Не гальмуй - зашнуруй!</joke>
<joke>Ще здавна я мріяв стати гуцулом...Вивчав гуцульські традиції, наслідував мистецтво володіти топірцем та дути в трембіти...Але коли спробував справжню гуцульську бринзу,то зрозумів, яким боком сокири треба бити москаля...</joke>
<joke>Добрый день дорогие друзья, злое утро дешевые враги.</joke>
<joke>Я забираю деньги у бедных и отдаю их богатым. Я РОБИН ГАД!!!</joke>
<joke>Новый блокбастер «Люди в красном». Смотрите на светофорах.</joke>
<joke>Добрый вечер Северная лига КВН,  добрый вечер, Александр Васильевич…просто привыкаем. </joke>
<joke>Ермак перевернулся бы в гробу, если бы узнал, что через 500 лет его будут называть ЮТЭЛом!</joke>
<joke>Югорские горнолыжники отказываются кататься по горбатым горам!</joke>
<joke>На 18 ходу кенийский шахматист загнал слона в угол и съел его!</joke>
<joke>Майк Тайсон стал швеёй и не может попасть  в ушко! </joke>
<joke>Оказывается, что Константин Дзю до бокса в занимался Дзю-до … бокса… Константин!</joke>
<joke>Среди блондинок Ханты-Мансийска был проведен опрос. На вопрос «Что вы любите смотреть на СТС?»  99 процентов опрошенных ответили  - «НТВ»!!!</joke>
<joke>Депутаты государственной думы в очередной раз отклонили закон о легализации «Дома 2». Рано еще, не готов народ!!!</joke>
<joke>Отправь СМС с текстом «Электрокардиорентгеногенератор» и выиграй путёвку в Баб-эль-Мандебский пролив, в Бандарсерибегиван и в Атнанариву!</joke>
<joke>Посмотрите направо! Если не зацикливаться на стене, то можно увидеть пруд, деревья, Кремль. Посмотрите налево, если не зацикливаться на Александре Васильевиче. . . Что? Нельзя не зациклеваться на Александре Васильевиче? Тогда давайте зациклимся на нашем выступлении!</joke>
<joke>И в конце мы хотим сказать, нам не важно: выиграем мы сегодня или победим. Зал, поднимите правую руку, представьте, что это – Россия. Поднимите Россию. Теперь поднимите левую руку, представьте, что это – Казахстан. Ну, поднимите, это же не Грузия. </joke>
<joke>Главный санитарный врач России Геннадий Онищенко вслед за Хванчкарой и Киндзмараули по ошибке запретил Пирцхалаву и Павлиашвили.</joke>
<joke>Новости религии. Казахи верят, что люди после смерти попадают в Куршавель.</joke>
<joke>Новости шоу-бизнеса. Из-за сильных морозов Авраам Руссо всю прошедшую зиму пел в саунах.</joke>
<joke>После успеха фильма «Горбатая Гора» овцевод Тахтымбаев купил видеокамеру и взял помощника.</joke>
<joke>Новости науки. Казахские хакеры взломали ВОРД и поменяли там шрифт с 12-го на 14-й.</joke>
<joke>Криминальные новости. Вчера на улице Пушкина трамвай сбил человека и скрылся в неизвестном направлении.</joke>
<joke>Новости бизнеса. Оказывается, что узбекский Дьюти-фри – это единственное место в мире, где принимают бутылки из-под Хенесси.</joke>
<joke>Курочка Ряба снесла яичко. Дед бил-бил, баба била-била, а курочка пошла, сняла побои и подала конституционную жалобу. Разбирательство продолжается.</joke>
<joke>Новый кафе–бар «Поляна». Кафе–бар «Поляна», приезжайте мы накрылись.</joke>
<joke>И путь говорят, что казахи плохо говорят по-русски, но сызмальства мы и паче чаяния не чурались набираться ума разуму. И давеча, от сих до сих, опровергая эту напраслину, ничтоже суменяшися, не будучи семи пядей во лбу, овладевали секретами святочей, дабы не пропали в туне наказы пращуров. Очнись, друг сердечный, ибо уподобился ты мистерю непотребному. Ну, а теперь, кататься на экскаваторе</joke>
<joke>Ух, стерва! Ведь знала, что я сегодня так оденусь. Знала и специально вырядилась точно также как я! Ненавижу!... Свободная касса!</joke>
<joke>Непопадание женской команды в четвертьфинал может вызвать всплеск гей-культуры в Питере.</joke>
<joke>Добрый вечер! Мы недавно в Питере, а нам уже все нравится: люди,архитектура,история. И вообще у нас складывается такое ощущение, что у вас в Питере будущих президентов воспитывают.</joke>
<joke>Новая акция от компании Мегафон три палочки. Найди два заветных места в   городе,  где телефон ловит на три палочки и бригада МЧС бесплатно снимет тебя с этой   телевышки.</joke>
<joke>Колумбийский авиалайнер, совершивший аварийную посадку в Токио, успел сбросить палево в море, извините, топливо в море</joke>
<joke>В пригороде Астаны проходит акция Новосибирск без наркотиков. В городе объявлено чрезвычайное положение, и введён в действие перехват плана. Извините, план Перехват</joke>
<joke>На разогреве у Филиппа Киркорова соглашаются  выступать только калориферы.</joke>
<joke>А в древней Спарте некрасивым мальчикам приходилось сбрасываться на ..красивую девушку.</joke>
<joke>Как говорят у нас в России, если звёзды зажигают, значит, они кому-то задолжали.</joke>
<joke>Мало кто знает, что многие знаменитости родом из нашей станицы. Например, 70% артистов Юрия Куклачева родом из Брюховецкой. Приехал, отловил и уехал.</joke>
<joke>В 1826 году, желая как-то разнообразить жизнь нашей станицы, Альфред Нобель изобрел динамит.</joke>
<joke>Друзья, если станица Брюховецкая по какой-то причине не увидит КиВиНа в светлом, то нам вообще не понятно, чем руководствовался Александр Васильевич, приглашая на музыкальный фестиваль абсолютно не поющую команду.</joke>
<joke>Иди отсюда, бездарность. Друзья, извините, пожалуйста, мы его накажем, - он ещё выше петь будет.</joke>
<joke>Это  Яков. Он  настолько глуп и силён, что самостоятельно собирается вступить в НАТО. Потому что по своей военной мощи он ни чем не уступает Грузии.</joke>
<joke>Видите, ребятушки! Демографический взрыв в ваших руках! Не в прямом смысле, а чтобы как у людей! </joke>
<joke>Форель откусила хозяйство хозяину форелевого хозяйства.</joke>
<joke>А сейчас бенефис знаменитейших. . . вот этих трех. </joke>
<joke>Вообще осень замечательное время для русского футбола. Есть легенда, что российские футболисты осенью играют лучше. . . чем прошлой осенью. </joke>
<joke>Нам действительно нравится в Москве. Друзья. Честно! Мы вас не обманываем, мы же квнщики, а не строительная кампания.</joke>
<joke>Фильм «Терминатор» (казахская версия). Сюжет: застудив глаз, овцевод Тахтымбаев едет в Узбекистан и таким образом попадает в прошлое. У Тахтымбаева великая миссия: спасти мир от машин, собранных в Узбекистане.</joke>
<joke>Фильм. «Никогда не говори никогда». В казахской версии звучит как «Акенаузенсыгийн не говори акенаузенсыгийн». Лингвистическая комедия.</joke>
<joke>Фильм «Пункт назначения». Тахтымбаев, не вызывает электрика и сам чинит электрическую розетку. Его не убивает. Обманув хитроумный план смерти, Тахтынбаев решает починить трансформатор. Итог фильма: один - один.</joke>
<joke>«Техасская резня бензопилой». В казахской версии звучит как – «талдыкурганские удары арматурой». Фильм основан на реальных непонятках между пацанами.</joke>
<joke>Фильм «11 друзей Оушена» - в казахской версии «15 000 друзей Тахтымбаева». Сюжет: Тахтымбаев устраивается на работу в налоговую инспекцию. В дальнейшем фильм снимается как реалити шоу.</joke>
<joke>«Код Да Винчи» - в казахской версии «Код Бекбулатова». Сантехник Бекбулатов в течение 10 лет каждый день выпивает по священному Граалю, после чего жена принимает решение его закодировать.</joke>
<joke>«Парфюмер» - История одного убийцы.  Развязавшийся сантехник Бекбулатов, выпивает тройной одеколон и становится смертельно опасен.</joke>
<joke>ДТП на Кутузовском: велосипедист въехал в Камаз и от удара об Камаз скрылся в неизвестном направлении.</joke>
<joke>И смех и грех: клоун украл кадило!</joke>
<joke>А с дальнейшими новостями, Вас познакомит наш шмалега…ой простите, в зале столько важных персон…а нет, всё правильно – Шшмалега!</joke>
<joke>Криминальные новости. Трагедией закончилась игра в карты между пенсионерами. С криками "а это тебе на погоны" потерпевшему были сломаны обе ключицы.</joke>
<joke>Давка в автобусе привела к двойне.</joke>
<joke>Вместо лежачих полицейских в Москве теперь появятся висячие полицейские. Веселые фигурки полицейских с надписью «Стой, или будешь висеть рядом!» уже развешены на столбах МКАД.</joke>
<joke>Объявление. Пермскому планетарию срочно требуется трезвый монтировщик солнечной системы.</joke>
<joke>Дорогие девушки! Специально для Вас открылось брачное агентство «Закадрила». «Закадрила» – выбор спутника жизни по фотороботу. </joke>
<joke>Наверняка со всеми была ситуация, когда парень приглашал вас к себе домой посмотреть какой-нибудь фильм. Вот скажите, хоть кто-нибудь когда-нибудь досмотрел его до конца? Или я одна такая дура с собой еще диски беру!?</joke>
<joke>А если серьезно, то буквально вчера, у нашего Миши выпал последний молочный зуб. Александр Васильевич, мы готовы. Мы идем в сезон!</joke>
<joke>Ну, здравствуй, Воронеж! Город аптек и «Евросетей»! </joke>
<joke>Карачаевская мудрость -  нету!</joke>
<joke>Миллион долларов Дженифер Лопез никак не влезут в её новые джинсы...</joke>
<joke>Закончить хотелось бы мудрыми словами: «Относись к людям так, как хочешь, чтобы люди относились к тебе». Поэтому, уважаемое жюри, мы желаем Вам стать чемпионами Краснодарской лиги КВН.</joke>
<joke>А на последок нам хотелось показать вам наши затылки.</joke>
<joke>Вчера двое неизвестных ограбили деревенскую кассу и остались без зарплаты</joke>
<joke>Американский ученик написал на стене «президент дурак» и был арестован за раскрытие государственной тайны.</joke>
<joke>Добрый вечер, в эфире урюпинское телевидение и сразу новости спорта.</joke>
<joke>А завершим мы наше выступление мудростями их сказок. Так в голландских сказках добро курит зло! А в татарских сказках добро переезжает в Москву!</joke>
<joke>А спонсор нашего приезда в Казань - мамин кошелёк, мамин кошелёк – надёжный партнёр игр КВН, отдельное спасибо папиному портмоне, и пенсионному фонду в лице бабушки и дедушки!</joke>
<joke>А если серьезно: Пятигорск – это маленький, никому не известный город в КВНе, и нам очень трудно, ведь именно по нашему выступлению Вы сложете свое впечателение о пятигорском юморе.</joke>
<joke>Спонсор нашего выступления – микрочипы юмора. (происходит отупление при изъятия микрочипа из головы). С ними реально веселей!</joke>
<joke>Джордж Буш старший утверждает, что Джордж Буш-младший просто его однофамилец. </joke>
<joke>Пластический хирург с манией величия приделывает всем пациентам свое лицо.</joke>
<joke>Дорогие друзья, вы, наверное, заметили, что в Камеди-Клабе нет девушек, а в КВНе они есть. Вы спросите почему? Да потому что в Камеди выступают за деньги, а для настоящей женщины деньги не главное, главное для нас - это романтика!</joke>
<joke>Угрожая косинусом шестидесяти, преступники отобрали у Даны Борисовой телефон!</joke>
<joke>Рекорд шума был установлен в спальне Пэрис Хилтон!</joke>
<joke>Самый, самый, самый бензин дорогой – 98.</joke>
<joke>А мало кто знает, где находиться наш город Майкоп, но именно в нашем городе живет человек,  который поет эту песню "Черные глаза". Люди, простите нас за это.</joke>
<joke>И в конце хотелось бы отметить, прекрасный зал, прекрасные ведущие, прекрасные команды, вообщем,  прекрасный фестиваль проходит сегодня в Подольске. А что вы хотите – КВН он везде!</joke>
<joke>Трудно жить ничего, не делая, но мы трудностей не боимся!!!</joke>
<joke>Ираклий Перцхалава и Ингеборга Дапкунайте спели дуэтом. От названия их песен дети плачут, а взрослые падают в обморок.</joke>
<joke>Урок второй. «Рот» - «Ля бока». «Губы» - «Ля лябра». «Де паса дель кабальеро» - «Если ты, извращенец грязный, не перестанешь сейчас на меня пялиться, я тебе врежу!»</joke>
<joke>Вчера пилот истребителя СУ-24 Петренко Алексей совершил сложнейший трюк. Он встал на кухонный стол и плашмя упал на пол</joke>
<joke>Добрый вечер, уважаемые пассажиры, предлагаю вашему вниманию новинки книжного рынка - книга «Жизнь бабочек» или более продаваемое издание «Гарри Поттер и жизнь бабочек», документальная книга «Все надписи на заборе за с 1990 по 2007 год»каждый найдет в этой книге, что-нибудь про себя,  книга рецептов от Дарьи Донцовой. Книга занимает 700 страниц и включает в себя один рецепт. Рецепт держит в напряжении до самого конца… и до последней страницы  не понятно, в какой момент засыпать пельмени.</joke>
<joke>Голосуйте за нас № 30 у виборчому бюлетені партия «ЧУШЬ» «Чесність, Унітарність, Стабільність»!</joke>
<joke>Сергей Шнуров бросил пить! А мы продолжаем…</joke>
<joke>КВН-он как любовь, им заниматься надо!</joke>
<joke>Как только мы приехали в ваш город, сразу же на вокзале какая-то добрая цыганка поменяла все наши российские рубли на местные татарские фунты. Вот мы ходим по городу, смотрим: российские-то рубли везде принимают, а татарские фунты нигде. Слушайте, может вам их вообще отменить?</joke>
<joke>Здравствуйте! Мы из Екатеринбурга! И сразу хотелось бы ответить на вопрос. Нет, Букиных снимают не у нас! Все! Закрыли тему!</joke>
<joke>А следующую шутку нам рассказали уже сами Снежана и Анжела. Ну, десять минут оставалось. </joke>
<joke>90 % девушек на вопрос зачем нужны умные и красивые девушки ответили ГЫ-ГЫ-ГЫ</joke>
<joke>Николай Валуев заблудился в Останкино. Так в здании появился новый, хоть и не очень аккуратный, выход.</joke>
<joke>Если ты видишь жизнь в розовом цвете-это не значит, что ты романтик, просто ты гламурный дальтоник!</joke>
<joke>В преддверии 8 марта в цветочных магазинах Астрахани появились новые ценники «вот эти 300», «вон те которые левее этих 600» и «дайте что ни будь на ваш выбор» -1000 рублей.  </joke>
<joke>Знаете, наш город омывается водами рек Волги и Дона. Да и вообще у нас с вами много общего: Вот у вас есть «Евросеть», и у нас есть «Евросеть», у вас проезд в маршрутке стоит 9 рублей и у нас 10 рублей, у нас совсем нет черной икры, да и у вас её не много. В общем мы с вами похожи как близнецы. </joke>
<joke>Я хотела бы собрать все атомные бомбы со всего мира, увезти их далеко за город, и взорвать их там. А то вдруг они какому дураку  в руки попадут!</joke>
<joke>Народная мудрость: если блондинке отрубить голову, то она еще 3 дня будет по магазинам бегать.</joke>
<joke>Новости о неизвестных людях. Лена Зосимова довязала второй носок. Евгений Петросян прыгнул с табуретки и вырвал люстру. Горбачёв  вчера вечером доел кашу и лёг спать. Семен Канада потерял 50 рублей.</joke>
<joke>Вы знаете, мы пришли к выводу, что КВН - это единственная игра, которая отвечает на все три вопроса «Что? Где? Когда?» Ну вот, смотрите: «Что?» - «Клуб», «Где?» - «Весёлых», и «Когда?» - «Находчивых». А, нет, не отвечает.</joke>
<joke>Влад Сташевский, гастролируя по Подмосковью, потерял проездной на март.</joke>
<joke>Помните, когда вы моете ноги, вы одновременно моете и руки.</joke>
<joke>У 80-летнего садовника день рожденье в один день с березой, липой и черемухой.</joke>
<joke>Вчера посмотрела «Дом- 2», 5 лет развития коту под хвост.</joke>
<joke>Бесконечно можно смотреть на 3 вещи. Как горит огонь, как течет вода и не перебивай меня Антон, извините. И как вы улыбаетесь.</joke>
<joke>Богданов на выборах набрал всего лишь 1%, не обойдя даже  кефир с 2-мя процентами и полуторапроцентную ряженку.</joke>
<joke>Знаешь ли ты, вдоль ночных дорог ... мертвые с косами стоят... и тишина.</joke>
<joke>Друзья, вот сейчас закончится игра, вы подойдите к нам за кулисы, возьмите у нас автограф, сфотографируйтесь с нами! Друзья, не бойтесь быть смешными!</joke>
<joke>На улице весна и Рита познакомилась с мальчиком в Интернете. Он думает, что она высокая голубоглазая блондинка, отличница и спортсменка. И теперь у Риты новая любимая песня  «И хорошо, что он не знает про такую как я…»</joke>
<joke>Мы хотим быть как якутский бриллиант. Такими же дорогими, красивыми и чтобы нас девушки на руках носили.</joke>
<joke>Я вас обрадую, дорогие друзья, со вчерашнего дня наши финальные песни легализованы в Таджикистане!</joke>
<joke>В детстве мама запрещала ковыряться пальцем в тесте, потому что тесть был против.</joke>
<joke>В детстве девочка Таня всегда просила купить ей братика, а когда выросла - всерьез занялась работорговлей.</joke>
<joke>Хабаровску 150 лет, а Уссурийску 144, т.е. вы представляете, когда наш город родился ваш уже в первый класс пошел.</joke>
<joke>(Близняшки говорят) Ну а закончить хотелось бы словами нашей мамы: Между первой и второй перерывчик не большой!</joke>
<joke>Наша команда – самая перспективная команда в КВН. Ну, посудите сами. Именно в Тольятти производится ЛАДА Калина. А это же не автомобиль, это шутка. И у нас таких шуток по 700 тысяч в год выпускают. Представляете, какой у нас город смешной.</joke>
<joke>Сразу после наших новостей смотрите передачу "Очумелые ручки", где Тимур Кизяков расскажет, как из тетрадки в клеточку и шариковой ручки сделать Священное Писание.</joke>
<joke>Ты хочешь совместить приятное с полезным? Иди к нам в команду массажистом.</joke>
<joke>На кухне у Безрукова стоит березовыжемалка.</joke>
<joke>Как известно энцефалитный клещ приносит людям вред,а нашей команде он приносит вдохновение.</joke>
<joke>А закончить нам бы хотелось словами Адама, обращенными к Еве: «А поехали ко мне, у меня предков нет».</joke>
<joke>Двадцать молдаван, переодетых в милиционеров, были задержаны двадцатью голыми сотрудниками милиции. </joke>
<joke>Мало кто знает, что родинка Мирлин Монро под микроскопом похожа на «Осторожно, Окрашено!»</joke>
<joke>Дорогие друзья, по понятным причинам мы не можем показать вам… гипофиз!</joke>
<joke>В конце мы бы хотели сказать.  Совершенно не важно сломаю я этому ублюдку ноги до того как выгоню из команды, или после. Самое главное что у меня теперь есть цель в жизни.</joke>
<joke>Первая любовь пародиста Пескова хвастается, что она спала со всей российской эстрадой.</joke>
<joke>Директор Арзамаской атомной станции тот ещё жук!</joke>
<joke>Друзья мы понимаем, что сейчас в стране кризис, но мы знаем, как его победить. Нужно всего лишь переименовать сайт «Вконтакте», в сайт «Наработе». Тогда вся страна будет на работе. Школьники на работе, студенты на работе, безработные на работе, некоторые продвинутые пенсионеры на работе, а те, кто на работе, те вообще на двух работах сидят. И все работают во благо родины, это я так интернет переименовал.</joke>
<joke>Бюджет американского фильма-катастрофы «2012» составил 250 миллионов долларов. А Никита Михалков попросил у правительства 1 миллиард долларов! Вопрос: что задумал Михалков, если конец света в 4 раза дешевле?</joke>
<joke>Флюс на лице черепахи уже третьи сутки не пускает животное домой.</joke>
<joke>Ну, что ж добрый вечер дамы и те кто все еще носит подштанники! </joke>
<joke>Знаешь ли ты вдоль ночных дорог, стоят только те, кто поступить не смог.</joke>
<joke>Ну и  в честь фестиваля хотелось бы сделать подарок ведущему.Только одна просьба не открывайте коробку до конца выступления, ну как говориться дареному коню в зубы не смотрят. Тем более там не весь конь</joke>
<joke>В конце, хотелось бы сказать, мы с ребятами поддерживаем советский автопром, и это не потому что мы армяне, просто в первую очередь, мы – ГРАЖДАНЕ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ.</joke>
<joke>Валерий Сюткин подрался с Владом Соколовским, толпа то и дело кричала: «Браво!», «Бис!», «Бис!», «Браво!»</joke>
<joke>Мы настолько уникальные, что к нам даже шторка в ванной не прилипает.</joke>
<joke>Дорогие друзья, нам настолько понравилось у вас в Одессе, что мы после игры решили посадить здесь дерево. И когда приедем в следующий раз, мы подойдем всей командой и точно будем знать, что от этого дерева 50 метров вниз и – «Привоз».</joke>
<joke>Вот мы и до КВНа добрались…</joke>
<joke>Ну а в конце, хотелось бы рассказать историю. Подходит к нам перед фестивалем Александр Мадич и говорит: Не переживайте, потому что все в этом сезоне символично, фестиваль 10. Мы: 10. Число сегодня 10. Мы: 10. Вас в команде 10 человек. Мы: 7. Ну вот и не обижайтесь.</joke>
<joke>Как в Сочи все быстро строится, житель Новосибирска уснул на пляже, а проснулся в подвале 20-ти этажного дома.</joke>
<joke>Специально для мужчин с комплексами на пляже продаются плавки с бугорком.</joke>
<joke>У нас с Александром Васильевичем очень трудная работа - объявлять перспективную молодежь и оставаться в тени не так просто.</joke>
<joke>Я только что был на нудистском пляже, извините, я буду нести всякую чушь - не вся кровь вернулась к голове.</joke>
<joke>Говорят, что труд сделал из Обезьяны человека - не правда, фотограф сделал из обезьяны человека.</joke>
<joke>«Первая Сборная Карсуна», р.п. Карсун, Ульяновская область</joke>
<joke>Мы приехали из небольшого городка на Урале и сразу поняли, что это место волшебное! Вы скажите: «Чё? Пацан, чё тут волшебного?» Хех, обычные продукты не могут стоить так дорого - Видимо они у вас волшебные!</joke>
<joke>Математик Иван Петрович в своих сексуальных отношениях предпочитает быть числителем.</joke>
<joke>Младенцы военных в роддоме прежде чем заорать спрашивают разрешения обратиться.</joke>
<joke>Снявшись в кино с Анджелиной Джоли и Милой Йовович, Константин Хабенский удалил номер телефона Лизы Боярской.</joke>
<joke>Приезжайте к нам в Самару. У нас много всего интересного. Вот, например, в нашем городе самые красивые девушки. А еще в 3 часах езды от Самары находится город Сызрань. Потому что рядом с красивой девушкой, всегда должна быть страшная подруга.</joke>
<joke>Дорогие друзья, наша команда верит, что в России все будет хорошо, что в 2014 году пройдет олимпиада в Сочи, что в 2018 - Чемпионат мира по футболу. Ну, а потом все точно будет хорошо!</joke>
<joke>А спонсор нашей команды богатый взрослый мужик! Богатый взрослый мужик, а в карты играет как ребёнок!</joke>
<joke>Барак Обама запнулся на инаугурации и попросил включить бит заново.</joke>
<joke>Чиновник, купивший в магазине портрет Владимира Путина, так и не смог ответить, куда он дел предыдущий.</joke>
<joke>Ну, а закончить хотелось бы словами великой женщины: «У каждой девушки в гардеробе должно быть маленькое черное платье» (Коко до Шанель). «Ну, или брюки какие-нибудь» (Вера Геппа).</joke>
<joke>Город Тула: много пряников, оружия и ни одной сауны. Команда КВН «Молодой человек» - жрём, стреляем и не паримся!</joke>
<joke>Приезжайте к нам в Архангельск! Ведь только мы в минус 30 на морозе джинсы меряем.</joke>
<joke>Мы, Ижевские КВНщики, хотим стать как Михаил Тимофеевич Калашников. Придумать одну штуку, и чтобы 70 лет 150 стран мира ее использовали, а где–нибудь в Африке даже на флаг повесили!</joke>
<joke>Наша команда первый раз в Рязани, поэтому сразу после игры мы пойдем в Эрмитаж.</joke>
<joke>Забор на стройке служит для того, чтобы всякие алкаши не залазили и всякие алкаши не вылазили.</joke>
<joke>Коли ППСник бачить  банду скінхедів, він вміє   прикинутись мертвим.</joke>
<joke>Добрые бабушки кормят голубей грудью.</joke>
<joke>Друзья, на фестиваль Лиги Поволжье  съезжается самая весёлая и талантливая молодёжь со всей страны. Это же страшно подумать, какой тухляк сейчас в 32 городах нашей Родины.</joke>
<joke>В министерстве обороны была расстреляна скумбрия, потому что ее чистили на секретных чертежах, и теоретически она могла что-то видеть.</joke>
<joke>Один парень потратил на свидание с девушкой 40000 рублей, а девушка – овца. И надеюсь, она это слышит.</joke>
<joke>Друзья все помнят Потемкинские деревни, которые делали во время объезда Екатерины 2 по России, три дня назад к нам в город приезжал В.В. Путин, и все места где снег был черный, красили белый краской. Что восемнадцатый, что двадцать первый век ничего не меняется. Команда «PROmo» из города, который чтит старые русские традиции.</joke>
<joke>Ну и что хотелось бы сказать в конце. В Астрахани живут Астраханцы, в Калининграде-Калининградцы, в Париже-Парижане, а в Вене живут лейкоциты.</joke>
<joke>А мы недавно с папкой на новый год у администрации елку пилили, но нам никто ничего не сказал, потому что в стране бардак.</joke>
<joke>В одной коробке лежали зеленые помидорки. Они были незрелые, твердые и никто их не ел. Но однажды в коробку подложили три маленькие красные помидорки и все остальные помидоры тоже постепенно стали мягкими, красными и аппетитными. Мораль: возьмите нас в сезон!</joke>
<joke>Один известный актёр настоял на том, чтобы в Татарстане продавали не только Чак-Чак, но и Норрис-Норрис.</joke>
<joke>И закончить хотелось словами мамы, которая купила своему сыну новый айфон. (Звучит строка из песни Максим «Знаешь ли ты»,»…непотеряй его и не сломай».)</joke>
<joke>А наша команда благодарит за сданную сессию коррупцию. Есть коррупция - нет долгов, нет долгов - браво, коррупция!</joke>
<joke>Мы Москвичи удивительные люди:  мы уезжаем с работы попозже, чтобы быть дома пораньше, только у наших футболистов удар на точность и на силу это два разных удара, у нас в России главный оппозиционер- блогер, а главный блогер- премьер-министр.</joke>
<joke>Сегодня против нас играют русские, кыргызы, армяне. И по закону казахского гостеприимства мы должны отдать первое место гостям. Но как же хорошо, что мы «Вне закона».</joke>
<joke>Перед игрой позвонил наш мэр и говорит: «Ну где вы, приеду за вас поболеть». Мы говорим: «мы в Харькове», а он: «Это что, роуминг что ли» и сбросил.  Потом маячок присылает , мы перезваниваем  и он нам.. Ну давайте, ребята, удачи вам там!</joke>
<joke>Несколько лет назад запретили продажу крепкого алкоголя после 23:00. В этом году пиво приравняли к крепкому алкоголю и тоже запретили продавать ночью. С 1 июня вступает в силу закон о запрете курения в общественных местах. Какие же скучные в этом году будут выпускные!</joke>
<joke>На Кипре сейчас наступил новый экономический кризис. Вот страна отсталая, мы их уже лет как 20 обгоняем.</joke>
<joke>Ни рыба ни мясо! Сказала девочка, доедая медузу.</joke>
<joke>После того, как ученик матюкнулся на уроке, трудовик выгнал его со словами: «Иди, я научил тебя всему, что знаю». </joke>
<joke>Всем вам известно, что город Калуга находится выше по течению реки Оки, итак друзья, наконец-то из Калуги к вам приплыли живые люди.</joke>
<joke>Как сказал нам ректор перед отъездом: «Вантуз я вам дал, а с деньгами сами разбирайтесь».</joke>
<joke>Саратов и Нижний Новгород очень похожи. Но у вас есть одно неоспоримое преимущество – у вас на две линии метро больше.</joke>
</jokes>