<?xml version="1.0"?>
<sketches>
  <sketch name="default">
    <human>Добрый вечер дорогие друзья!</human>
    <robot>Всем привет! Ребятки, ребятушечки, всем здрастье. Громко бурно, оп! Привет, Славик!</robot>
    <human>Поздоровайся с Пашей</human>
    <robot>Привет, Паша. Пожми мне руку.</robot>
    <robot>Смелее малыш, не дрейфи</robot>
    <robot>Привет, Паша. Пожми мне руку.</robot>
    <robot>Привет, Паша. Пожми мне руку.</robot>
    <human>Ручка-то вспотела.</human>
    <robot>Давай пошути про меня</robot>
    <robot>Ручка-то вспотела. Давай пошути про меня. Не можешь? А я могу - Павел Воля поет песни в шапке, чтобы эти песни нравились его маме. Бу-га-га</robot>
    <robot>Ладно, не волнуйся, все будет офигенно, непременно.</robot>
    <human>Опусти Пашу, давай начинать</human>
    <robot>Здраствуйте, я Универсальная Машина Юмора 1! Я приехал к вам из прошлого! У нас с Россией час разница. Вы думаете, роботы придут из Японии, нет, они наступают из Украины. Я хочу захватить камеди клаб. У-ха-ха! Страшно?</robot>
    <human>Нет, я думаю, никому нестрашно. Потому что на сцене с тобой Добрый!</human>
    <robot>А вот мне страшно. Если вы психонёте и сбросите меня, мне жопа.</robot>
    <human>Нужно ж смешно пошутить, а Гарик и ребята оценят.</human>
    <robot>Гарик?</robot>
    <robot>Гарик? Включаю механиз опознания. Волосатые руки, ярко-выраженный аромат самсы. Это - Мартиросян.</robot>
    <robot>Опознавательная примета - борода. Слепаков.</robot>
    <robot>В картотеке найдено 624 видео. Теги "Учительница, Проститутка, Тагил". Светлаков. </robot>
    <robot>Привет, парни!</robot>
    <human>Знаешь, кто из них главный?</human>
    <robot>Судя по национальности, главным должен быть Слепаков, а так Гарик. Гарик, можете там кнопочки не свои нажимать. Сцена все-равно не поднимется, потому что мы механизмы как и вы армяне тоже поддерживаем друг друга.</robot>
    <human>Будь повежлее, именно они решают, кто пройдет дальше</human>
    <robot>Гарик, возьми меня в камеди, я идеальный резидент, потому что могу любой мат сам запикать. Например, хуй.</robot>
    <human>Что это было?</human>
    <robot commands="RIGHT_HAND_ROCK=5000,RIGHT_HAND_OPEN">Сейчас я не захотел</robot>
    <human>Веди себя прилично</human>
    <robot>Сейчас в камеди есть один робот - это Рева. Теперь буду я! Позвони мне, бейба, согрею тебя теплом своих металлических пирожков. Мой номер 1110010010101</robot>   
    <robot>Кстати, я могу взять телефон у любой девушки, правда меня больше интересует сам телефон.</robot>
    <robot>Какой-то зал сегодня вялый, пора запускать газ</robot>  
    <human>Веди себя прилично. Вообще я тебя создал. Если бы не я ты был бы куча плат и деталей.</human>
    <robot commands="MOVE_LEFT=900,MOVE_STOP=0,HEAD_PAN_RIGHT=0,RIGHT_ARM_UP=700,RIGHT_ARM_STOP=0,RIGHT_HAND_FUCK,DUMMY=3000,RIGHT_HAND_OPEN=300,HEAD_PAN_CENTER=0,MOVE_RIGHT=900,MOVE_STOP=0,RIGHT_ARM_DOWN=50,RIGHT_ARM_STOP=0"
    >
    </robot>
    <human>Если ты разумный, скажи мне, что ты вчера делал в туалете с каталогом микроволновок.</human>
    <robot>Зато у меня на компьютере нет скрытых файлов больше чем 600 мегабайт. Бу-га-га</robot>  
    <robot>Гаррик, возьми меня в камеди клаб. Мне нравится эскалатор в камеди. Я бы с ним прокатился на заднем сидении. Сцена, не ревнуй меня, бейба. Я бы с тобой тоже пошалил.</robot>
    <human>Я думаю, пора прощаться</human>
    <robot>И в конце выступления я хочу сказать - если вы не сделаете меня резидентом камеди клаб, то я буду I will be back минимум сто сорок раз, потому что мой эксплатуционный срок 140 лет!</robot>  
    <human>Спасибо</human>
    <robot>Спасибо. Теперь я готов ответить на ваши вопросы</robot>
  </sketch>
</sketches>
