<?xml version="1.0"?>
<sketches>
  <sketch name="default">
    <human>Привет, друзья! Поздоровайся</human>
    <robot>Здраствуйте, я Универсальная Машина Юмора-1 УМЮ-1! В камеди я буду робот "ай ю тач май та ла ла 6". Я чистый хохол, моя фамилия Дживко. Я приехал к вам из прошлого! У нас с Россией час разница. Вы думаете, роботы придут из Японии, нет, они наступают из Украины. Я хочу захватить камеди клаб. У-ха-ха! Страшно?</robot>
    <human>Нет, я думаю, никому нестрашно. Потому что на сцене с тобой Добрый!</human>
    <robot>А вот мне страшно. Если вы психонёте и сбросите меня, мне жопа</robot>
    <human>Нужно ж смешно пошутить, а Гарик и ребята оценят</human>
    <robot>Гарик, можете кнопочки не нажимать. Сцена все-равно не поднимется, потому что мы механизмы как и вы армяне тоже поддерживаем друг друга. Кстати, я идеальный резидент, потому что могу любой мат сам запикать. Например, хуй.</robot>
    <human>Что это было</human>
    <robot commands="RIGHT_HAND_ROCK=5000,RIGHT_HAND_OPEN"
      >Сейчас я не захотел. Рокнролл!</robot>
    <human>Веди себя прилично</human>
    <robot>Ок. Кстати, я идеальный на гостролях, потому что я не бухаю и мне абсолютно плевать каким классом я еду. Сейчас в камеди есть один робот - это Рева. Теперь буду я! Я могу все тоже самое только вместо гонарара мне достаточно быстрого интернета. Смотрите. Артууууур Пирожкооовв (крутится!)</robot>
    <human>Отлично</human>
    <robot>Согреет теплом своих металлических пирожков! Позвони мне, малыш, мой номер 10011010010010010010010010101001010. Кстати, я могу взять телефон у любой девушки, правда меня больше интересует сам телефон. Кстати, я сразу обратил внимание, на вашу сцену. Бейба, я бы с тобой пошалил. Мы бы испробовали с тобой больше чем три позиции</robot>
    <human>Повернись к нам!</human>
    <robot>Не хочу</robot>
    <human>Вообще я тебя создал. Если бы не я ты был бы куча плат и деталей.</human>
    <robot commands="MOVE_LEFT=900,MOVE_STOP=0,HEAD_PAN_RIGHT=0,RIGHT_ARM_UP=700,RIGHT_ARM_STOP=0,RIGHT_HAND_FUCK,DUMMY=3000,RIGHT_HAND_OPEN=300,HEAD_PAN_CENTER=0,MOVE_RIGHT=900,MOVE_STOP=0,RIGHT_ARM_DOWN=50,RIGHT_ARM_STOP=0"
      >Фак</robot>
    <human>Если ты разумный, скажи мне, что ты вчера делал в туалете с каталогом микроволновок.</human>
    <robot>Не лезь в мою личную жизнь!</robot>
    <human>А можешь пошутить про Путина</human>
    <robot>Я хоть и робот, но не совсем безбашенный</robot>
    <human>ЧТо ты можешь сказать в конце?</human>
    <robot>Гарик на вас держится Камеди Клаб. Гарик если вес Камеди не превышает три тонны то он может держаться и на мне.</robot>
    <human>Спасибо, с вами был Добрый - свадьбы, корпоративы,юбилеи</human>
    <robot>И робот УМЮ-1 - выставки радиоэлектроники, консилиумы, заседания кафедры</robot>                
    <human>Молодец</human>
    <robot commands=""
      >Спасибо. Теперь я готов ответить на ваши вопросы</robot>
  </sketch>
</sketches>
